亲爱/a 生日快乐/l 成人/n 快乐/a 蓝天白云/nr 风和日丽/i 生日/t 天上/s 彩虹/nz 陪伴/n 日子/n 所有/b 开心/v 难过/v 愉快/a 欢脱/v 相见恨晚/l 闺蜜/n 一直/d 一起/m 爱/v 郑雪雪/nr 爱/v 邓紫棋/x
长相/d 甜美/a 唱功/n 创作/vn 娇柔/a 造作/vn 真实/d 最新/d 表演/v 感冒/v 最后/f 一声/m 高音/n 破/v 肯定/v 辛苦/a 感觉/n 无暇/d 笑/n 整个/b 世界/n 美好/a 顶/v 真正/d 女神/n GEM/eng 鄧紫棋/nr
11/m 点/m 加班/v 结束/v 国金/n 中心/n 发现/v 下雨/v 路口/s 打车/v 电调/n 电话/n 滴滴/n 打车/v 能用/n 试/v 依然/d 出租车/n 雨越/nr 越/d 一步/m 盼顾/v 拎/v 电脑/n 踩/v 高跟鞋/n 小心翼翼/i 深怕/a 摔跤/v 平时/t 二十五/m 分钟/q 路/n 历时/n 小时/n 家/q 经历/n 勇敢/a 足够/v 坚强/v 三月/m 你好/l
美国版/nz 余额宝/x 垮掉/v 蔡凯龙/nr 2008/m 金融危机/n 撑起/v 美国/ns 货币/n 市场/n 基金/n 快速/d 成长/v 两大/m 基石/n ─/x ─/x 现金/n 级别/n 流动性/n 保本/n 纷纷/d 垮掉/v 2008/m 09/m 金融危机/n 以往/t 安全/an 资产/n 全部/n 陷入困境/l 大量/n 货币/n 市场/n 基金/n 破天荒/i 第一次/m 保本/n 投资者/n 产生/n 恐慌/an 蜂拥/v 赎回/v
昆明市/ns 年内/t 启建/v 20/m 都市/ns 农庄/n 昆明/ns 副/b 市长/n 李喜/nr 率队/v 前往/t 阳宗海/nr 风景/n 名胜区/n 宜良县/ns 调研/vn 都市/ns 农庄/n 建设/vn 情况/n 现今/t 昆明市/ns 现已/d 初步/d 建成/v 10/m 都市/ns 农庄/n 启动/vn 建设/vn 20/m
晚安/n 昆明/ns The/eng journey/eng of/eng life/eng is/eng not/eng perfect/eng the/eng twists/eng and/eng turns/eng is/eng also/eng scenery/eng think/eng is/eng perfect/eng 人生/n 旅途/n 完美/a 曲折/a 亦/d 风景/n 通/p 完美/a 晚安/n
两/m 百余幅/m 昆明/ns 老照片/n 春节/t 展出/v 追忆/v 民俗/n 春节/t 两/m 百余幅/m 昆明/ns 百年/m 黑白照片/n 云南省/ns 图书馆/n 展出/v 昆明/ns 市民/n 孩子/n 老人/n 来到/v 一同/d 追忆/v 百年/m 昆明/ns 沧桑/ns 巨变/nz 珍贵/a 昆明/ns 地图/n 首次/m 面向/n 公众/n 展出/v
2014/m 全国/n 两会/m 姜昆微/nr 信/n 两会/m ①/x 五届/m 政协委员/n 提/v 灰色/n 地带/n 打开/v 乱七八糟/i 色/ng 色咪咪/n 内容/n 比比皆是/l ②/x 提出/v 砍/v 曲艺团/n 注意/v 传承/v 曲艺团/n 砍/v 曲艺/n 说话/v 弘扬/nr 正气/n 说话/v 人民网/n 文化频道/n http/eng cn/eng F1lE0N/eng
称呼/v 张学友/nr 昵称/n 学友/n 刘德华/nr 昵称/n 华仔/nz 黎明/nr Leon/eng 郭富城/nr ARON/eng 称呼/v 邓紫棋/x 真正/d 昵称/n 或者说/c 爱称/n 刚刚/d 香港/ns 朋友/n 邓紫/nr
邓紫棋/x 心中/s no/eng .1/m 邓紫棋/x 心中/s 第一/m 歌神/n 我爱你/l 歌声/n 爱/v 笑容/n 休息/v 身体/n 第一/m 更好/d 在我心中/i 第一/m 歌神/n 地位/n 抢/v 属于/v 歌神/n GEM/eng 邓紫棋/x 行/v GEM/eng 鄧紫棋/nr
雨夜/t 回到/v 上海/ns 赶个/d 饭局/n 之后/f 打车/v 半小时/b 未果/n 20/m 块/q 路/n 80/m 先/d 上车/n 地方/n 40/m 拿走/v 警察/v 抽/v 开心/v 打车/v 软件/n 闹/v 现象/n
昆明/ns 汽车轮胎/n 经营部/n 发生/v 轮胎/n 爆炸事件/n 致/v 死/v 伤/n 19/m 中午/t 位于/v 昆明/ns 北市区/ns 红云路/nr 天骄/nr 北麓/f 附近/f 一家/m 汽车轮胎/n 经营部/n 发生/v 一起/m 轮胎/n 爆炸事件/n 目击者/n 介绍/v 当时/t 店老板/n 一辆/m 大脚/n 车/zg 更换/v 轮胎/n 轮胎/n 充气/n 过程/n 轮胎/n 发生/v 爆炸/v 导致/v 该店/r 老板娘/n 死亡/v 老板/n 受伤/v
打车/v 软件/n Hailo/eng Uber/eng 久/a 每次/r 绑定/v 信用卡/n 付费/v 下车/v 给钱/v 收据/n 直接/ad 发到/v 邮箱/n 晕菜/v 路上/s 拦/v 车/n 地儿/n 直接/ad 下车/v 司机/n 怒/vg 坐/v 霸王车/n 20/m 小费/n 安抚/nr 受惊/v 心灵/n
余额宝/x 中国/ns 改革开放/nz 三十多年/m 打破/v 垄断/v 中国/ns 市场/n 得到/v 全面/n 发展/vn 公平/n 公正/nr 态度/n 转化成/l 自由/a 经济/n 体系/n 国富民强/nt 大国/ns 强国/n 根本/a 国进民/n 退/v 繁衍/v 更多/d 腐败/an 制度/n 全国/n 自由/a 自主/v 公平/n 公正/nr 赚钱/v 中国/ns 经济/n 保/v 增长/v 促/v 就业/v
托雷斯/nr 最难/a 完爆/a 对手/v 进球/n 如麻/z 遍/q 冠军/n 奖项/n 人生/n 赢家/n 本轮/r 欧冠/nr 比赛/vn 代表/n 英超/nr 进/v 唯一/b 进球/n 最难/a 战胜/n 做到/v 托雷斯/nr 空门/n 进/v
昆明/ns 躲/v 城镇化/n 背后/f 水资源/n 压力/n 14/m 距离/n 雨季/t 昆明市/ns 主城区/n 实施/v 减量/v 保/v 时段/n 供水/n 预计/vn 节约/n 原水/n 1700/m 1900/m 万立方米/m 确保/v 六月份/nz 用水/n 供应/vn 原本/n 下半年/t 投入使用/n 牛栏/nr 江/nr 应急/vn 引水/v 工程/n 提前/v 实行/v 应急/vn 供水/n 措施/n 确保/v 中旬/t 每日/r 主城/n 供水/n 30/m 万立方米/m
清水/n 海/n 月底/t 昆明/ns 主城/n 供水/n 每天/r 万立方米/m 14/m 昆明/ns 供水/n 部门/n 昆明/ns 建设/vn 彩云/n 北路/ns DN1000/eng 给水/v 管道工程/n 本月底/t 完工后/l 调配/vn 万立方米/m 清水/n 海/n 优质/n 自来水/l 供给/vn 主城区/n 保障/v 昆明/ns 主城/n 城市/ns 供水/n 七库/nz 一站/m 蓄水/n 并未/d 近期/t 几场/m 降雨/n 进账/v 水情/n 通报/n 七库/nz 一站/m 蓄水量/n 18155/m 万立方米/m
矿泉水/n 实名制/n 媒體/n 報道/v 兩會/m 代表/n 委員/n 下榻/v 範/n 迪安/ns 將/d 為/zg 提供/v 沏茶/v 倒水/v 服務/vn 代之為/nr 給/p 名/q 委員/n 提供/v 一瓶/m 礦/x 泉水/ns 並且/c 將/d 實行/v 實名/v 制/v 每瓶/r 礦/x 泉水/ns 貼/v 代表/n 委員/n 名字/n 上午/t 會議/n 沒有/v 喝完/v 下午/t 開會/v 將/d 繼續/v 認領/v 飲用/v 喝光/v 第一瓶/m 飯店/n 服務員/n 會/v 為/p 提供/v 第二/m 瓶/n
地方/n 环保/j 投入/v 井喷/nz 审计报告/n 预警/vn 资金/n 跑冒滴漏/n 11/m 2014/m 地方/n 两会/m 纷纷/d 环保/j 治理/v 列为/v 焦点/n 省份/n 地区/n 拟/v 投入/v 巨资/n 加快/v 环保/j 基础设施/n 建设/vn 梳理/v 审计署/v 近三年/t 发布/v 环保/j 相关/v 领域/n 资金/n 审计/v 公告/n 发现/v 环保/j 资金/n 跑冒滴漏/n 现象/n 严重/a 需/v 警惕/v 相关/v 部门/n 企业/n 蚕食/n 相关/v 环保/j 资金/n
微/n 代表/n 两会/m 建言/n 精神病/n 患者/n 恶性/n 伤人/n 事件/n 频发/d 特殊/a 群体/n 亟待/v 社会/n 关爱/v 部分/n 精神病/n 患者/n 武/n 疯子/n 监管/vn 治疗/v 缺位/n 接受/v 规范化/n 治疗/v 导致/v 恶性/n 伤人/n 事件/n 频发/d 建议/n 精神病/n 患者/n 免费/vn 治疗/v 此笔/r 费用/n 当地政府/n 埋单/v 列入/v 地方/n 财政支出/n 详情/a 微/n 代表/n 两会/m 建言/n
我是歌手/x 说真的/l 一季/m 节目/n 完全/ad 无感/n 每次/r 玩/v 邓紫棋/x part/eng 直接/ad 转台/v 邓紫棋/x part/eng 重要/a 重要/a 观众/n
第五名/m 惊讶/a 整个/b 公司/n 十几个/m 同事/n 养家/n 成绩/n 好坏/v 90/m 句/q 体现/v 压力/n 状态/n 共鸣/v 歌手/n 舞台/n 大多数/m 承认/v 邓紫棋/x 需要/v 那种/r 承认/v 路/n 捧上天/l 摔下/v 残忍/a
就要/d 想想/v 假期/t 刚回来/i 医院/n 跑/v 还好/v 送/v 医院/n 陪/v 看病/v 清早/t 楼下/s 占/v 吃/v 抓/v 面/n 医院/n 带我去/n 吃火锅/l 省/n 医院/n 西门/ns 打车/v 什字/n 有点/n 坑/n 顿/d 火锅/n 吃/v 满足/v 电影/n 吃/v 牛排/n 做饭/v 嫌弃/v 小区/n 虎台二巷/nz
三次/m 嘀嘀/z 打车/v 真心/d 不错/a 首次/m 减免/v 15/m 元/m 每次/r 减免/v 12/m 元/m 希望/v 推广/v 时间/n 能长/n 爱/v 吃/v 饼干/n 滴/v 希希/nr 冰淇淋/nr 馅儿/n 滴糖/n 包子/n 霸气/n 饼干/n 木/n 鸢/n sean/eng zhang924926/eng 坦克/n 翊/g 仔/ng
支付宝/nr 打车/v 宣布/v 免费/vn 接送/v 50/m 以上/f 老人/n 老人/n 支付宝/nr 钱包/n 付/v 车费/n 获得/v 13/m 元/m 补贴/n －/x 免费/vn 接送/v 付/v 车费/n 意思/n 50/m 老人/n 爸妈/n 老人/n
yy/eng 参加/v 激战/v 游戏/n 抢/v 活动/vn 美女/n cosplay/eng 大赛/n 组合/v 配乐/vn 东京/ns 热/a 前奏/n 节操/n 掉/v 一地/s 吊/zg 你家/r 东莞/ns 回来/v
东莞/ns 推物/n 菜单/n 式/k 收费/n 全市/n 120/m 小区/n 物管费/n 超/v 限价/v 全市/n 120/m 小区/n 物管费/n 超/v 限价/v 市/n 物价局/n 下半年/t 出台/v 物业/n 管理费/vn 改革方案/n /x 面对/v 政府/n 指导价/n 难/a 指导/n 尴尬/a 局面/n 东莞/ns 物价部门/l 表示/v 第三季度/mq 拟定/v 物业/n 服务/vn 收费/n 方案/n http/eng cn/eng FBxRxQ/eng
生日/t 愿望/v 简单/a 晚安/n 三月/m 开心/v 前两天/i 粑/g 粑/g 生病/n 麻麻/n 仰慕/v 希望/v 家人/n 身体健康/l 明晚/t 弟弟/n 东莞/ns 如意/v 亲爱/a 河源/n 考车/n 顺利/ad 车/zg http/eng cn/eng FBxnLt/eng
邓紫棋/x 黑/a 胡杏儿/nr 一直/d 好感/n 我是歌手/x 几期/d 心机/n 重/a 期得/v 第五/m 脸/n 难看/v 拉/v 长/a 小家子气/n 吱吱/o 韩磊/nr 地位/n 高/a 关系/n 亲/v 张杰/nr 老婆/n 谢娜/nr 亲切/a 抱/v 大腿/n 抱/v 脑/n 残粉/n 喷/v 纯属/n 想法/v 没黑/v 意思/n 林/ng 宥/g 嘉/j 恋情/n 炒作/v 林/ng 弯/v
邓紫棋/x 脑/n 残粉/n 喜欢/v 邓紫棋/x 当初/t 好感度/l 变/v 负数/n 一首/m 喜欢/v 很多年/m 怒/vg 卸/v 粉丝/n 素质/n 低下/v 越/d 好感/n 问/v 一句/m 我是歌手/x 邓紫棋/x 麽/x
紫棋/nr 正能量/x 开心/v 看看/v 照片/n 永远/d 微笑/vn 对待/v 所有/b 学会/n 乐观/a BB/eng 加油/v 棒/a 战胜/n 所有/b 困难/an 永远/d 看着/v 笑容/n GEM/eng 鄧紫棋/nr
深夜/t 回津/ns 出租车/n 等候/n 区/n 排队/n 百米/m 连个/b 车/n 影子/n 滴滴/n 打车/v 响应/v 公交/n 地铁/n 全关/n 壮/v 胆子/n 火车站/n 外/f 路遇/n 绝望/v 旅客/n 无数/m 辆/m 空车/n 驶过/v 招手/v 不停/d 小时/n 家/q
昆明/ns 公交/n 集团/n 有限责任/l 公司/n 请问/v 贵/a 公司/n 公共/b 车/zg 外道/n 播入/v 中道/ns 道/q 行驶/v 10/m 30/m 米/m 窜/v 回/v 外道/n 特殊/a 用意/v 有点/n 好奇/a 司机/n 文明/nr
西宁/ns 火烧沟/n 造成/v 青海省/ns 第一条/m 沟域/n 产业带/n 沟域/n 经济/n 集/q 生态/n 治理/v 农村/n 建设/vn 种植/v 养殖业/n 民俗/n 旅游业/n 观光农业/n 发展/vn 一体/n 山区/ns 经济/n 发展/vn 模式/n 青海省/ns 外/f 早已/d 风生水/n 11/m 西宁市/ns 城西区/ns 召开/v 两会/m 了解/v 火烧沟/n 造成/v 我省/r 第一条/m 沟域/n 产业带/n
22/m 邓紫棋/x 很棒/a 22/m 努力/ad 惊艳/a 希望/v 一直/d 下去/t 爱/v 愿/v 美梦成真/nz http/eng cn/eng F8qNQ7/eng 安宁/ns 路/n
唱/v 声音/n 域/n 完全/ad 超集/v 高低音/n 不累/v 音区/n 音色/n 感情/n 充沛/a 起伏/v 处理/v 细腻/a 方法/n 科学/n 咬字清晰/l 困难/an 咬字/n 高低音/n 唱/v 随便/d 一首歌/m 完爆/a 不选/v 歌/n 不想/v 唱/v GEM/eng 鄧紫棋/nr 差/a 张杰/nr 缺前/v 三点/m 低音/n 区太/nrfg 次/q 周笔畅/nr 逗比/v
司机/n 打车/v 软件/n 每次/r 上车/n 嘀嘀/z 声/n 男男女女/l 描述/v 地名/n 声音/n 令人/nrt 走神/n 晚上/t 司机/n 软件/n 智勇/nr 在线/b 整个/b 世界/n 雨/n 玻璃/n 滴答声/i
托/v 刘夫人/nr 福/n 今晚/t 高大/a 开心/v 麻花/n 话剧/n 夏洛特/nr 烦恼/a 托于/v 夫人/n 福/n 学会/n 使用/v 嘀嘀/z 打车/v 分钱/v 家/q 原始人/n 果小/d 粒儿/n 神/n 赐予/v 杨参/nr 力量/n 一起/m 偷/v 户口本/n 第二届/m 妇女/n 联合会/nt 圆满成功/l 后续/v 汗/n 蒸/n 游泳/vn 温泉/nr 海底/s 捞/v 抓紧/v 提/v 议程/n 姑娘/n 好好/d 享受/v 青春/ns
你么/r 佟哥/nr 回来/v 打车/v 一直/d 惦记着/v 爱/v 爱/v 认/v 害怕/v 爱/v 心里/s 角落/n 害怕/v 害怕/v 爱/v 可惜/v 不想/v
西山/ns 森林公园/n 位于/v 昆明/ns 西郊/s 高原/ns 明珠/nr 滇池/ns 湖畔/ns 峰峦起伏/i 林木/nr 苍翠/nr 百鸟争鸣/i 涧/ng 壑/ng 流泉/n 云蒸霞蔚/nr 景色/n 秀丽/a 远眺/v 西/f 山群峰/ns 一尊/m 庞大/a 睡佛/v 似/d 仰卧/v 少女/n 故称/n 卧佛/ns 山/n 又称/n 睡美人/n 明代/t 昆明/ns 西山/ns 通海/ns 秀山/ns 巍山/ns 巍/nr 宝山/nr 宾川/ns 鸡足山/i 合称/v 云南/ns 四大/j 风景/n 名山/n
去年/t 夏天/t 坐在/v 昆明/ns 酒店/n 房间/n 地毯/n 丢/v 身份证/n 电视/n 调到/v MTV/eng 凌晨/t 点/m 试/v 打开/v 遗忘/v 密码/n 锁/v 9431/m 猜到/v 永远/d 成功/a 数字/n 多年/m 生日快乐/l 遍/q 我爱你/l Jus/eng 永远/d 身后/f 疯狂/a 少女/n 一起/m 长大/ns
无法形容/l 身材/n 长相/d 不用说/l 嫉妒/v 昆明/ns 圣/j 卡利亚/ns 高端/n 婚礼/n 品牌/n 昆明/ns 圣/j 卡利亚/ns 高端/n 婚礼/n 品牌/n 昆明/ns ido/eng 婚礼/n 策划/n 执行机构/n 魔法/n 盒子/n 微/n 电影/n 工作室/n 路曼/nrt 工作室/n 卡斐/nr 高端/n 婚礼/n 定制/v 路曼/nrt 工作室/n 邓雯/nr 美妆秀/nr 造型/n 婚纱/n 馆/ng 陶陶/nr 美/j 妆/ng
我是歌手/x 邓紫棋/x 无疑/d 第二季/m 最大/a 黑马/ns 喜欢/v 茜/nr 拉/v 感觉/n 张杰/nr 唱歌/n 实力/n 张宇/nr 声音/n 伤感/n 情歌/n 代表/n 具/v 标致/n 突围/n 赛/v 赛制/n 总/b 曹格/nr 淘汰/v 舞台/n 大嗓门/n 需要/v 品冠/n 那种/r 温暖/an 声音/n
GEM/eng 鄧紫棋/nr 邓紫棋/x 关注/v 湖南卫视/nt 幕后/s 黑/a 淘汰/v 代表/n 表示/v 我是歌手/x 湖南卫视/nt 看过/v 邓紫棋/x 出现/v 湖南卫视/nt 紫琪/nr 加油/v
邓紫棋/x 心中/s 第一/m 名次/n 粉丝/n 福利/ns 健康/a 身体/n 好好/d 睡觉/v 好好/d 休息/v 邓紫棋/x 心中/s 第一/m http/eng cn/eng FBfwDH/eng
邓紫棋/x 第一名/m 实力/n 有目共睹/l 可爱/v 特招/n 喜欢/v 背后/f 努力/ad 辛酸/nz 无法/n 体会/n 支持/v 超棒/n GEM/eng 鄧紫棋/nr http/eng cn/eng FBVrES/eng 320/m 国道/n
回看/v 这期/r 我是歌手/x 直奔/v GEM/eng 鄧紫棋/nr 演唱/v 感觉/n 赢/v 适合/v 舞群/n 那种/r 有点/n ABC/eng 腔调/n Rocker/eng 式/k 爆发/v 习惯/n 适合/v Beyonce/eng 类型/n 演唱/v 对手/v 刺激/v 燃烧/v 喜欢/v 茜/nr 拉/v 忘/v 热爱/a 邓紫棋/x
今晚/t 突破/vn 极限/a 倒/v 地铁/n 赶上/d 最后/f 一班/m 坐到/v 打车/v 回来/v 男/b 拼车/n 司机/n 抄/v 小道/n 闯红灯/n 活着/v 回来/v 韩国/ns
亲/v 问到/v 原单/n 只能/v 诚实/a 原单/n 可遇/v 不可/v 求/v PRADA/eng 广东/ns 东莞/ns 加工/vn 工厂/n 原单/n 尾货/n 真心/d 不多/m 拿到/v 原单/n 微信/vn 备注/v 顺便/ad 美/j 妞/ng
余额宝/x 干扰/v 市场/n 利率/n 抬高/v 社会/n 成本/n 23/m 阿里/nrt 小微/nr 金融服务/n 集团/n 首席/n 战略/n 官舒明/nr 专家/n 表示/v 余额宝/x 严重/a 干扰/v 市场/n 利率/n 冲击/vn 中国/ns 全/a 社会/n 融资/vn 成本/n 冲击/vn 整个/b 中国/ns 经济/n 安全/an 余额宝/x 威力/n 简单/a 研究/vn 发现/v 有意无意/i 误解/v
德科/ns 成名/v 波尔图/nr 当时/t 最为/d 球队/n 核心/n 穆里尼奥/nrt 领导/n 夺得/v 欧冠/nr 冠军/n 随后/d 加盟/ns 欧陆/ns 豪门/n 巴萨/ns 改/v 踢/v 后腰/n 表现/v 依然/d 良好/a 帮助/v 球队/n 夺回/v 失去/v 六年/m 西甲/ns 冠军/n
发表/v 14029/m 期/n 分析/vn 大势/n 预判/vn 本轮/r 星期六/t 十四/m 场/q 英超/nr 德甲/ns 西甲/ns 组成/v 欧冠/nr 分心/v 比赛/vn 球队/n 保级/n 战/vg 球队/n 最让人/n 防不胜防/i 发生/v 改变/v 低/a 高/a 过程/n 球队/n 象西/ns http/eng cn/eng FBxrx9/eng
云南/ns 东川/ns 红土地/n 位于/v 昆明市/ns 以北/f 偏东/n 方向/n 主要/b 景点/n 海拔/n 1800/m 2600/m 每年/r 12/m 一部分/m 红土地/n 翻根待种/l 一部分/m 红土地/n 种/m 绿绿的/z 青稞/n 小麦/n 远远/d 上天/t 涂抹/nr 色块/n 色彩/n 绚丽/a 斑斓/z 衬以/v 蓝天/nr 白云/nr 变幻莫测/i 光线/n 构成/v 红土地/n 壮观/a 景色/n
正月十五/nz 阳宗海/nr 点燃/v 米高香/nr 正月/t 十四/m 送/v 香/a 昆明/ns 阳宗海/nr 畔/ng 新街镇/ns 延续/v 数百年/m 传统/n 每年/r 一天/m 当地/s 居民/n 数米/m 高/a 大香/n 送到/v 龙泉/nz 古寺/ns 次日/t 点燃/v 大香/n 祈求/v 风调雨顺/i 23/m 四面八方/i 万余名/m 群众/n 参加/v 阳宗海/nr 香会/n 送/v 香/ns 仪式/n 感受/v 阳宗海/nr 特有/b 民俗文化/n
地方/n 两会/m 聚焦/v 土地改革/l 放活/v 土地/n 经营权/n 热点/n 北京/ns 时间/n 18/m 地方/n 两会/m 陆续/d 召开/v 北京/ns 山东/ns 海南/ns 省市/n 政府/n 工作/vn 报告/n 深化/j 农村/n 改革/vn 放活/v 土地/n 经营权/n 鼓励/v 承包/v 土地/n 经营权/n 新型/b 经营/vn 主体/n 流转/v 热点/n 专家/n 表示/v 警惕/v 农民/n 权益/n 边缘化/n 切实/ad 做到/v 土地/n 制度/n 改革/vn 谋定而后/i 动/v
震惊/v 张杰/nr 歌/n 所有/b 参加/v 比赛/vn 歌/n 只能/v 算/v 表现/v 第一/m 邓紫棋/x 逼死/v 跳/v tuo/eng 第五/m 好开心/l 张杰/nr 冠军/n
长江后浪推前浪/l 属于/v 90/m 世界/n 到来/d 近期/t 歌唱/n 比赛/vn 90/m 年轻/a 一辈/m 选手/v 表现/v 得比/v 老一辈/n 歌手/n 创意/v 魄力/n 中国/ns 歌曲/n 明显/a 看出/v 霍尊/nr 原作/n 刘欢/nr 画蛇添足/i 更具/v 风韵/n 我是歌手/x GEM/eng 鄧紫棋/nr 老一辈/n 歌手/n 更具/v 舞台/n 魅力/n 声音/n 音质/n 爆发力/n 90/m 雄起/v
粉丝/n 喜爱/v 朱学骏/nr 教授/n 昆明/ns 领略/n 花城/ns 樱花/n 盛开/v 美丽/ns 风景/n 云南/ns 学术/n 帮扶/v 上次/t 提到/v 20/m 疾病/n 尚未/d 诊断/v 清楚/a 病人/n 来到/v 云南省/ns 会上/t 朱/nr 教授/n 认真/ad 细致/a 高水平/nr 病人/n 进行/v 会诊/v 明确/ad 患者/n 感染/v 今后/t 找到/v 病原菌/n 治疗/v 病人/n 方向/n 知识/v 力量/n 胜过/v 美景/n
昆明/ns 供电/vn 深入/v 一线/m 开展/v 节能/v 诊断/v 15/m 昆明/ns 寻甸/ns 县/zg 羊街/n 镇/n 昆明/ns 东山/ns 水泥/n 生产/vn 有限公司/n 总经理/n 迟/a 登有/v 昆明/ns 供电局/nt 市场营销部/n 前来/t 开展/v 节能/v 诊断/v 张仕珍/nr 同事/n 表达/v 诚挚/a 愿望/v 昆明/ns 供电局/nt 市场营销部/n 下旬/t 答复/v 客户/n 出示/v 详细/ad 节能/v 诊断书/n 客户/n 早日/t 享受/v 节电/n 带来/v 效益/n
总理/n 一年/m 施政/nr 路/n 李克强/nr 时间/n 去哪儿/x 2014/m 两会/m 召开/v 社会/n 改革/vn 热望/a 李克强/nr 领导/n 新一届/b 国务院/nt 走过/v 第一年/m 工作/vn 历程/n 2014/m 两会/m 上旬/t 召开/v 国务院/nt 总理/n 李克强/nr 首次/m 代表/n 新一届/b 中央政府/nt 政府/n 工作/vn 报告/n 凤凰/nr 财经/n http/eng cn/eng FBxgBc/eng
前天/t 廈門/ns 衛視/n 兩岸/f 新聞/n 談/v 海協會/nt 長/a 陳德銘/nr 來/v 台/q 兩會/m 第十次/m 會/v 談/v 話題/n 認為/v 這次/r 簽署/v 氣象/n 合作/vn 地震/n 偵測/v 協議/n 其實/d 很好/a 能夠/v 加強/v 這/r 兩/m 面向/n 交流/n 可惜/v 租稅/v 協議/n 貨品/n 貿易/vn 協議/n 還/d 沒/d 談成/v 這/r 點/q 突顯/a 兩岸/f 談判/vn 確實/ad 進入/v 深水/ns 區/x 日前/t 張志軍/nr 王郁琦/nr 會面/n 官方/n 模式/n 對/p 於/nr 深水/ns 區經濟/n 議題/n 協商/n 處理/v 應/v 機會/n
我是歌手/x 挺无语/i 以前/f 邓紫棋/x 飙/v 高音/n 感情/n 茜/nr 拉/v 炫技/nz 歌/n 意思/n 说好/v 邓紫棋/x 粉丝/n 喜欢/v 唱/v Beyonce/eng 那首歌/nr 双标/n 挺/d 反感/v 国粹/n 枪打出头鸟/i
赞同/v 黄舒骏/nr 老师/n 紫棋/n 正是/d 最好/a 时光/n 尽力/d 延长/v 美好/a 时段/n 延长/v 最好/a 办法/n 身体/n 保证/v 调整/vn 真正/d 远走/v 精彩/n GEM/eng 鄧紫棋/nr
时间/n 出乎意料/l 二月份/nz 悄无声息/l 结束/v 闷湿/a 天气/n 今晚/t 开窗/n 迎来/v 徐徐/nr 清风/n 明显/a 感受/v 春天/t 温暖/an 气息/n 瞬间/t 产生/n 天台/n Party/eng 冲动/vn 东莞/ns 606/m 暖风/n 带来/v 事情/n 注定/v 无法/n 尽善尽美/i 学会/n 之后/f 坦然/ad 享受/v 那份/mq 迟来/v 遗憾/a
社会/n 少/a 从事/v 东莞/ns 服务/vn 同性恋/v 外围/f 援交/vn 妹/n 绿茶/n 妹/n 另一半/d 同龄人/n 可找/v 未来/t 提/v 要求/v 找到/v 个女/n 结婚/v 生子/n 不错/a
高举/d 互联网/n 金融/n 余额宝/x 大旗/n 宏观经济/n 量化/v 宽松/a 政策/n 余额宝/x 强大/a 后盾/n 多边/r 联合/v 吸金/n 民主/n 服务/vn 导向/n 全面落实/i 货币/n 平等/a 使用/v 制度/n 方案/n 资本/n 共同富裕/nz 资源共享/n 团结/a 文明/nr 自由/a 迁徙/v 独立/v 自强/v 尊严/a 合法/n 自由/a
东方/s 财富网/n 消息/n 正源/n 地产/n 22/m 实干/n 创新/v 铸造/v 品牌价值/n 正源/n 北京/ns 尚峰/nr 尚水/nr 置身/v 西/f 山脚下/s 香山/ns 玉泉山/nr 众星拱月/i 般/u 矗立/v 四周/m 昆明湖/ns 玉泉山/nr 泉/n 更经/d 浸润/v http/eng cn/eng zRp6iJg/eng
网易/n 投票/n 全国/n 两会/m 召开/v 关注/v 环节/n 截止/v 已有/v 29919/m 名/n 表明/v 态度/n 投票/n 地址/n http/eng cn/eng F1OuvY/eng 相关/v http/eng cn/eng F3KQMk/eng 网易/n
GEM/eng 鄧紫棋/nr 总是/c 西拉/ns 后面/f 实力/n 气场/n 长/a 好看/v 受不了/l 台下/s 投票/n 观众/n 加油/v 邓紫棋/x 湖北/ns 路/n 巷/ng
我是歌手/x 张杰/nr 真心/d 过分/n 张杰/nr 唱/v 邓紫棋/x 心中/s 第一/m 张杰/nr 粉丝/n 还要/c 黑张杰/nr 歌手/n 相互/d 攻击/v http/eng cn/eng kcoo3X/eng 健康/a 路/n
爱情/n 报有/v 多大/a 期望/v 恋人/n 约会/n 吃/v 完/v 晚饭/n 准备/v 回家/n 最近/f 车站/n 需要/v 20/m 分钟/q 步行/n 回家/n 需要/v 40/m 分钟/q 饭店/n 门口/s 停/v 一辆/m 出租车/n 希望/v 恋人/n 回去/v 坐/v 公交车/n 打车/v 回去/v
广东/ns 最强/a 之人/r 压制/n 苏伟/nr 舞台/n 主角/n 12/m 新疆/ns 广汇队/nt 主场/n 迎战/v 广东/ns 东莞/ns 银行/n 苏伟/nr 加盟/ns 广汇/ns 首次/m 对决/v 老东家/nr 本场/n 比赛/vn 拿下/v 篮板/n 抢断/v 助攻/vn 防守/v 端的/z 发挥/v 出色/v 阿联/ns 逼得/v 只能/v 外线投篮/nt 平时/t 注意/v 配角/n 瓦解/v 广东/ns 关键/n
二月/m 二十八日/m 花/v 一整天/m 昆明/ns 观鸟/n 徒步走/l 海梗/n 公园/n 海埂/ns 大坝/ns 西山/ns 森林公园/n 草海/n 鸟点/n 收获/v 兽类/n 记录/n 北/f 树/v 鼩/zg 记录/n 鸟种/n 棕头/n 雀/ng 鹛/g 灰腹/n 绣/v 眼鸟/n 琵嘴/ns 鸭/ns 种/m 拍/v 美的/nr 照片/n 前三天/t 收获/v 加新/v 鸟/n 兽/ng 云南/ns 没白来/l 砂糖/n 菊/n 春城/n 路/n
证监会/j 暂停/d IPO/eng 发行/v 上市/ns 两会/m 维稳/v 美国/ns 贱人/n EQ/eng 政策/n 创业板/n 周二/t 跳水/v 洗澡/v 周三/t 仰泳/nr 周四/t 蛙泳/vn 周五/t 刚刚/d 救/n 孩子/n 刚刚/d 露头/v 天气/n 下雨/v 下雨/v 大雨/n 冲走/v 六月飞霜/i 春光/n 路/n
喜欢/v 张杰/nr 唱/v 确实/ad 不错/a 第一季/m 周晓鸥/nr 第七/m 第一/m 九个/m 太阳/ns 邓紫棋/x 谦逊/a 讨厌/v 摩卡/nz 巧克力/nr 苦/a 甜味/n 道/q 茜/nr 拉/v 韩磊/nr 歌/n 进/v 听完/v 有快/d 进/v 天赋/n 歌手/n 看好/v 茜/nr 拉/v 年轻/a 更多/d 时间/n 变/v 更好/d
香港/ns 众/ng 歌姬/n 老生/n 代/q 林忆莲/nr 梅艳芳/nr 叶倩文/nr 陈慧娴/nr 中生代/t 王菲/nr 关淑怡/i 郑秀文/nr 杨千嬅/nz 陈慧琳/nr 2000/m 年后/t 容祖儿/nr 卢巧音/nr 薛凯琪/nr 何韵诗/nr 谢安琪/nr 卫兰/nr 吴雨霏/nr 王菀/nr 邓紫棋/x 喜欢/v 以上/f 接触/v 补充/v
眼镜/n 三俗/n 无/v 下限/v 挂/v low/eng 网吧/n 酒吧/n 夜/tg 店/n 啧啧/o 啧/o 一副/m 基佬/nz 相/v 嘴/n 贱/a 朋友/n 一堆/m 基/a pao/eng 友/ng 回去/v 路上/s 听见/v 打车/v 软件/n 机器声/n XX/eng 眼镜/n 城/n 笑/v 卒/ng 森吉/nr 努力/ad 瘦/a 90/m 斤/m 眼镜/n 四月/m 刷/v 黄/nr 兮兮/z 子安/n
万能/nz 四娘/n 第四/m 城/n 社区/n 半夜/m 求助/v 10/m 点/m 朋友/n 机场/n 航站/n 打车/v 红色/n 手提袋/n 落/v 出租车/n 后备箱/n 没什么/l 贵重/n 外地/n 专门/n 买回来/l 车子/n 中途/b 南路/ns 仁和/nr 春天/t 接/v 约/d 10/m 点/m 40/m 分在/v 义学/n 巷/ng 停下/v 盆友/n 外地/n 人士/n 望四娘/nr 帮忙/v
统一/vn 电/n 召/v 系统/n 预计/vn 月底/t 全/a 覆盖/v 继/v 嘀嘀/z 打车/v 打车/v 软件/n 进入/v 佛山/ns 市场/n 佛山市/ns 交通部门/n 推广/v 统一/vn 电/n 召/v 系统/n 落地/n 记者/n 18/m 获悉/v 统一/vn 电/n 召/v 系统/n 预计/vn 月底/t 发布/v 覆盖/v 全市/n 2000/m 多辆/m 的士/n
决心/v 辞职/v 回/v 广州/ns 陪陪/v 家人/n 考虑/v 考虑/v 东莞/ns 时间/n 长/a 广州/ns 陌生/n 适应/v 愿/v 加油/v 东莞/ns 认识/v 回家/n 联系/n 没上镜/l 亲/n 280/m 县道/n
东莞/ns 风暴/n 之后/f 当时/t 青红皂白/l 一律/d 封停/v 娱乐/vn 沐足/v 酒吧/n 场所/n 陆续/d 得到/v 解封/v 业者/n 终/d 舒/vg 一口气/i 不敢/d 大肆/d 张扬/nr 迫不及待/i 朋友圈/n 发放/v 消息/n 期待/v 停业/v 损失/n 感到/v 最低/a 冬天/t 春天/t 希望/v 季节/n
昆明/ns 投/v 126/m 亿/m 治理/v 滇池/ns 17/m 召开/v 2014/m 重点/n 流域/n 水/n 环境/n 综合治理/l 工作/vn 昆明市/ns 确定/v 滇池/ns 治理/v 总体目标/n 全面/n 推进/v 85/m 项目/n 建设/vn 确保/v 完成/v 38/m 项目/n 完成/v 投资/vn 126/m 亿元/m 抓好/v 重点/n 饮用/n 水源地/n 主要/b 入湖/ns 河道/n 水质/n 达标/v 工作/vn 确保/v 水质/n 达标率/n 水质/n 目标/n 优于/v 去年/t
昆明/ns 嵩明/ns 猥亵/v 小学生/nr 教师/n 刑拘/j 校长/n 免职/v 25/m 昆明市/ns 嵩明/ns 县委/n 宣传部/nr 通报/n 警方/n 现已/d 控制/v 住/v 嫌疑人/n 陈某/nr 陈某/nr 猥亵/v 学生/n 犯罪事实/n 供认不讳/l 案件/n 进入/v 提起公诉/v 阶段/n 等待/v 法庭/n 开庭审理/n 嵩明县/ns 及时/c 社会/n 通报/n 判决/v
法网/n 回复/v 法律咨询/nt 购得/v 昆明市/ns 官度/n 区/n 板桥/n 办事处/n 工业用地/n 回复/v 国有土地/n 使用权/n 证书/n 转让/v http/eng cn/eng FBJzEj/eng 输/v 官司/n 上找/v 法网/n
昆明/ns 铁路局/n 务工/v 团体票/n 门槛/n 降低/v /x 以上/f 即可/d 办理/n 昆明/ns 铁路局/n 做好/v 春运/n 工作/vn 铁路/n 部门/n 降低/v 务工/v 团体票/n 门槛/n 以上/f 即可/d 办理/n 昆明/ns 铁路局/n 12/m 车站/n 开设/v 专门/n 窗口/s 受理/v 用工/n 企业/n 订票/n
昆明/ns 花园/n 拥有/v 高原/ns 风光/n 美/j 民族风情/n 美/j 边陲/s 风貌/n 美/j 昆明/ns 空气质量/n 实现/v 重大突破/i 去年/t 昆明/ns 主城/n 建成区/n 环境/n 空气质量/n 优良率/n 达到/v 100/m 位居/v 西部/f 省会/n 城市/ns 第一位/m 饱受/v 大气污染/i 城市/ns 一件/m 幸福/a
习/n 主席/n 顾客/nr 偏远/d 新疆/ns 西藏/ns 内蒙古/ns 党的政策/n 下来/t 理解/v 少数民族/n 自治区/n 顾客/nr 根本/a 理解/v 两会/m 懂/v 理解/v 发货/n 误认为/v 汉语/nz 歧视/v 少数民族/n 少数民族/n 自治区/n 汉语/nz 制度/n 了解/v
两会/m 需要/v 李彦宏/nr 减法/v 提案/v 中新网/nz 28/m 日电/j 2014/m 两会/m 召开/v 代表/n 委员/n 带来/v 提案/v 关注/v 焦点/n 2013/m 两会/m 提案/v 新任/n 政协委员/n 李彦宏/nr 两个/m 减法/v 提案/v 引发/v 巨大/a 反响/vn amp/eng 8212/m amp/eng 8212/m 取消/v VIE/eng 政策/n 限制/v http/eng cn/eng FBJZKY/eng
两会/m 代表/n 纳言/nr 汇聚/v 民众/n 智慧/nr 李东生/nr 两会/m 担负/v 全面/n 深化改革/j 重任/n 连续/a 三届/m 全国/n 人大代表/nz 深信/nz 民生/n 幸福/a 一步/m 改革/vn 动力/n 期待/v 继续/v 参与/v 建言/n
想法/v 打车/v 难/a 明明/t 空车/n 不理/v 招手/v 车/n 问/v 使用/v 打车/v 软件/n 呼/v 打车/v 软件/n 竞争/vn 放大/v 心中/s 贪/a 对善/v 腐蚀/v 磨灭/v 竞争/vn 住手/n 阿里巴巴/nrt 支付宝/nr
高三/nr 最美/a 梦想/n 竭力/d 为此/r 付诸行动/l 未来/t 依然/d 满怀希望/nr 每天/r 昏天暗地/i 乐此不疲/i 梦想/n 力量/n 梦想/n 人才/n 体会/n 感谢/v 母校/n 梦/n 舞台/n 东莞市/ns 南城/ns 中学/n
真正/d 改变/v 皇马/n 齐达内/nz 事实上/l 真正/d 彻底改变/i 皇家/n 马德里/nr 更衣室/n 环境/n 球队/n 面貌/n 人们/n 容易/a 忽略/d 那位/r 法国人/n 曾经/d 皇家/n 马德里/nr 赢得/v 欧冠/nr 奖杯/n 齐达内/nz 结论/n 下得/v 轻易/a 回到/v 穆里尼奥/nrt 伯纳乌/nr 最后/f 岁月/t 球队/n 四分五/m 凤凰网/nz 体育/vn http/eng cn/eng FBJZmT/eng
2014/m 昆明/ns 计划/n 退耕还林/l 20/m 万亩/m 11/m 报道/v 昆明市/ns 林业局/n 退耕还林/l 办公室/n 市级/n 下达/v 退耕还林/l 计划/n 任务/n 20/m 万亩/m 主要/b 昆石/n 昆/j 玉/n 昆曲/ns 昆/j 楚/j 嵩/g 昆武/ns 高等级公路/l 和昆禄/nr 公路/n 轿子/n 山/n 旅游/vn 专线/n 两侧/f 及面/c 山/n 实施/v
两会/m 闭幕/v 时代/n 算/v 开启/v 踏入社会/l 第一份/m 工作/vn 童鞋/nr 搞定/v 依然/d 徘徊/v 凶残/a 求职/v 路上/s 使用/v 歪/v 伯乐/nr 校园/n 招聘/v 新版/b 安卓/nr 随时随地/l 浏览/v 任意/v 城市/ns 任意/v 高校/n 宣讲会/n 跟踪/v 企业/n 招聘/v 官微/nr 一手/m 掌控/j 就业/v 先机/n 贴心/v 福利/ns 猛击/v 链接/n 下载/v 亲/v http/eng cn/eng StiYn5/eng
闽/j 自贸区/l 战略/n 浮现/v 厦门/ns 福州/ns 平潭/ns 漳州/ns 古雷/nr 申报/nz 18/m 继/v 去年/t 12/m 中旬/t 福建/ns 国务院/nt 申报/nz 设立/v 厦门/ns 自贸区/l 之后/f 举行/v 福州市/ns 两会/m 福州/ns 平潭/ns 联合/v 申报/nz 自贸区/l 方案/n 构想/v 浮出/v 水面/n 28/m 福建省/ns 政府/n 相关/v 文件/n 提出/v 探索/v 建立/v 古雷/nr 半岛/n 工业/n 油品/n 加工/vn 自贸区/l
香港/ns 歌手/n 拼敢/d 露/v 霸气/n 洋气/n 一直/d 黑/a 更好/d 歌是/n 秀/ag 高音/n 首/m 本该/d 高音/n 炫/vg 歌/n 唱/v 需/v 努力/ad 黄舒骏/nr 邓紫棋/x Lady/eng marmalade/eng 我是歌手/x www/eng letv/eng com/eng ptv/eng vplay/eng 20012145./m html/eng ref/eng index/eng focus/eng http/eng cn/eng FBxeIt/eng
鄧紫棋/nr 第一名/m GEM/eng 鄧紫棋/nr 比赛/vn 意外/a 棒/a 永远/d 心中/s 第一名/m 加油/v GEM/eng http/eng cn/eng FBVBht/eng http/eng cn/eng FBJL6z/eng
讨厌/v 周笔畅/nr 唱/v 邓紫棋/x 敌人/n 心口不一/i 挤兑/v 西拉/ns 确实/ad 唱/v 挺好/a 名次/n 超过/v 紫琪/nr 周笔畅/nr 喜欢/v 西拉/ns 干/v 看不惯/v 瞎/v 较劲/a 小心眼/n 讨厌/v 我是歌手/x
张宇/nr 一天/m 队列/n 邓紫棋/x 张杰/nr 茜/nr 拉/v 动力火车/n 确定/v 入围/v 总决赛/n 局势/n 淘汰/v 张宇/nr 复活/vn 曹格/nr 之后/f 积分/ad 赛/v 不在乎/i gem/eng 最终/d 第几名/m 代表/n 第一/m 喜欢/v 继续/v 狂热/a 迷恋/v 喜欢/v 黑/a 入/v 决赛/n 节目/n 唱足/v 13/m 首歌/n 够/v
相爱/v 老街/n 婚尚/n 博览会/n 昆明/ns 正义/n 坊/ng 开展/v 21/m 上午/t 2013/m 中国/ns 昆明/ns 国际/n 文化/n 旅游节/n 相爱/v 老街/n 婚尚/n 博览会/n 昆明/ns 正义/n 坊/ng 老街/n 光华/nz 广场/n 举行/v 博览会/n 持续/vd
歌/n 马桶/n 台/q 恶心/n 一直/d 不停/d 引导/v 大众/n 比较/d 茜/nr 拉/v 邓紫棋/x 比比/nrt 比比/nrt 大爷/n 恶心/n 砖家/n 邓紫棋/x 揣测/v 实在/v 恶心/n 邓紫棋/x 作作/v 作作/v 死/v
打车/v 软件/n 反正/d 打车/v 早年/t 发明/v 数码相机/n 人为/n 胶卷/n 场/q 怨/v 发明/v 智能机/n 诺基亚/nz 收购/v 发明/v 购物/n 各家/r 实体店/n 门厅/n 冷落/v 发明/v 超值/v 午餐/n 纷纷/d 跟着/v 套餐/n 个人利益/n 世界/n 脑子/n 思路/n 开阔/v 只能/v 道德/nr
妹妹/n 微信/vn 滴滴/n 打车/v 软件/n 出租车/n 司机/n 忙/v 各家各户/l 接/v 使用/v 软件/n 年青人/n 老年人/n 大街/ns 打车/v 楞是/n 打不着/v 住/v 小/n 城市/ns 一天/m 打车/v 三次/m 每次/r 需要/v 花/n 分钱/v 城市/ns 小/a 每次/r 打车/v 超过/v 15/m 元/m 相当于/v 免费/vn 打车/v
东莞/ns 晚安/n 时间/n 埋没/v 世界/n 再也/d 鲜艳/a 香花/n 国度/n 黑白/z 照片/n 沉沦/v 的自/d 外面/f 所有/b 变得/v 不在乎/i 值得/v 拥有/v 黑色/n 夜空/n 心/n 渐渐/d 沉默/a 下来/t 等待/v 黑夜/n 过去/t 详情/a http/eng cn/eng FSJZay/eng
XP/x 别怕/c 360/m 保护/v 距/n 微软/a 停止/v 支持/v Windows/eng XP/x 剩下/v 38/m 真为/d 今后/t XP/x 电脑/n 担心/v 360/m 安全卫士/nz 幸好/a 360/m 推出/v 360/m XP/x 盾/q 甲/n 承诺/v 永久/d 保护/v XP/x 电脑/n 瞬间/t 原地/n 满血/v 复活/vn 赶脚/v 仙人掌/n 幸福/a 萱妞/n 宝贝儿/nr 2012/m 宝贝/nr 恬/a
昆明市/ns 妇联/j 3.4/m 亿/m 贷款/n 助/v 创业/n 18/m 昆明市/ns 妇联/j 十四届/m 七次/m 执委会/j 获悉/v 去年/t 市妇联/n 积极/ad 拓展/v 服务/vn 载体/n 发放/v 创业/n 小额/n 担保/v 贷款/n 贷/v 免扶/v 补/v 劳动密集型/n 企业/n 贷款/n 3.45/m 亿元/m 扶持/v 7469/m 创业/n
微/n 代表/n 两会/m 建言/n 人人平等/l 得到/v 体现/v 建议/n 动车/n 高铁/n 一等/m 特等/b 取消/v 全部/n 设置/vn 级别/n 体现/v 人人平等/l 提高/v 运输能力/n 飞机/n 经济舱/n 详情/a 微/n 代表/n 两会/m 建言/n
這個/r 星期/t 學校/n 一直/d 沒有/v 網絡/n 只能/v 視頻/n 收藏/v 回來/v 700/m 粉絲/n 送/v 給/p 我們/r 粉絲/n 歌/n 好好/d 聽/x 改/v 送/v 給/p 改/v 普通/nz 改/v 歌詞/n 旋律/n 不變/v 希望/v 喜歡/v 希望/v 收到/v GEM/eng 鄧紫棋/nr Alice/eng gem/eng
今晚/t 我是歌手/x 邓紫棋/x 超/v 全面/n 超/v 实力/n 宇哥/nr 这场/mq 用情/n 张杰赢/nr 编曲/n 段/q 唱/v 韩/j 大叔/n 参加/v 歌唱家/n 茜/nr 拉/v 歌/n 唱出/v 风格/n 笔笔/n 全场/n 努力/ad 收听/v 张宇/nr 单曲/n 祝/v 幸福/a live/eng http/eng cn/eng FBGxWf/eng QQ/eng 音乐/n
深圳/ns 出租车/n 司机/n 开车/v 手机/n 受罚/v 22/m 报道/v 深圳市/ns 交委/n 出租车/n 营运/n 市场/n 出现/v 因不/c 规范/n 使用/v 打车/v 软件/n 产生/n 服务质量/n 问题/n 驾驶员/n 营运/n 过程/n 操作/v 接听/v 手机/n 影响/vn 行车/n 安全/an 部分/n 驾驶员/n 挑/v 客/n 拒载/v 部分/n 车辆/n 涉嫌/v 非法/b 营运/n 影响/vn 出租车/n 行业/n 正常/d 营运/n 秩序/n
广东/ns 东莞/ns 用工/n 缺口/n 10/m 万/m 女孩/n 不敢/d 女孩子/n 担心/v 从事/v 行业/n 不敢/d 东莞/ns 台商/n 协会/n 顾问/nr 袁/nr 明仁/nr 告诉/v 本报记者/n 凤凰网/nz http/eng cn/eng FBJGyK/eng http/eng cn/eng FBJGyK/eng
百度/n 安全/an 了解/v Win/eng XP/x 用户/n 详细/ad 分布/v 使用/v 情况/n 用户数量/n 维护/v 需求/v 迫切/a 程度/n 指数/n 百度/n 卫士/n 北京/ns 上海/ns 绵阳/ns 10/m 城市/ns 建立/v XP/x 救援/vn 站/v 日后/t 线下/n XP/x 救援/vn 站/v 周边/f 三四/m 线/n 城市/ns 辐射/v 达到/v 全国/n 范围/n 解决/v Win/eng XP/x 用户/n 系统维护/n 加固/v 问题/n
昆明/ns 高温/n 12/m 周五/t 出现/v 小雨/nr 天气/n 原本/n 预计/vn 周五/t 到来/d 冷空气/n 杀到/v 昆明/ns 昆明/ns 最高/a 气温/n 降至/v 12/m 股/q 冷空气/n 影响/vn 一直/d 持续/vd 周五/t 周五/t 降温/n 猛烈/a 周五/t 冷空气/n 加强/v 影响/vn 昆明/ns 出现/v 小雨/nr 天气/n 最高/a 气温/n 10/m
内幕/n 遮盖/v 刘汉/x 四川/ns 首富/n 低调/v 慈善家/nr 议政/n 人士/n 能力/n 企业家/n 弟/n 刘勇/nr 2008/m 担任/v 奥运/j 火炬手/n 刘氏兄弟/nr 行凶作恶/i 表彰/v 片段/m 叶檀/nr lt/eng SPAN/eng class/eng img1/eng gt/eng lt/eng href/eng quot/eng http/eng cn/eng htVgt/eng quot/eng target/eng blank/eng gt/eng lt/eng http/eng cn/eng FBJZZz/eng
喜欢/v 双眼/m 动人/n 笑声/n 迷人/n 邓紫棋/x 喜欢/v live/eng 听听/v 试听/v 点/m gt/eng gt/eng gt/eng http/eng cn/eng Fot2co/eng 天天/t 动听/v 音质/n 天天/t 动听/v
滴滴/n 方便/a 陆/m 烨/nr 哥/n 吃/v 牛肉/n 打车/v 公交/n 他俩/r 吃/v 花/v 费用/n 上次/t 胖子/n 钱/n 上次/t 点/m 好多/m 那次/r 物价/n 长/a 有点/n 过意不去/l
广东/ns 东莞/ns 有轨电车/l 开建/v 首条/m 地铁/n 开通/v 10/m 消息/n 多年/m 发展/vn 东莞/ns 形成/v 高速/d 快速路/n 铁路/n 地铁/n 纵横交错/i 四通八达/i 交通/n 路网/n 2014/m 市政府/n 主要/b 工作/vn 目标/n 任务/n 显示/v 东莞/ns 实现/v 首条/m 有轨电车/l 试验段/n 动工/n 建设/vn
朋友/n 接/v 古装/n 武侠/nr 电视剧/n 组跑/v 群众/n 全程/n 横店/ns 头疼/a 爱恨/a 纠缠/v 交错/v 地方/n 赚钱/v 第一/m 反正/d 赚/v 一笔/m 自行车/n 屌丝/n 骑行/v 计划/n 进军/v 云南/ns 有钱/v 路途/n 艰辛/a 曲靖/nr 昆明/ns 西双版纳/ns 地区/n 普洱/ns 景洪/nr 大理/n 丽江/ns 香格里拉/nrt 具体/a 线路/n 研究/vn 耶/nr
昆明/ns 郑州/ns 柒步/m 瑜伽/n 不期而遇/l 瑜伽/n 馆/ng 16/m 28/m 试营业/n 13/m 业绩/n 万/m 计/n 感谢/v 家人/n 支持/v 感谢/v 笑笑/v 信任/n 感谢/v 刘恒/nr 郭小月/nr 黄凰/ns 田娜/nr 郑佩佩/nr 王/nr 姝/g 丽莎/nrt 欢欢/v 优秀/a 老师/n 加入/v 以上/f 排名/v 先后顺序/i 感谢/v 柒步/m 瑜伽/n 合作/vn 商家/n 丹璐斯/nr 瑜伽/n 服饰/n 苏曼/nr 花园/n 感谢/v 亲爱/a
全国/n 两会/m 矿泉水瓶/n 记号/n 避免浪费/n 28/m 全国/n 两会/m 政协委员/n 拿到/v 实名制/n 矿泉水/n 以往/t 那种/r 喝/vg 几口/m 主/n 矿泉水/n 只能/v 遗憾/a 地被/n 丢掉/v 情况/n 绝迹/n 北京/ns 国际饭店/n 负责人/n 表示/v 两会/m 服务员/n 委员/n 提供/v 沏茶/v 倒水/v 服务/vn
高兴/b 工作/vn 2014/m 来到/v 市/n 两会/m 采访/v 耗费/v 精力/n 临近/v 月底/t 状态/n 比较/d 低迷/v 调整/vn 过来/t 清风/n 微雨/n 度过/v 充实/ad 一天/m 重要/a 任务/n 满怀/nr 期待/v 马年/nr 当快/d 跑/v 催/v 自奋蹄/i
打车/v 软件/n 冲击/vn 广播/vn 业/n 嘀嘀/z 打车/v 软件/n 出租车/n 司机/n 电台/n 广播/vn 急剧/d 减少/v 打车/v 软件/n 订单/n 广播/vn 千万种/m 死法/n 最后/f 没想到/l 原来/d 广播/vn 竞争对手/n 电视/n 网络电台/n 打车/v 软件/n 死法/n 对手/v 死/v 转/v
从过/c 完/v 春节/t 鹤/n 鹤/n 走失/v 两次/m 是从/v 酒仙桥/ns 派出所/n 找到/v 是从/v 六里桥/ns 公交站/n 找到/v 夜里/t 领/v 回家/n 酒仙桥/ns 派出所/n 民警/n 态度/n 不让/v 打车/v 容易/a 我省/r 钱/n 当时/t 感到/v 心里/s 暖/a 激动/a 眼泪/n 下来/t 六里桥/ns 祥龙/ns 201/m 车队/n 孩子/n 照顾/v 很好/a 队长/n 按排/v 售票员/n 陪/v 鹤/n 鹤/n
女同学/n 特别/d 迷信/v 星座/n 运势/n 书上/s 星期/t 处女座/n 一起/m 不好/d 影响/vn 一天/m 逛街/v 打车/v 拦下/v 一辆/m 出租车/n 打开/v 车门/n 问/v 司机/n 师傅/nr 处女座/n 司机/n 愣/v 处女/n 坐/v
高速/d 增长/v 中国/ns 经济/n 变奏曲/n 迎/v 两会/m /x 形势/n /x /x 马/n 开局/n 新意/n 暖/a /x /x 数字/n 备受瞩目/i 全国/n 31/m 省份/n 22/m 调低/v gdp/eng 详见/a http/eng cn/eng F1QQdh/eng
北京/ns 准/a 地王/n 出让/v 叫停/v 始末/n 敏感/a 绕路/n 两会/m 20/m 北京市/ns 土地储备/n 中心/n 发布公告/n 暂停/d 出让/v 西城区/ns 华嘉/nr 胡同/nr 地块/n 业内/f 预估/vn 地块/n 未来/t 住宅/n 商品房/n 售价/n 超/v 20/m 万元/m 平米/q 亚豪/nr 机构/n 市场总监/n 郭毅/nr 表示/v 两会/m 推出/v 地块/n 敏感/a
召开/v 两会/m 强烈建议/l 取消/v 两会/m 北京/ns 召开/v 建议/n 每次/r 召开/v 两会/m 顺序/n 轮流/n 省/n 省会/n 召开/v 展示/v 该省/r 经济/n 文化/n 状况/n 拉动/v 各省/r 繁荣/a 发展/vn 杠杆/n 两会/m 代表/n 提/v
紫棋/nr 排名/v 不好/d 爱/v 成绩/n 不好/d 脱/v 粉/n 第一/m 脱/v 粉/n 紫棋/nr 神仙/n 场场/n 第一/m 感冒/v 破音/n 爱/v 至少/d 成绩/n 脱粉/n 跌入/v 谷底/t 陪/v 东山再起/i GEM/eng 鄧紫棋/nr
今晚/t 我是歌手/x 太棒了/nr 开场/n 邓紫棋/x 至少/d 没想到/l 后面/f 歌手/n 发挥/v 迄今/d 最高/a 水准/n 演出/v 茜/nr 拉/v 张杰/nr 高音/n 实力/n 过人/n ..../m 茜/nr 拉/v 天赋/n 型/k 选手/v 期待/v 之后/f 英文歌/nr 表演/v 张杰/nr 拿下/v 第一/m 不行/v 中间/f 狂飙/n 毫无意义/l 详情/a http/eng cn/eng zRXi7U5/eng
个人感觉/n 大众/n 喜好/v 起伏/v 歌/n 声音/n 时而/d 温柔/a 时而/d 张力/nr 歌/n 一路/m 平调/n 过去/t 歌/n rap/eng 式/k 歌/n 不够/v 深入人心/i 尝试/vn 开头/v 清唱/v 几句/m 音乐/n 响起/v 方式/n 人用/n 加油/v GEM/eng 鄧紫棋/nr
评价/n 上海/ns 早晚/t 高峰/nr 时段/n 禁用/v 打车/v 软件/n Ivony/eng 答案/n 政府/n 干预/v 市场/n 只能/v 呵呵/v 出租车/n 行业/n 神马/n 市场竞争/l 完全/ad 市场竞争/l 行业/n 政府/n 定价/n 完全/ad 市场竞争/l 行业/n 行政/n 准入/v http/eng cn/eng FBzdl3/eng 知乎/v
MB/eng 装/v 网页/n 广告/n 广告/n 消失/n XP/x IE/eng 英雄/ns 联盟/j 盒子/n 广告/n Win7/eng Win8/eng Chrome/eng firefox/eng 完全/ad 下载/v 地址/n http/eng cn/eng FBhW6w/eng 亲测/v 有效/a 大自然/d 搬运工/v
欧冠/nr 边缘/n 中锋/n 进球/n 助/v 切尔西/nrt 夺/v 头名/n 沙尔克/nr 晋级/nr 北京/ns 时间/n 12/m 12/m 欧冠/nr 联赛/vn 比赛/vn 组/v 焦点/n 战在/t 斯坦福桥/nr 球场/n 展开/v 争夺/v 切尔西/nrt 主场/n 力克/nz 布加勒斯特/nrt 星/n 登巴/nrt 巴/ns 打入/v 全场/n 唯一/b 入球/n 切尔西/nrt 夺得/v 小组/n 头名/n 同组/n 比赛/vn 沙尔克/nr 04/m 主场/n 取胜/v 巴塞尔/nr 获得/v 小组/n
昆明/ns 消防/n 部门/n 暗访/v 督查/vn 两家/m 大型商场/n 12/m 上午/t 省/n 公安消防/n 总队/n 所有/b 昆/ns 党委/j 班子成员/n 率/v 督察组/n 昆明市/ns 两家/m 大型商场/n 进行/v 火灾/n 隐患/n 暗访/v 督查/vn 此次/r 暗查/vn 邀请/v 云南日报/nz 云南/ns 电视台/n 交通/n 声/q 新闻媒体/n 共同/d 参加/v 发现/v 火灾/n 隐患/n 进行/v
召开/v 两会/m 话题/n 主持人/n 看看/v 话题/n 召开/v 两会/m 新增/v 主持人/n 推荐/v 模块/n 自定义/l 相关/v 主持/v 话题/n 上限/v 增至/v 50/m 特权/n 玩转/v 微/n 话题/n 申请/v 主持人/n 详情/a 戳/v 主持人/n
我是歌手/x GEM/eng 鄧紫棋/nr 每次/r 选/v 歌/n 好听/v 出过/v 差错/n lady/eng mamarlade/eng 擦/v 妈/n 版本/n 强悍/a 泰妍/nr 帕尼/nr 突出/v 默契/nrt 上海/ns 唱/v 舞蹈/n 肯定/v powerkichi/eng kichi/eng yayatata/eng 重播/vn 建设/vn 三路/m 一巷/n
满文军/nr 遗憾/a 唱歌/n 特别/d 好听/v 态度/n 努力/ad 挺/d 感动/v 很早以前/l 邓紫棋/x 张杰/nr 歌/n 不错/a 完/v 几期/d 索然无味/i 身上/s 带有/v 枷锁/n 自我/r 风格/n 突出/v 突破/vn 期待/v 歌手/n
出门在外/l 开车/v 尊/q 方便/a 外面/f 野/a 一天/m 晚上/t 回去/v 下雨/v 车/zg 妍/nr 躲雨/v 妍/nr 爸/n 路边/s 打车/v 妍/nr 累/a 蹲/v 地上/s 说来/v 妈妈/n 抱/v 不让/v 不让/v 妈妈/n 抱/v 蹲/v 一会儿/m 不累/v
记/n 2014/m 主页/n 访问/v 比例/n 女生/n 男生/n 57/m 43/m 娱乐/vn 热门话题/n 原创/n 段子/nr 数据/n 月份/n 翻倍/d 段子/nr 小火/n 一把/m 主要/b 参与/v 事件/n 话题/n xp/eng 停止/v 服务/vn 缘/n 消节/vn 兽/ng 假/a 天山童姥/nr 挑起/v 事端/n 四川人/nz 社/n 分钟/q 刷屏/n 事件/n 谢谢/nr 支持/v
邓紫棋/x 唱/v 首/m 很棒/a 特别/d 花心思/nr 唱/v 用心/n 猜/v 满足/v 观众/n 需求/v 明白/nr 观众/n 喜欢/v 首歌/n 估计/v 符合/v 口味/n 第五名/m 挺亏/v 继续/v 努力/ad 咯/o
百度/n 手机/n 卫士/n 资讯中心/n 安全/an 政策/n 更新/d 打车/v 应用/v 偷跑/v 1.3/m 流量/n 小伙伴/n 赶紧/d 看看/v 偷跑/v 流量/n http/eng cn/eng kMGgFK/eng 鞍腾路/ns
感觉/n 滴滴/n 滴/v 爆红/v 使用/v 打车/v 软件/n 提高/v 出租车/n 营运/n 效率/n 空车/n 率/v 降低/v 导致/v 以前/f 容易/a 打到/v 车/n 非/h 高峰/nr 时间段/n 前日/t 打车/v 苦/a 半小时/b 终来/d 一辆/m 没用/v 滴/v 软件/n 担心/v 师傅/nr 嫌弃/v 没用/v 差异/n 问/n 原因/n 师傅/nr quot/eng 安全/an 放心/v 一边/d 开车/v 一边/d 手机/n
女们/n 注意/v 最近/f 东莞/ns 逃出/v 10/m 万/m 美女/n 饥不择食/i 寻找/v 依靠/v 情场/n 高手/n 有着/v 多年/m 积累/v 经验/n 务必/d 看好/v 老公/nr 男友/n 失去/v 家庭/n 老公/nr 点/q 洗洗脚/n 按摩/v 洗洗/v 袜子/n 点/q 好吃/v 换换/v 姿势/n 问/v 只能/v 告诉/v 雷锋/nr
追/v 好几年/m 女神/n 昨晚/t 回来/v 结婚/v 东莞/ns 公司/n 倒闭/v 累/v 几年/m 东莞/ns 攒/v 钱/n 回来/v 点/q 小生意/n 看电视/v
六大/j 茶山/n 昆明/ns 总部/n 举办/v 2014/m 新春/ns 云南/ns 六大/j 茶山/n 茶业/n 股份/n 有限公司/n 2014/m 新春/ns 24/m 下午/t 18/m 30/m 正式/ad 公司/n 董事长/n 阮殿蓉/nr 女士/n 出席/v 本次/r 新春/ns 总公司/n 部门/n 分厂/n 代表/n 相关/v 合作伙伴/n 共同/d 参加/v
微/n 代表/n 两会/m 建言/n 独生子女/n 父母/n 社会/n 做出/v 牺牲/v 我国/r 人口/n 政策/n 做出/v 贡献/n 两个/m 孩子/n 照顾/v 四个/m 老人/n 加/v 孙/nr 辈/n 困难/an 社会/n 反哺/v 给予/v 特殊政策/n 增设/v 补贴/n 呼吁/v 社会/n 帮帮/v 详情/a 微/n 代表/n 两会/m 建言/n
饱满/v 赤子之心/i 希望/v 国家/n 繁荣富强/i 热爱/a 祖国/n 热爱/a 生命/vn 热爱生活/l 参加/v 两会/m 朋友/n 提案/v 国家/n 进步/d 发展/vn 献计献策/n 加油/v
打车/v 回家/n 司机/n 20/m 迈/v 速度/n 慢悠悠/z 开着/v 眼看/v 前面/f 路口/s 绿灯/n 倒数/n 忍不住/v 师傅/nr 快点/d 师傅/nr 继续/v 悠悠的/z 开快/v 一脚/mq 急刹车/l 玩儿完/v 老婆/n 在家/r 愣/v 急/v 喜欢/v ge/eng 没招/v
好像/v 好久没/i 更新/d 心情/n 上午/t 搬家/v 下午/t 打算/v 摆摊/v 朋友/n 约/d 帮/v 串珠/n 子/ng 串完/v 喜欢/v 谢谢/nr 欣赏/v 今晚/t 火车/n 昆明/ns 晚上/t 吃饭/v 感谢/v 康雪/nr 晚餐/n 希望/v 下次/t 见面/n 期待/v 叶榆路/nr
耳边/s 一首/m 张学友/nr 慢慢/d 爱/v 久/a 能够/v 容易/a 拥有/v 慢慢/d 慢慢/d 感觉/n 慢慢/d 慢慢/d 心/n 变成/v 铁/n 云南省/ns 昆明市/ns 官渡区/n 雨/n 苍路/n 会泽/n 北路/ns
昆明/ns 五大/j 客运站/n 迎/v 学生/n 返乡/v 高峰/nr 昆明/ns 高校/n 11/m 陆续/d 放假/v 下午/t 13/m 左右/m 昆明/ns 五大/j 客运站/n 迎来/v 学生/n 流/v 高峰/nr 西部/f 客运站/n 发送/v 乘客/n 1.4/m 万人次/m 上周五/n 增加/v 2000/m 余人次/m 西部/f 客运站/n 增加/v 前往/t 临沧地区/ns 县/zg 区/n 班线/n 车/n 10/m 余辆/m 满足/v 学生/n 流/v 需求/v
黑/a 邓紫棋/x 拒看/v 湖南台/ns 湖南台/ns 捧/v 感觉/n 最后/f 冠军/n 周笔畅/nr 湖南台/ns 早就/d 设置/vn 黑马/ns 黑/a 转移视线/n 无耻/a http/eng cn/eng FBJNlg/eng 大工/n 山路/n
我是歌手/x 越/d 看越/v 气/n 邓紫棋/x GEM/eng 鄧紫棋/nr 每场/r 发挥/v 一级/m 棒/zg 爆/v 全场/n 名次/n 第一/m 跌/v 第四第五/m 评分/n 真实/d 忍不住/v 吐/v 槽/ng 邓紫棋/x 懒得/v 追看/v 无聊/a
挺/d 支持/v 打车/v 软件/n 打车/v 几次/m 司机/n 开车/v 软件/n 真心/d 安全/an 交规/n 允许/v 开车/v 打电话/l 更何况/l 开车/v 手机/n 屏幕/n 打车/v 软件/n 容易/a 车/zg 的士/n 招生/v 即停/d 便利/a 弱化/n 特么/d 愿意/v 打车/v
最近/f 时常/d 打车/v 软件/n 弊端/n 老人/n 车/zg 一辆辆/m 空车/n 拒载/v 没想到/l 经历/n 一回/m 拒载/v 气愤/n 滴滴/n 打车/v 悲剧/n 一不小心/l 才用/v 三个/m note3/eng 摔/v 屏裂/v 破财/v 节奏/n 既来之/c 则安之/nrfg
麻园/n 原/n 云南/ns 艺术/n 学院/n 文华/nz 学院/n 施工/vn 每天/r 弄/v 凌晨/t 点/m 声音/n 严重/a 造成/v 学生/n 附近/f 居民/n 问题/n 休息/v 问题/n 投诉/v 得到/v 处理/v 高考/v 98/m 学生/n 白天/t 学习/v 晚上/t 得不到/v 休息/v 昆明/ns 市长/n 市长/n 重视/v 昏花/z 现象/n 打开/v 闪光灯/n 拍出/v 飞扬/v 尘土/n
乌鲁木齐市/ns 严管/v 车流/n 密集/n 场所/n 路段/n 消息/n 新年伊始/nz 乌鲁木齐市/ns 公安局/nt 交通警察/n 支队/n 确保/v 自治区/n 两会/m 春运期间/l 乌鲁木齐市/ns 道路交通/nz 有序/n 安全/an 畅通/a 乌鲁木齐市/ns 公安局/nt 交警支队/n 确定/v 交通秩序/nz 管理/vn 重点/n 严管/v 车流/n 密集/n 场所/n 路段/n
要求/v 两会/m 提案/v 希望/v 北京市政府/nt 作出/v 公开/ad 说明/v 大街小巷/i 划定/v 车位/n 收费/n 公共/b 场地/s 纳入/v 经营范围/n 停车费/n 15/m 分钟/q 2.5/m 元/m 城管/n 厕所/n 撒/v 泡/v 尿/n 功夫/n 贴/v 罚单/n 试问/v 道路/n 公司/n 收/v 得到/v 款项/n 罚/v 款/n 去哪儿/x 丰西/ns 东区/ns 铁路/n 住宅/n
创业板/n 调整/vn 分化/vn 纠偏/v 方式/n 即是/c 泡沫/n 题材股/n 继续/v 断崖/n 式/k 下跌/v 价值/n 股票/n 迎来/v 波/ns 上涨/v 可能性/n 存在/v 两会/m 召开/v 园林绿化/n 大气/n 环保/j 电网/n 投资/vn 有利/a 出现/v 利空/n 选/v 股/q 实打实/i 基本面/n 概念/n 没炒/v 股价/n 安全/an 边际/n 弱势/n 股/q 淡定/v
Lady/eng Marmalade/eng 歌/n 第一次/m 女神/n 唱/v v0/eng 上学/n CA/eng 女神/n 歌单/n 忍不住/v 一遍/m 邓紫棋/x 版本/n 不错呀/n
我是歌手/x 我是歌手/x 开播/v 今晚/t 第二次/m 歌手/n 选择/v 杰伦/nr 歌/n 感觉/n 杰伦/nr 唱/v 最长/a 电影/n 冰上/s 慢慢/d 一圈圈/n 划着/v 唱/v 茜/nr 拉/v 山上/s 滑雪/nr 大坑/n 山坡/ns 滑/v 心惊胆战/i 还好/v 唱/v 算/v 不错/a 期待/v 邓紫棋/x 龙卷风/nr 龙腾路/nr
邓紫棋/x 心中/s 第一/m 难过/v 笑/v 不在乎/i 心里/s 懂/v 加油/v http/eng cn/eng FBfwDH/eng
我是歌手/x 邓紫棋/x 想看/v 张宇/nr 幽默/a 自嘲/v 高/a 要求/v 具备/v 智慧/nr 懂得/v 角色/n 变化/vn 40/m 多岁/m 歌手/n 具备/v 以上/f 种种/q 算得/v 魅力/n 張宇/nr 点/m 赞/v
GEM/eng 鄧紫棋/nr 我是歌手/x 看好/v 建议/n 最后/f 一期/d 最后/f 一期/d 邀请/v 嘉宾/ns 提/v 两个/m 建议/n 李克勤/nr 红日/n 王杰/nr 明/t 浪子/n 心/n 要紧/v 翻/v 全场/n
东莞/ns 小姐/nr 励志/n 家书/n 老公/nr 老公/nr 广东/ns 白天/t 睡觉/v 晚上/t 打工/v 四个/m 五个/m 轻轻松松/z 辛苦/a 收入/v 颇丰/v 家里/s 学习/v 雷锋/nr 服侍/v 婆婆/n 孝敬/v 公公/n 小孩/n 平安/a 过冬/t 发牢骚/v 思想/n 得通/v 不通/a 人财两空/i 闲言碎语/i 当耳边风/i 几年/m 富翁/nr 回家/n 团圆/n 教/v 练功/nr
东莞/ns 扫黄/n 风暴/n 小姐/nr 包车/v 逃/v 19/m 消息/n 东莞/ns 地下/s 色情/n 业/ng 走过/v 发廊/n 夜总会/n 高级/b 酒店/n 发展壮大/l 路/n 形成/v 涉及/v 多个/m 行业/n 产业链/n 媒体报道/n 东莞/ns GDP/eng 地下/s 色情/n 产业/n 贡献/n
长宁/ns 在线/b XP/x 更新/d 停止/v 长宁/ns 在线/b 网/n 小伙伴/n 免费/vn 更换/v 操作系统/l 微软公司/nt 发布公告/n 表示/v 2014/m 旗下/n Windows/eng XP/x 系统/n 正式/ad 停止/v 更新/d 漏洞/n 修复/v 功能/n 在内/u 服务/vn 微软/a 统计/v 显示/v 国内/s 60/m 以上/f 用户/n 使用/v Wind/eng http/eng cn/eng FBJOGa/eng
佩帅/nr 暴怒/v 裁判/vn 开心/v 补偿/vn 巴萨/ns 20/m 主场/n 输给/v 巴萨/ns 曼城/ns 晋级/nr 本赛季/nr 欧冠/nr 强/a 希望/v 变得/v 渺茫/a 赛后/t 接受/v 采访/v 主帅/n 佩/zg 莱格/nrt 里尼/nrt 批评/v 当值/n 主裁/n 埃里克森/nrt 执法/v 表现/v 正是/d 裁判/vn 误判/v 曼城/ns 最终/d 输掉/v 比赛/vn
昆明/ns 轿子/n 山/n 景区/n 票价/n 40/m 元/m 调至/v 55/m 元/m 23/m 轿子/n 山/n 旅游/vn 风景/n 名胜区/n 门票价格/n 调整/vn 方案/n 征求意见/v 稿/ng 进行/v 听证/v 门票价格/n 提高/v 所有/b 代表/n 表示/v 赞成/v 拟/v 调整/vn 53.9/m 元/m 价格/n 不利于/v 操作/v 调整/vn 55/m 元/m 轿子/n 山/n 风景/n 名胜区/n 门票价格/n 40/m 元/m
刷牙/v 茜/nr 箱子/n 过来/t 帮/v 打包/v 弄/v 吃/v 早餐/n 吃/v 两次/m 海南/ns 煮/v 粉/n 汤/n 美味/nz 茜/nr 煮/v 粉/n 汤/n 棒/a 吃/v 完去/v 行李/n 打车/v 坐/v 动车/n 地方/n 茜/nr 送/v 过去/t 路上/s 雷查/v 动/v 车票/n 木/n 11/m 点/q 雷/n 排机/n 排/v 收钱/v 处/n 雷/n 先排/d
加油/v 加油/v gt/eng gt/eng GEM/eng 邓紫棋/x 微视/b 我是歌手/x 今晚/t 20/m 点/m 开唱/v 邓紫棋/x 生病/n 连续/a 两周/m 吃药/v 今晚/t 成功/a 逆袭/v 战胜/n 90/m 马来西亚/ns 天籁/n ShilaAmzah/eng 茜/nr 拉/v /x 查看/v http/eng cn/eng FBJTvq/eng 腾讯/nz 微视/b 团队/n
今晚/t 我是歌手/x 我是歌手/x 邓紫棋/x GEM/eng 鄧紫棋/nr 唱/v 只得/v 第五名/m 愤怒/v 太假/n 淘汰/v 追看/v 我是歌手/x 长寿/ns 大街/ns
多期/b 我是歌手/x 最好/a 一期/d 在我心中/i 张杰/nr 张宇/nr 邓紫棋/x 排名/v 重要/a 喜欢/v 杰哥/nr 需要/v 鼓励/v 嘿嘿/o 期/n 挺/d 走心/v 张宇/nr 浮夸/v 平实/a 一直/d 张杰/nr 真心/d 打动/v GEM/eng 确实/ad 很棒/a 仙林/ns 大道/n
GEM/eng 鄧紫棋/nr 喜欢/v 支持/v 关心/n 大红大紫/nr 美丽动人/nz 倾城/n 天籁/n 亲和/a 执着/v 勇敢/a 感动/v 欣喜/a 有时/r 抱憾/a 微笑/vn 快乐/a 健康/a 在意/v 嘈杂/a 流言/n 更好/d 名次/n 只能/v 欢呼雀跃/l 理由/n 爱/v 真谛/n
很早/d 听说/v 年少/v 天才/n 当时/t 感觉/n 直到/v 假期/t 无意/v 换/nz 芒果/n 台时/ns 听见/v 直接/ad 冲击/vn 天灵盖/nr 声音/n 细/a 眼看/v 当年/t 天才/n 少女/n 注定/v 华语/nz 乐坛/n 一个天/m 清澈/a 有力/n 声音/n 注定/v 时代/n 传奇/n 一天/m 到来/d 致/v 喜欢/v 华语/nz 女歌手/n 邓紫棋/x
雅思/nr 口语/n apples/eng and/eng oranges/eng 无法/n 比较/d 事物/n 茜/nr 拉/v 邓紫棋/x 更好/d apples/eng and/eng oranges/eng 口语/n 第三/m 部分/n 比较/d 类/q 问题/n could/eng you/eng compare/eng education/eng in/eng China/eng and/eng other/eng coubtries/eng they/eng are/eng apples/eng and/eng oranges/eng
棒/a 邓紫棋/x 周围/f 懂/v 偏执/v 疯狂/a 懂/v 标杆/n 信仰/n 宣/nr 当初/t 震撼/v 声音/n 丰富/a 经历/n GEM/eng 鄧紫棋/nr Alice/eng gem/eng http/eng cn/eng FBMq97/eng 187/m 乡道/n
致/v 终将/d 逝去/v XP/x 电脑/n 换/nz 系统/n 终将/d 逝去/v XP/x 青春/ns 时代/n 泡妞/n 绝技/n 装/v 系统/n XP/x 就要/d 停止/v 服务/vn 这回/mq 宅/ng 男们/n 用到/v 出手/v 绝活/d 泡/v 女神/n http/eng cn/eng FnX2K5/eng
再次/d 重申/v 黑客/nr 你家/r 路由器/n 攻陷/v 网银/n 知乎/v 日报/n http/eng cn/eng FB2zR1/eng xp/eng 同学/n 硬/a 电脑/n 不动/a win7/eng 漏洞/n 片地/n 挣扎/v 没用/v 使用/v 习惯/n 白搭/nr
叶/nr 诗文/n 18/m 生日快乐/l 不信/v 发/v 还要/c 串/v 去年/t 昆明/ns 叶叶/nr 过生日/t 姐姐/n 北京/ns 礼物/n 远远/d 祝叶叶/nr 生日快乐/l 一直/d 陪/v 详情/a 叶/nr 诗文/n 18/m 生日/t
微/n 代表/n 两会/m 建言/n 李东生/nr 医患/n 纠纷/n 愈演愈烈/l 连续/a 发生/v 殴打/v 砍杀/v 医护/n 事件/n 全国/n 发生/v 以上/f 严重/a 伤/v 医/n 事件/n 造成数/l 死伤/v 希望/v 李/nr 代表/n 为此/r 谏言/v 南京/ns 护士/n 事件/n 部分/n 原因/n 致使/v 公权力/n 滥用/v 一直/d 无法/n 拨云见日/i 详情/a 微/n 代表/n 两会/m 建言/n
薛凯琪/nr 邓紫棋/x 同一/b 一直/d 听到/v 两/m 名字/n 脑子/n 一直/d 反应/vn 同一/b 失忆/v 邓紫棋/x 唱/v quot/eng 薛凯琪/nr 唱/v 不了情/i 薛凯琪/nr 唱/v 邓紫棋/x 方大同/nr 朋友/n 薛凯琪/nr 邓紫棋/x OH/eng NO/eng
闰/nr 土/n 闰/nr 土/n 算了吧/l 麻痹/v 邓紫棋/x 不想/v 喜欢/v 呵呵/v 湖南卫视/nt 娘家/n 第一/m 干脆/d 直接/ad 总冠军/n 操/v
朋友/n 打来/v 安慰/v 电话/n 原来/d 委屈/v 朋友/n 天大/nz 委屈/v 打车/v 过来/t 安慰/v 原来/d 委屈/v 不值一提/l 谢谢/nr 亲爱/a 朋友/n 北斗/nr 巷/ng
台湾/ns 出租车/n 车/n 服务/vn 拼/v 烧钱/v 创意/v 21/m 大陆/n 两/m 打车/v 软件/n 争夺/v 市场/n 大肆/d 烧钱/v 创意/v 打车/v 方式/n 手机软件/n 台湾/ns 早就/d 出现/v 手机/n 打车/v 软件/n 外/f 电话/n 车/n 电脑/n 车/n 便利店/n 车/n 服务/vn 发达/v 完善/v 处于/v 打车/v 革命/vn 大陆/n 来说/u 比较/d 借鉴/v
目力/n 二月份/nz 1./m 回家/n 2./m 滑县/ns 公祭/v 3./m 东莞/ns 招工/vn 荒/v 4./m 乌克兰/nr 抗议者/n 5./m 推倒/v 列宁/nr 6./m 意大利/ns 火山/n 吐/v 烟圈/n 7./m 冬奥会/j 8./m 菲律宾/ns 火山爆发/nz 9./m 北京/ns 雾霾/x 婚纱照/n
蔡如民/nr 看行/v 深海/ns 曙光/nz HL/eng 豪/n 无疑/d 问/n 沐足/v 回来/v 过夜/t 宿舍/n 剩下/v 重点/n 担心/v 学坏/v 东莞/ns 地震/n 震感/v 全/a 中国/ns
唔/y 咁/y 功利/n 全/a 宿舍/n 系度/n 讨论/v 咩/zg 社会/n 高层建筑/l 噶/nrt 重构/n 东莞/ns 城市/ns GDP/eng 暴跌/v 开口/n 埋/v 口/q 中国/ns 咩/o 咩/o 政府/n 咩/o 咩/o 台湾/ns 咩/o 咩/o 系/v 眼光/n 狭窄/a 身边/s 噶/nrt 兴趣/n 爱/v 噶人/nrt 关心/n
阿里汉/nr 打造/v 全新/d 泰达/nz 昆明/ns 冬训/n 演练/vn 多种/m 进攻/v 组合/v 三周/m 左右/m 昆明/ns 冬训/n 阿里汉/nr 打造/v 全新/d 泰达/nz 思路/n 初现/v 端倪/n 球队/n 赛季/t 崭新/b 姿态/n 出现/v 中超联赛/ns
新华社/nt 前瞻/n 两会/m 面对/v 难/a 啃/v 硬骨头/n 沉着/v 26/m 2014/m 全面/n 深化改革/j 元年/t 十八/m 届/d 三中全会/j 2014/m 全国/n 两会/m 中国/ns 迈好/v 全面/n 深化改革/j 第一步/m 全球/n 瞩目/v 改革/vn 推进/v 利益/n 关系/n 触及/v 越深/d 面对/v 难/a 啃/v 硬骨头/n 沉着/v 应对/v 攻坚克难/n 蹄/ng 疾而步稳/i 全面/n 深化改革/j 开好局/n
每次/r 我是歌手/x 最后/f 宣布/v 排名/v 刀子/n 导演/v 后面/f 追/v 丫/n 念/v 爽快/a 点/q 恨不得/d 进键/n 直接/ad 进看/v 邓紫棋/x 今晚/t 排/v 第五/m why/eng GEM/eng 鄧紫棋/nr 排名/v 明摆着/l 问题/n 满文军/nr 满文军/nr 大哥/n 唱/v 淘汰/v 黑幕/n 明显/a
芒果/n 台/q 黑幕/n 有点/n 厉害/a 利用/n 邓紫棋/x 人气/n 赚/v 收视率/n 有点/n 明显/a 歌唱/n 不错/a 爆料/n 名次/n 可不是/c 酱紫/n 总/b 感觉/n 娱乐/vn 台/q 不顾/v 观众/n 感受/v
中国/ns 姐姐/n 姐夫/n 脸红/n 笨/zg 火车/n 晚点/n 一个多/m 小时/n 送完/v 老妹/n 北京站/nt 回到/v 积水潭/n 11/m 点/m 打车/v 万难/n 情况/n 感谢/v 这么晚/r 北京公交/n 炒/v 鸡/n 炒/v 鸡/n 炒/v 鸡/n 感谢/v inspire/eng 瓜西西/ns 陪同/v 先/d 妹妹/n 再对/d 姐夫/n 古莫/nr
不见/v 想不到/l Veronica/eng 王/nr 不靠/v 谱/v 金茂/nr 打车/v 国金/n 有生之年/l 见到/v 孤不枉/i 此生/t 可惜/v 蓉/j 嬷嬷/n 蓉/j 孤王/nr 依旧/z 年轻/a 稚嫩/a 22/m 悲哀/a
东莞/ns 女子/n 卖淫/v 东莞/ns 用工/n 荒/v 加剧/v 女孩/n 不敢/d 东莞/ns 用工/n 缺口/n 10/m 万/m 厂商/n 坦言/n 扫黄/n 事件/n 招工/vn 影响/vn http/eng cn/eng F1n8SD/eng 观看/v http/eng cn/eng F1OX5a/eng 腾讯/nz
提醒/v Win/eng XP/x 停止/v 服务/vn 记得/v 经典/n Windows/eng XP/x 陪伴/n 走过/v 12/m 要说/c 再见/v 微软/a 停止/v XP/x 技术支持/n 电脑/n 容易/a 木马/n 袭击/v 据统计/v XP/x 系统/n 我国/r 亿/m 用户/n XP/x 戳/v 告诉/v 离开/v XP/x 电脑/n
30/m 日晚/t 点/m 长/a 水/n 雾/n 昆明机场/n 取消/v 航班/n 48/m 架次/m 12/m 30/m 20/m 30/m 分许/d 昆明/ns 长水/ns 机场/n 起雾/v 航班/n 降落/v 下来/t 只能/v 备降/v 22/m 40/m 机场/n 能见度/n 持续/vd 下降/v 航班/n 起降/v 受到/v 影响/vn 昆明机场/n 启动/vn 航班/n 大面积/n 延误/v 应急/vn 处置/v 预案/n III/eng 响应/v 30/m 23/m 昆明机场/n 取消/v 进出港/n 航班/n 48/m 架次/m
昆明/ns 美食/n 烤/v 饵块/n 所有/b 昆明/ns 美食/n 魂牵梦萦/l 饵块/n 年糕/n 有点/n 类似/v 酥软/a 饵块/n 片/q 油条/n 放在/v 烤炉/n 饵块/n 烤/v 软/a 油条/n 烤/v 脆后/a 抹/v 花生酱/n 辣酱/n 调味料/v 酸菜/n 末/f 绿豆芽/nr 卷/m 咸甜/nr 混合/vn 口味/n 美妙/a 无穷/d
我是歌手/x 第九期/m 出场/n 顺序/n 歌单/n 1./m 张杰/nr Angel/eng 2./m 宇哥/nr 浪人/n 情歌/n 3./m 韩叔/nr 花房/n 姑娘/n 4./m 满文军/nr 靠近/v 5./m 茜/nr 拉/v listen/eng 6./m 邓/nr 龙卷风/nr 7./m 周笔畅/nr 8./m 动力火车/n 动力/n 第一/m 茜/nr 拉/v 第二/m 韩磊/nr 第三/m 笔笔/n 第四/m 杰哥/nr 第五/m 邓/nr 金鱼/n 第六/m 宇叔/nr 第七/m 爱/v 張宇/nr GEM/eng 鄧紫棋/nr 张杰/nr
第一次/m 迫切/a 希望/v 节目/n 早点/d 结束/v 第一次/m 歌手/n 排名/v 紧张/a 发抖/v 第一次/m 爆粗/n 口/q 第一次/m 痛恨/v 马桶/n 台/q 妈/n 我是歌手/x 洪涛/nr 牛逼/x 机关算尽/l 赚/v 收视/v 害惨/a 邓紫棋/x 毁/v 我是歌手/x
打车/v 司机/n 问/n 听歌/v 没想到/l 唱/v 一路/m 货唱/n 兴起/v 自言自语/i 喊/v 掌声/n 随后/d 几下/m 喇叭/n 高潮/nr 喊/v 双手/n 双手/n 纳闷/v 启动/vn 雨刷/n 歌神/n 完/v 后面/f 朋友/n 欢叫/v 嘭/o 后备箱/n
天气/n 公平/n 出门/v 不下雨/l 回家/n 下雨/v 喷嚏/v 乱打/v 天天/t 一百/m 抽醒/v 鼻涕/n 一年/m 欧冠/n TM/eng 每天/r 凌晨/t 两点/m 晚上/t 不让/v 睡觉/v 憔悴/a 模样/n
全国/n 两会/m 关注/v 民生/n 直通车/n 邀请/v 代表/n 委员/n 互动/d 对话/n 四川/ns 在线/b 消息/n 四川/ns 在线/b 特派记者/n 肖莹佩/nr 黄云/nr 郑其/ns 李庆/nr 2014/m 举国/n 两会/m 举行/v 破解/v 十面/m 霾/g 伏/v 兜底/s 艰难/a 群体/n 原文/n 地址/n http/eng cn/eng FBJRDa/eng
反正/d 两会/m 段时间/nr 地球/n 调成/v 震动/vn 模式/n 习惯/n 玄乎/nr 我一/r 住/v 顶楼/n 经历/n 大大小小/z 次/q 地震/n 地震/n 这方面/mq 老同志/nr 淡定/v 造/v
赚取/v 利益/n 垫脚石/n 别忘了/l 强/a 有种/r 善良/a 只管/c 大步/d 标杆/n 前进/v 需/v 回头/v 始终/d 会站/n 身后/f 默默/d 守护/v 关注/v GEM/eng 鄧紫棋/nr 加油/v
三月/m 我是歌手/x 我是歌手/x 第二季/m 好看/v 期/n 好好/d 好好/d 现场/n 观众/n 哭/v 晕/v 观众席/n ....../m 邓紫棋/x 茜/nr 拉/v 肿/v 辣/v 棒/a 期待/v 三月/m 每个/r
晚上/t 加班/v 十二点/m 下班/v 外面/f 下着雨/l 果断/d 掏出/v 手机/n 叫车/n 师傅/nr 接单/c 热情/n 两分钟/m 过来/t 一两分钟/m 小/a 陶师傅/nr 车/n 迅速/ad 付款/v 聊/v 芜湖/ns 打车/v 软件/n 希望/v 芜湖/ns 小伙伴/n 多用/b 交/v 父母/n 没钱/v 时尚/n 实惠/vn 一把/m 广告/n 打车/v 大话/n 芜湖/ns
支付宝/nr 宣布/v 免费/vn 接送/v 50/m 以上/f 老人/n 支付宝/nr 宣布/v 北京/ns 试点/n 服务车/n 50/m 以上/f 老人/n 提供/v 免费/vn 接送/v 服务/vn 打车/v 支付宝/nr 钱包/n 扫描/v 司机/n 二维码/n 付款/v 司机/n 补贴/n 提高/v 每天/r 10/m 10/m 元/m 乘客/n 每天/r 13/m 元/m 打车/v 软件/n 老人/n 招手/v 停/v 享受/v 钱包/n 价/n
浙江/ns 务实/d 地方/n 打车/v 拼车/v 因不/c 程序/n 导致/v 司机/n 师傅/nr 滴答/o 雨夜/t 丢失/v 一单/a 生意/v 骚/a 瑞/j 下雨/v 小/a 悠悠/z 挺/d 一点儿/m 陌生/n 面结/v 千张/m 包/v 争取/v 尝试/vn 地面/n 结面/n
smart/eng fortwo/eng 参加/v 2013/m 达喀尔/nr 拉力赛/nr 底盘/n ATV/eng 车型/n 北极星/n XP/x 900/m 升高/v 悬架/n 高度/n 增加/v 行程/n smart/eng 引擎/n 同样/d 替换/v 掉/zg 北极星/n 900/m cc/eng 双缸/n 引擎/n 输出/v 最高/a 90/m 马力/n 功率/n 整车/n 重量/n 748/m 公斤/q
余额宝/x 受到/v 后知后觉/i 注意/v 纷纷/d 祭出/v 黑/n 软文/n 余额宝/x 给出/v 利率/n 最低/a 阿里/nrt 贷款/n 放贷/v 利率/n 15/m 18/m 利差/n 最少/d 远高于/nr 现金/n 银行/n 利差/n 运作/vn 成本/n 阿里/nrt 数据/n 模式/n 优于/v 银行/n 阿里/nrt 背后/f 藏/v 宝剑/nr 降低/v 放贷/v 利率/n 银行/n 冲击/vn 可想而知/l
网/n 曝/v 昆明/ns 17/m 女生/n 摔死/v 亲生儿/n 当事人/n 死胎/n 卫校/n 女生宿舍/n 外/f 惊现/v 婴儿/n 尸体/n 21/m 消息/n 不胫而走/i 沸沸扬扬/i 爆料/n 婴儿/n 亲生/n 母亲/n 摔死/v 爆料/n 摔死/v 知情/n 人士/n 透露/v 名/q 女生/n 诞下/v 婴儿/n 婴儿/n 无/v 生命/vn 体征/n
昆明/ns 西山/ns 全员/n 参与/v 森林/n 防火/v 报道/v 兰州/ns 西山区/ns 森林/n 防火/v 办/v 工作人员/n 前往/t 林区/n 检查/vn 森林/n 防火/v 措施/n 落实/a 情况/n 巡逻/v 队伍/n 建设/vn 林区/n 防火设备/i 防火/v 宣传/vn 标牌/n 标识/n 进行/v 细致/a 检查/vn 进行/v 多种形式/l 宣传/vn
心中/s 永远/d 第一/m 邓紫棋/x 萌友/v 心里/s 永远/d 萌主/v 女神/n 百变/nz 吸引/v 目光/n 带来/v 精彩/n 鄧紫棋/nr 荣耀/nr 荣耀/nr 鄧紫棋/nr 开心/v 开心/v 鄧紫棋/nr 委屈/v 委屈/v 鄧紫棋/nr 愤怒/v 愤怒/v 鄧紫棋/nr GEM/eng 鄧紫棋/nr 雷锋/nr 大道/n
完/v 我是歌手/x GEM/eng 鄧紫棋/nr 转台/v 江苏/ns 卫视/n 最强/a 大脑/n 周杰伦/nr 中文网/nz JayCn/eng 只能/v 哥/n 重播/vn 接/v 咯/v 整/v 失眠/v 茫/ag 磊/nr VIV/eng 磊/nr 昆明/ns 电缆/n 股份有限/n
继承者/n 喜欢/v 李敏镐/nr 一集/m 看过/v 星星/nz 喜欢/v 金/nr 记不住/v 名字/n 兽/ng 我是歌手/x 喜欢/v 邓紫棋/x 喜欢/v 说话/v 样子/n 追求/v 意义/n 誓死/v 不当/d 追风/v 狗/n 精神病/n 患者/n
邓紫棋/x 唱的歌/n 泡沫/n lady/eng marmalade/eng 这两首/l 不错/a lady/eng marmalade/eng 高中/s 幻想/n 舞台/n 上唱/v 这歌/nz pink/eng christina/eng 不敢/d
打车/v 软件/n 烧钱/v 秘密/n 嘀嘀/z 两家/m 公司/n 对外/s 补贴/n 19/m 亿/m 两家/m 公司/n 成立/v 一年/m 收入/v 两家/m 较量/d 整死/v 40/m 家/m 打车/v 软件/n 公司/n 背后/f 商业秘密/n 亿元/m 促成/v 2000/m 万/m 移动/vn 支付/v 用户/n 成本/n 20/m 元/m 不算/v 贵/a 电商/n 行业/n 获取/v 用户/n 成本/n 200/m 300/m 元/m 便宜/a 一盘棋/n
苦/a 逼/v 出租车/n 司机/n 昨晚/t 一对/m 年轻/a 男女/n 打车/v 目测/v 恋爱/v 妹子/n 直接/ad 坐到/v 副驾驶/v 哥们/n 无奈/d 只能/v 坐/v 后面/f lz/eng 笑/v 妹子/n 美女/n 晚上/t 副/b 驾驶座/nz 客/n 遇到/v 坏人/n 妹子/n 点/m 点头/v 换/nz 后座/n 哥们/n 只能/v 帮/v
漫步/vn 云南/ns 不可/v 错过/v 地方/n ①/x 昆明/ns 景明/nr 花香/nr 浪漫/a 城/n ②/x 大理/n 下关/v 风/n 上关/ns 花/n 苍山/ns 雪/n 洱海/ns ③/x 泸沽湖/ns 碧蓝/z 湖泊/ns 高原/ns 明珠/nr ④/x 丽江/ns 忘记/v 过往/t 邂逅/v 阳光/nr ⑤/x 香格里拉/nrt 梦境/n 天堂/n 乐土/n 彩云/n 之南/f 上演/v 属于/v 浪漫/a
足协/j 表态/n 申花/nz 西迁/nr 申请/v 不合规定/a 点/m 难/a 实现/v 通融/n 北京/ns 时间/n 12/m 24/m 消息/n 上海/ns 五星/nz 体育/vn 申花/nz 正式/ad 足协/j 递交/v 搬迁/v 昆明/ns 申请/v 一事/n 走访/v 中国足协/nt 足协/j 表态/n 申花/nz 递交/v 申请/v 不合规定/a 指出/v 重要/a 两个/m 问题/n 表示/v 难/a 通融/n 余地/n
农历/n 马/n 反弹/v 峰回路转/i 上星期/b 出局/n 投资者/n 估计/v 难/a 能够/v 拿到/v 红包/n 连续/a 150/m 点/m 下跌/v 意味/n 机构/n 出局/n 下星期/t 两会/m 召开/v 变数/n 可谓/v 机构/n 思考/v 市场/n 星期六/t 投资者/n 俱乐部/n 特别/d 邀请/v 机构/n 操盘手/n 导师/n 陈峻荣/nr 博士/n 作客/n 一起/m 探讨/v 市场/n 变化/vn
环球时报/n 刊文/n 人大代表/nz 拥有/v 外国/ns 国籍/n 绿卡/n /x /x 两会/m 召开/v 要求/v 彻查/vn 两会/m 代表/n 委员/n 国籍/n 声音/n 引起/v 重视/v 相关/v 规定/n 我国/r 选举法/n 条/n 规定/n 年满/a 18/m 周岁/m 中国/ns 公民/n 拥有/v 全国人大/nt 地方/n 各级/r 人大代表/nz 选举权/n 被选举权/n http/eng cn/eng FBJueh/eng
完/v 第八期/m 我是歌手/x 气/n 爆无/v 语/n 家/q GEM/eng 鄧紫棋/nr 第五名/m 芒果/n 台/q 黑/a 本事/r 投票/n 名单/n 亮/v 玩/v 玩/v 少/a 黑慕/nr 第二季/m 歌手/n 没什么/l 人选/n GEM/eng 鄧紫棋/nr 玩/v 招/v 确实/ad GEM/eng 鄧紫棋/nr 加油/v
邓紫棋/x 开场/n 首/m 百老汇/n 名曲/n 音区/n 特别/d 适合/v 声音/n 处于/v 最舒服/z 状态/n 飚/v 爽/nr 最后/f 破音/v 声带/n 疲劳/a 黑点/n 相比之下/l 唱/v 菜场/n if/eng were/eng boy/eng 首歌/n 适合/v
受访/v 乘客/n 司机/n 行车/n 软件/n 抢单/a 安全/an 22/m 使用/v 打车/v 软件/n 50/m 名/n 出租车/n 司机/n 50/m 名/n 乘客/n 发起/v 调查/vn 74/m 受访/v 乘客/n 表示/v 遇到/v 出租车/n 司机/n 行车/n 过程/n 打车/v 软件/n 抢单/a 情形/n 超/v 受访/v 乘客/n 安全/an 同样/d 超出/v 受访/v 出租车/n 司机/n 赞同/v 安全隐患/i
十二点/m 上海浦东/ns 机场/n 坐/v 机场/n 大巴/n 打车/v 回/v 学校/n 在外/v 经历/n 不断/d 成长/v 历练/n 最后/f 独立/v 社会/n 生存/v 下去/t
2014/m 26/m 凌晨/t 喜欢/v 同事/n 圆溜溜/z 东莞/ns 恶人/n 重伤/a 抢救无效/l 离开/v 心情/n 沉痛/a 年轻/a 生命/vn 忍不住/v 掩住/v 眼睛/n 眼泪/n 哽咽/v 逝者/n 远去/t 惟愿/v 天堂/n 安好/a 梅/nr 华西/ns 路/n
农行/j 朋友/n 推荐/v 余额宝/x 理财/v 出于/v 同业/j 竞争/vn 排斥/v 心理/n 余额宝/x 深恶痛绝/i 贬斥/v 一顿/m 之后/f 悄然/d 投资/vn 余额宝/x 还给/v 储户/n 推荐/v 余额宝/x 呵呵/v 人心/n 逐利/v 贪官/n 高喊/nr 反腐倡廉/l 疯狂/a 敛财/v
昆明/ns 铁路局/n 学生/n 出行/v 高峰/nr 持续/vd 22/m 18/m 昆明/ns 铁路局/n 通报/n 学生/n 客流/n 持续/vd 走高/v 主要/b 集中/v 昆明/ns 北京/ns 郑州/ns 长沙/ns 方向/n 预计/vn 一直/d 持续/vd 22/m
三月份/mq 春暖花开/l 杨/nr 大区/n 估计/v 上半年/t 指望/v 回到/v 床上/n 睡/v 安稳/a 觉/v 今晚/t 酒店/n 床上/n 睡/v 安稳/a 出差/v 综合症/n 兰州/ns 西宁/ns 西安/ns 兰州/ns 16/m 昆明/ns 半个/m 去掉/v
昆明/ns 呈贡/v 公司/n 实验室/n 爆炸/v 致/v 死/v 伤/n 25/m 报道/v 医院/n 一天/m 周晓伟/nr 出院/n 所在/b 公司/n 化学/n 实验室/n 发生爆炸/n 工作/vn 两名/m 同事/n 遇难/v 救助/vn 两名/m 同事/n 周晓伟/nr 晕倒/v 安监/nr 部门/n 初步/d 调查/vn 得出结论/i 此次/r 爆炸/v 原因/n 工作人员/n 操作/v 烘干机/n 过程/n 处理不当/l
睡/v 安然/nr 事情/n 安排/v 周末/t 活动/vn 享受/v 无牵无挂/i 不跟人/n 瓜葛/n 爸爸/n 飞机/n 德宏/nr 今晚/t 住/v 昆明/ns 恶语相向/i 态度/n 限制/v 拨电话/v 爸爸/n 该会/r 孤独/a 聊天/nz 总是/c 孤立/v 总/b 承受/v 孤独/a
社会/n 调查/vn 两会/m 召开/v 罢免/v 外籍/n 人大代表/nz 支持/v 外籍人士/n 代表/n 中国/ns 外籍/n 人大代表/nz 合法/n 外籍人士/n 参与/v 中国/ns 政治/n 事务/n 选票/n 选举/v 外籍/n 人大代表/nz 求解/v 两会/m 召开/v 罢免/v 外籍/n 人大代表/nz 支持/v http/eng cn/eng FBJ1qf/eng
强烈建议/l 政府/n 两会/m 代表/n 年检/j 公司/n 年检/j 私家车/n 年检/j 驾照/v 年检/j 律师/n 从业/v 执照/v 年检/j 不得人心/i 制度/n 非/h 强权/n 无以为继/i 年检/j 政府/n 两会/m 代表/n 年检/j 年检/j 政府/n 工作/vn 合格/n 年检/j 两会/m 代表/n 称职/v 重要/a 年检/j 两会/m 代表/n 加入/v 国籍/n 愚/v 言/vg 港/j 丽豪园/nr 张涛/nr
国企改革/j 意见/n 上报/v 国务院/nt 预计/vn 全国/n 两会/m 出台/v 19/m 国有企业/n 改革/vn 意见/n 几次/m 修改/v 交给/v 国务院/nt 审批/v 预计/vn 全国/n 两会/m 出台/v 中国/ns 企业/n 研究院/n 首席/n 研究员/n 李锦/nr 表示/v 改革/vn 集中/v 两个/m 方面/n 混合/vn 所有制/n 企业/n 集团/n 合并/v 重组/vn 各省/r 企业/n 重组/vn 重点/n
哥哥/ns 首/m 热辣辣/z 原/n 英文版/nz 邓紫棋/x 唱/v 歌/n 邓/nr 最近/f 喜欢/v 歌手/n 同样/d 香港/ns 一直/d 期待/v 能够/v 我是歌手/x 舞台/n 翻唱/v 哥哥/ns 歌/n 明显/a 哥哥/ns 认识/v 首/m 英文版/nz 算/v 圆/vg 半个/m 念/v 起码/n 共同/d 喜欢/v 首歌/n 有种/r 偏执/v 希望/v 喜欢/v 喜欢/v 哥哥/ns 至少/d 欣赏/v
舞台/n 重新认识/l 韩磊/nr 慢慢/d 重新认识/l 邓紫棋/x 张杰/nr 周笔畅/nr 排名分/n 先后/t 类比/v 张宇/nr 比较/d 沙宝亮/nr 舞台/n 每个/r 实力/n 毋庸置疑/l 需要/v 歌手/n 转换/v 表演/v 形势/n 能力/n 沙宝亮/nr 淘汰/v 水平/n 不行/v 曲风/n 单一/b 张宇若/nr 挡/v 决赛/n 原因/n
充实/ad 忙碌/a 愉快/a 心跳/v 一天/m 中午/t 短款/b 200/m 元/m 顺城/ns 盖/v 账单/n 西园路/ns 支行/v 培训/vn 去季/t 季红/n 吃火锅/l 电影院/n 电影/n 搭/v 宋总/nr 电单车/n 打车/v 回家/n 洗脸/v 睡觉/v 接/v 钞/ng
爱/v 支付宝/nr 打车/v 宣布/v 免费/vn 接送/v 50/m 以上/f 老人/n 宣布/v 北京/ns 试点/n 服务车/n 50/m 以上/f 老人/n 提供/v 免费/vn 接送/v 服务/vn 老人/n 支付宝/nr 钱包/n 付/v 车费/n 获得/v 13/m 元/m 补贴/n 这项/r 老人/n 关爱/v 计划/n 全国性/n 月份/n 陆续/d 铺开/v 打车/v
对决/v FIFA14/eng 科乐美/nr 公布/v 实况足球/n 2014/m 竞争对手/n KONAMI/eng 不甘示弱/l 科隆/nr 公布/v 实况足球/n 2014/m 欧冠/nr 联赛/vn 舞台/n 上演/v 苏超/nr 霸主/n 凯尔特人/nrt 队/n 对阵/n 上赛季/nr 冠王/n 拜仁/nr 精彩/n 比赛/vn http/eng cn/eng zQFUbJV/eng
通知/v 酿/vn 血案/n 昆明/ns 保安/nz 持/v 铁棍/n 打伤/v 业主/n 13/m 昆明/ns 花曦/nr 拾/v 小区业主/n 王小姐/nr 停车/v 小区/n 万通/nz 物业/n 发生/v 口角/n 王小姐/nr 朋友/n 物业/n 办公室/n 打伤/v 入院/n 昆明/ns 法/j 医院/n 司法鉴定/nr 中心/n 鉴定/v 三名/m 伤者/n 轻微伤/i 两名/m 轻伤/a 王小姐/nr 事发/n 至今/d 万通/nz 物业/n 不闻不问/l
十余项/m 经济/n 领域/n 规/ng 今/tg 实施/v 公司/n 注册/v 登记/v 门槛/n 海南/ns 视窗/n 人民网/n 全国/n 两会/m 临近/v 改革/vn 措施/n 接连/v 密集/n 出台/v 十余项/m 经济/n 新政/n 法律/n 规章/n 正式/ad 实施/v 既有/c 全国性/n 经济/n 制度/n 改革/vn 各地/r 回应/v 民生/n 需求/v 经济/n 热点/n 新政/n http/eng cn/eng FBJEkB/eng
打车/v 宣布/v 北京/ns 老人/n 免费/vn 打车/v 进行/v 试点/n 滴滴/n 争夺/v 愈演愈烈/l 沈阳/ns 天里/s 十几次/m 车/zg 沈阳/ns 打车/v 软件/n 使用率/n 最高/a 城市/ns 每辆车/n 司机/n 端/v 软件/n 北京/ns 使用率/n 第二/m 高/a 城市/ns 打车/v 软件/n 十分/m 便捷/a 返利/v 高/a 专家/n 打车/v 软件/n 简单/a app/eng 算/v 发明/v
东莞市/ns 人力资源/n 局/n 节前/t 返乡/v 员工/n 返厂/v 24/m 消息/n 东莞市/ns 人力资源/n 局向/n 公布/v 定点/n 监测/vn 133/m 家/m 企业/n 返回/v 员工/n 累计/v 56246/m 占/v 节前/t 返乡/v 85.45/m 去年同期/n 略升/v 0.98/m
昆明/ns 女子/n 取暖/v 引火烧身/i 民警/n 打湿/v 警服/n 解救/v 14/m 昆明/ns 袁/nr 女士/n 米线/n 店门口/n 烤火/n 取暖/v 使用/v 助燃剂/n 不慎/a 导致/v 失火/v 烧伤/v 强烈/a 灼痛/n 感让/v 情绪/n 失控/vn 直到/v 昆明/ns 盘龙/nr 公安分局/n 龙泉/nz 派出所/n 民警/n 田袁帆/nr 警服/n 打湿/v 包裹/v 袁/nr 女士/n 身上/s 火/a 熄灭/v
昆明/ns 边检/j 官兵/n 春节/t 慰问/v 贫困学生/n 昆明/ns 边检站/n 执勤/vn 业务/n 六科/ns 官兵/n 来到/v 官渡区/n 街道/n 看望/v 慰问/v 住/v 特困/a 家庭/n 送去/v 节日/t 温暖/an 贫困学生/n 家中/s 官兵们/n 送/v 大米/m 面粉/n 食用油/n 生活用品/n 慰问金/n
昆明/ns 海关/ns 去年/t 查办/v 走私案/n 1440/m 26/m 昆明/ns 海关/ns 关区/n 关长/n 会议/n 上称/v 2013/m 昆明/ns 海关/ns 打击/v 联合/v 走私/n 毒品走私/n 洋垃圾/n 走私/n 侵权/v 成果/n 显著/a 办理/n 走私案/n 1440/m 2014/m 昆明/ns 海关/ns 关区/n 迎来/v 深化改革/j 一年/m 继续/v 推进/v 贸易/vn 通关/vn 便利化/v 以助/v 云南/ns 造成/v 延边/ns 开放/v 新高/v
泡沫/n 晒/v 原创/n 存在/v 晒/v 巨/ag 肺/n 一起/m 晒/v 琴技/n if/eng were/eng boy/eng 晒/v 演技/n 喜欢/v 晒/v 粤语/nz 晒/v 亲情/n lady/eng marmalade/eng 晒/v 性感/n 舞蹈/n 舞台/n 萌/v 妹/n 舞台/n 女王/n 邓紫棋/x 小/a 魔女/n 才女/n 每次/r 能变/v 出新/v 爱/v 邓紫棋/x 心中/s 第一名/m
发表/v 我是歌手/x 星期五/t 我是歌手/x 好像/v 有话好说/l 出场/n 序/n 一道/m 仔细/ad 邓紫棋/x 投票/n 排名/v 第五/m 成绩/n 满意/v 演唱/v 糖果/n http/eng cn/eng FBJDMg/eng
领教/n 滴滴/n 打车/v 晚间/t 10/m 点/m 凌晨/t 完全/ad 车/zg 地铁/n 公交/n 回家/n 停下来/v 一辆/m 上车/n 的哥/n 出租/v 路盲/n 一路/m 介绍/v 路口/s 重要/a 标志/n 兄弟/n 感激涕零/i 少收/n 块钱/n 五块/m 下车/v 嘱咐/v 这位/rz 兄弟/n 装个/b 导航/v 滴滴/n 打车/v
朋友/n 特/d 相信/v 星座/n 运程/n 书上/s 处女座/n 一起/m 一起/m 赴约/v 迟到/v 打车/v 拦到/v 车/n 朋友/n 问/n 司机/n 司机/n 大哥/n 处女座/n 的么/d 司机/n 惊讶/a 处女/n 坐/v
天无绝人之路/i 柜台/n 小妹/n 办/v 临时/b 身份证/n 时间/n 十二点/m 赶紧/d 跑/v 打车/v 美洲/ns 花园/n 回家/n 户口/n 交大/j 路/n 幸好/a 办/v 身份证/n 人不多/l 开办/v 四十/m 拿到/v 证/n 人民警察/n 效率/n 高/a 赶紧/d 飞也似/nr 回到/v 车管所/j 领/v 98/m 不错/a 蜀/j 光路/n
打车/v 司机/n 问/v 听歌/v 听听/v 没想到/l 哥/n 唱/v 一路/m 哥/n 唱/v 兴起/v 自言自语/i 喊/v 掌声/n 随后/d 几下/m 喇叭/n 高潮/nr 哥/n 喊/v 双手/n 双手/n 纳闷/v 启动/vn 雨刷/n 抚州/ns 荣誉/nr 国际/n 酒店/n
欧冠/nr 补赛/vn 德罗巴/ns 助攻/vn 斯内德/nr 绝杀/v 尤文/nr 无缘/n 16/m 强/a 北京/ns 时间/n 12/m 11/m 欧冠/nr 小组赛/n 组末/n 轮/n 场/n 补赛/vn 尤文图斯/nr 客场/n 对阵/n 加/v 拉塔/nrt 萨雷/nr 31/m 分钟/q 恢复/v 进行/v 德罗巴/ns 终场/n 助攻/vn 斯内德/nr 绝杀/v 斑马/n 军团/n 告负/v 对方/n 反超/v 分跌/v 小组/n 第三/m 无缘/n 欧冠/nr 16/m 强/a 只能/v 进入/v 欧联/ns 杯/n
美国/ns 老板/n 莫耶斯/nr 经营/vn 能力/n 穆帅/nr 烧钱/v 算/v 俱乐部/n 工资/vn 转会费/vn 亲爱/a 莫耶斯/nr 美国/ns 老板/n 掏出/v 整整/vn 1.64/m 亿英镑/m 下一场/l 欧冠/nr 无法/n 主场/n 球/n 大胜/nr 曼联/ns 损失/n 3000/m 万镑/m 收入/v
铁血/n 卫士/n 两会/m 好消息/n 参政党/nt 提案/v 严控/v 转基因/n 原文/n 地址/n 两会/m 好消息/n 参政党/nt 提案/v 严控/v 转基因/n 作者/n 吕永岩/nr 两会/m 农工党/nt 举旗/n 反转/v 转基因/n 推手/v 方舟子/nr 张/q 启发/v 死/v 头条/n 博客/nr http/eng cn/eng FBJeaH/eng
上海/ns 两会/m 首日/t 遇/v 空气/n 重/a 污染/vn 委员/n 推窗/v 谈/vn 雾霾/x 20/m 实际行动/n 说话/v 治理/v 空气/n 人人有责/l 19/m 上海市政协/nt 常委/j 胡光/nr 站/v 起身/v 窗口/s 试图/v 推开/v 会议室/n 窗户/n 可惜/v 窗户/n 扣/v 十分/m 严实/ad 无法/n 打开/v
我是歌手/x 一期/d 完美/a 最爱/a 邓紫棋/x 这期/r 喜欢/v 歌/n 却是/d 茜/nr 拉/v 唱的歌/n 最长/a 电影/n 唱到/v 心里/s PS/eng 笔笔/n 歌/n 感人/n http/eng cn/eng ksbKV5/eng 扬治/ns 公路/n
我是歌手/x 第二季/m 讨论/v 最多/a 周笔畅/nr 张杰/nr 邓紫棋/x 看过/v 印象/n 最深/d 唯独/d 韩磊/nr 送别/v 首歌/n 年代/t 味道/n 体现/v 音乐/n 深邃/a 思考/v 演唱/v 情绪/n 细腻/a 到位/v 李叔同/nr 谱/v 词/n 酒/n 年龄/n 渐/d 长越/d 慢慢/d 体会/n 心中/s 回味/v sunshine/eng 南方/f 卡桑/nrt 夏天/t 控/v
马云/nr 父母/n 一句/m 暗示/v 打车/v 软件/n 补贴/n 战/vg 提前结束/i 27/m 晚间/t 消息/n 马云/nr 晚间/t 来往/v 扎堆/ns 提到/v 打车/v 软件/n 争/v 马云/nr 市场竞争/l 原则/n 市场/n 受惠/v 用户/n 受益/v 马云/nr 调侃/v 嘀嘀/z 两个/m 蛮汉/n 打架/v 街上/s 看热闹/v 看比/v 凤凰/nr 财经/n http/eng cn/eng FBJkwA/eng
令狐/nr 补充/v 余额宝/x 不该/v 获罪/v 央视/j 评论员/n 22/m 炮轰/v 余额宝/x 余额宝/x 吸血鬼/n 寄生虫/n 扰乱/v 金融市场/n 呼吁/v 取缔/v 在我看来/l 持论/v 缺乏/v 依据/p 论证/n 服/v 立场/n 怪诞/a 观点/n 荒/v /x /x 谬/nr 遭到/v 舆论/n 痛击/v 纯属/n 咎由自取/i 凤凰网/nz http/eng cn/eng FBJkCZ/eng
余额宝/x 迅速/ad 膨胀/v 担忧/v 银行/n 吸收/v 存款/n 能力/n 产生/n 影响/vn 美国/ns 利率/n 市场化/n 历史/n 中金公司/nt 研究/vn 货币/n 市场/n 基金/n 曾经/d 达到/v 存款/n 20/m 60/m 估算/v 降低/v 银行/n 净/a 息差/n 约/d 14/m 15/m BP/eng 影响/vn 净利润/n 约/d 提醒/v 商业银行/nt 高管/n 加快/v 开辟/v 银行/n 非传统/n 存贷/n 业务/n 发展/vn 中间业务/n
涉及/v 违法/vn 追究/v 法律责任/n 无/v 中国籍/n 参选/v 选举/v 委员会/n 参选人/n 资格/n 审查/vn 严格/ad 追究责任/n 环球时报/n 刊文/n 两会/m 代表/n 委员/n 国籍/n 透明/v http/eng cn/eng FBJFgc/eng 头条/n
两会/m 拉开序幕/nr 身为/v 孕妇/n 一线/m 宝宝/nr 奋斗/v 妈妈/n 担忧/v 参与/v 两会/m 讨论/v 实在/v 希望/v 公民/n 公民/n 代言/n 读者/n 观察者/n 网/n 三联/ns 周刊/n 北卫/nt 新园/ns
追梦/v 2014/m 寒假/n 有点/n 凌乱/a 充实/ad 东莞/ns 实地考察/n 一番/m 见到/v 可爱/v 侄女/n 森蝶/n 感觉/n 深圳/ns 吃/v 玩/v 学校/n 同学/n 深/a 职/n 人文/n 分团委/n 深/a 职/n 院团委/n 童乐路/nr
东莞/ns 南城/ns 周溪/nr 阳光/nr 四小旁/j 朋友/n 一家/m 优特/a 教育/vn 培训/vn 机构/n 需要/v 英语/nz 小/a 老师/n 对象/n 小学/n 年级/b 学生/n 资历/n 公共/b 英语专业/nt 需要/v 试课/v 熟悉/v 小学/n 年级/b 教材/n 大学生/n 星期/t 周六日/m 上课/v 每节课/n 两个/m 小时/n 小时/n 30/m 元/m 价钱/n 再议/v 意愿/n 联系/n 发短信/j
续/v 感觉/n 邓紫棋/x 好像/v 有点/n 山穷水尽/i 感觉/n 一期/d 关注/v 焦点/n 感觉/n 好几/m 期/q 歌手/n 西拉/ns 补位/n 音色/n 亮/v 高音/n 很强/a 出现/v 一轮/m 游/v 情况/n 吐/v 槽/ng 看法/v 各路/r 粉丝/n 莫怪/d ..../m
茜/nr 拉比/j 邓紫棋/x 唱/v 茜/nr 拉/v 音色/n 邓紫棋/x 干净/a 唱/v 高音/n 鼻音/n 不重/a 有种/r 天籁/n 感觉/n 茜/nr 拉/v 编曲/n 邓紫棋/x 前期/f 整个/b 团队/n 问题/n 歌手/n 张杰赢/nr 原因/n 音/n 稳且/d 变换/v 自如/r 编曲/n 着实/d 功夫/n 看法/v 笨拙/a 之处/r 高手/n 放过/v 北京外国语大学/nt
昆航/j 21/m 新增/v 昆明/ns 郑州/ns 杭州/ns 春运/n 航班/n 21/m 昆航/j 新增/v KY8211/eng 昆明/ns 郑州/ns KY8233/eng 昆明/ns 杭州/ns 两班/m 直飞/v 航班/n 推出/v 中转/v 联程/n 直/d 减/v 优惠/vn 产品/n 昆明/ns 郑州/ns 往返/v 航班/n 每日/r 执飞/v 程/n 航班号/n KY8211/eng 下午/t 16/m 50/m 昆明/ns 起飞/v 19/m 00/m 到达/v 郑州/ns 回程/n 航班号/n KY8212/eng 晚上/t 20/m 00/m 郑州/ns 起飞/v 22/m 30/m 到达/v 昆明/ns
昆明/ns 31/m 家/m 医院/n 医保/j 总额/n 预付/vn 制明/v 实施/v 乱用/v 重罚/vn 医改/j 必经之路/l 医保/j 总额/n 预付/vn 制度/n 2014/m 昆明/ns 试点/n 推行/v 昆明市/ns 本级/r 31/m 家/m 医院/n 就诊/v 城镇职工/n 打破/v 医院/n 花/v 医保/j 报/n 现状/n 转为/v 总额/n 预付/vn 方式/n
安全/an 业界/n http/eng cn/eng SAZId1/eng 证监会/j 2013/m 承办/v 两会/m 代表/n 委员/n 建议/n 提案/v 317/m 件/q SFC/eng 2013/m hosted/eng the/eng NPC/eng members/eng suggested/eng the/eng proposal/eng 317/m http/eng cn/eng FBihNj/eng
网易/n 投票/n 全国/n 两会/m 召开/v 关注/v 环节/n 截止/v 已有/v 30939/m 名/n 表明/v 态度/n 投票/n 地址/n http/eng cn/eng F1OuvY/eng 相关/v http/eng cn/eng F3KQMk/eng 网易/n
发表/v 刘汉/x 救/n 弟弟/n 花大钱/nr 写信/v 送到/v 北京/ns 复盘/v 刘汉/x 厚黑学/n 建/v 商业/n 帝国/n 建立/v 坍塌/v 过程/n 明晰/a 人生/n 轨迹/n 亦可/v 观察/v 中国/ns 政商/n 关系/n 新华社/nt 报道/v 案件/n 办理/n 刘汉/x 黑恶/n http/eng cn/eng FBihcz/eng
少年/m 欢乐/a 关林/n 五点/m 16/m 分下/v 火车/n 商量/n 打车/v 步行/n 到达/v 同行/j 送/v 代号/n 孔/nr 大仙/n 朋友/n 大学/n 河南/ns 科技/n 大学/n 手机/n 导航/v 三四十里/m 晚上/t 愣/v 过来/t 网吧/n 有点/n 商丘/n 最终/d 目的地/n 万达/nz 广场/n 晚安/n
银行/n 欲/d 打击/v 余额宝/x 揣着/v 明白/nr 装糊涂/i 最近/f 围绕/v 余额宝/x 类/q 互联网/n 金融/n 产品/n 消息/n 层出不穷/i 好生/v 热闹/a 增发/v 货币/n 情况/n 资金/n 蛋糕/n 固定/a 余额宝/x 互联网/n 金融/n 产品/n 兴旺/ns 银行/n 存款/n 搬家/v 揣着/v 明白/nr 装糊涂/i 放开/v 利/n 凤凰/nr 财经/n http/eng cn/eng FBxRkp/eng
改编自/nz 作家/n 李承鹏/nr 同名/n 小说/n 喜剧电影/n 李/nr 可乐/a 寻人/nr 记/n 昆明/ns 热/a 拍/v 片方/m 昨日/t 举行/v 影片/n 首次/m 探班/v MiuMiu/eng 巩新亮/nr 袭/v 性感/n 秘书/n 装/n 扮演/v 驾轻就熟/i 秘书/n 性格/n 颇为/v 严谨/a 典型/n 美貌/nz 兼具/v 女白领/n 影片/n 昆明/ns 继续/v 拍摄/v 一段时间/l 转场/n 泰国/ns
微/n 代表/n 两会/m 建言/n 食品安全/l 问题/n 严重/a 普遍存在/i 国家/n 先后/t 治理/v 瘦肉精/nz 毒奶粉/n 地沟油/n 有害/a 问题/n 食品/n 广泛/a 存在/v 缺乏/v 治理/v 假/n 鸡蛋/n 假/n 羊肉/n 假/n 牛肉/n 问题/n 希望/v 国家/n 进行/v 时间/n 长/a 范围/n 广大/a 歼灭战/v 百姓/n 吃/v 放心/v 食品/n 详情/a 微/n 代表/n 两会/m 建言/n
妈/n 看不惯/v 讲/v 吐/v 槽/ng 蹲/v 不住/v 输不起/v 相信/v 输不起/v 输/v 输/v 原因/n 赢回来/n 一天/m 相信/v 相信/v 主/b 相信/v 美好/a 相信/v 正能量/x 相信/v 时间/n 邓紫棋/x
鄧紫棋/nr 第一名/m 排名/v 不在乎/i 关心/n 膝盖/n 感冒/v 出行/v 还要/c 乱七八糟/i 药/n GEM/eng 鄧紫棋/nr http/eng cn/eng FBVBht/eng 316/m 国道/n
今晚/t 亲身经历/n 满街/ns 出租车/n 全/a 暂停/d 服务/vn 接单/c 途中/s 嘀/v 打车/v 加钱/v 无人/n 理会/n 加至/v 十块/m 约/d 管理/vn 部门/n 维护/v 市场/n 秩序/n 平衡/a 打车/v 软件/n 使用者/n 扬/vg 招/n 乘客/n 机会/n 公平/n 处理/v 打车/v 软件/n 电/n 召/v 系统/n 共存/v 禁/v 明显/a 逆/vg 互联网/n 经济/n 潮/n 政府/n 闲不住/v 嫌/v
年龄/n 高/a 玩/v 不来/v 打车/v 软件/n 车/zg 卿卿/nr 豆稻/n 虫/n 新闻晨报/nz 马云/nr 发出/v 感慨/v 打车/v 软件/n 母亲/n 车/zg 妈/n 路上/s 原/n http/eng cn/eng FBiwGn/eng
杭州/ns 执行/v 打车/v 软件/n 管理/vn 措施/n 早晚/t 高峰/nr 段/q 每天/r 30/m 30/m 16/m 30/m 18/m 30/m 出租车/n 严禁/v 使用/v 打车/v 软件/n 段时间/nr 乘客/n 扬/vg 招/n 车辆/n 不停/d 视为/v 拒载/v 严禁/v 出租车/n 驾驶员/n 载客/n 行车/n 途中/s 接听/v 使用/v 手机/n 设备/vn 市/n 运管局/n 出租车/n 处/n 要求/v 接受/v 预约/v 打出/v 暂停/d 服务/vn 标志/n 使用/v 空车/n 标志/n
东莞/ns 两级/m 法院/n 受理/v 64/m 宗/nr 涉嫌/v 销售/vn 假酒/n 案/n 20/m 消息/n 东莞市/ns 两级/m 法院/n 发布/v 涉/v 酒类/n 侵害/v 商标权/n 民事案件/n 分析/vn 报告/n 报告/n 披露/v 过去/t 全市/n 两级/m 法院/n 受理/v 64/m 宗/nr 涉嫌/v 销售/vn 假酒/n 案/n 一宗/m 案件/n 侵权人/n 愿意/v 主动/b 如实/d 供/v 上游/f 假酒/n 批发商/n 生产商/n
东莞/ns GDP/eng 增长/v 目标/n 调整/vn 消息/n 会上/t 东莞/ns 市长/n 袁宝成/nr 作/v 政府/n 工作/vn 报告/n 可知/v 2013/m 东莞市/ns 预计/vn 实现/v 生产总值/n 5500/m 亿元/m 增长/v 9.7/m 会上/t 东莞/ns 确定/v 2014/m 经济/n 工作/vn 预期/vn 目标/n 相对/d 2013/m 定下/v 增长/v 目标/n 东莞/ns 经济/n 增速/v 明显/a 保守/v 2014/m 生产总值/n 增长/v 目标/n 调整/vn
Get/eng Everybody/eng Moving/eng 心/n 动/v 永不/d 停止/v GEM/eng YOU/eng Let/eng me/eng Moving/eng 满心/v 谢谢/nr 满满的/z 爱/v 溢于言表/l 加油/v 病/n 邓紫棋/x 病/n GEM/eng 鄧紫棋/nr http/eng cn/eng FBJgBL/eng
邓紫棋/x 我是歌手/x 邓紫棋/x 离开/v 我是歌手/x 邓紫棋/x 粉丝/n 凶残/a 容不得/v 半句/m 不好/d 赞/v 我是歌手/x 同台/n 歌手/n 群/q 喷/v 详情/a http/eng cn/eng Foc8l1/eng
电台/n 死/v 打车/v 软件/n 出租车/n 司机/n 电台/n 广播/vn 急剧/d 减少/v 打车/v 软件/n 订单/n 广播/vn 千种/m 死法/n 最后/f 没想到/l 原来/d 广播/vn 竞争对手/n 电视/n 网络电台/n 打车/v 软件/n 死法/n 对手/v 死/v 人生/n 八里庄/ns 北/ns 小区/n
马云/nr 谈/v 嘀嘀/z 争/v 竞争/vn 应让/v 老人/n 孩子/n 受益/v 马云/nr 来往/v 扎堆/ns 提到/v 打车/v 软件/n 争/v 马云/nr 市场竞争/l 原则/n 市场/n 受惠/v 用户/n 受益/v 烧钱/v 竞争/vn 最怕/a 伤害/a 用户/n 利益/n 特别/d 老人/n 孩子/n 利益/n
余额宝/x 动/v 奶酪/n 钮文新/nr 先生/n 一再/d 辩解/v 利于/v 实体/n 经济/n 动机/n 国家/n 过去/t 人为/n 压低/v 储蓄/n 利率/n 产生/n 低成本/l 资金/n 能够/v 流入/v 急/v 需要/v 资金/n 实体/n 经济/n 真实/d 情况/n 创造/v 70/m 以上/f 就业/v 税收/n 中国/ns 凤凰网/nz http/eng cn/eng FBiARX/eng
周笔畅/nr 时间/n 去哪儿/x http/eng cn/eng FB5Qvd/eng 截段/n 剪/v 没良心/l 张宇/nr 说完/v 西拉/ns 邓紫棋/x 对决/v 周笔畅/nr 句/q 西拉/ns 我爱你/l 剪/v 附和/v 张宇/nr 真相/d 确/d 西拉/ns 主动/b 出场/n 顺序/n 周笔畅/nr 换/v 周笔畅/nr 表达/v 感谢/v
茜/nr 拉唱/v 首歌/n 杰伦/nr 感觉/n 成功/a 勾起/v 首歌/n 邓紫棋/x 一期/d 感觉/n 周笔畅/nr 早/a 没事儿/l 唱/v 产生共鸣/l 安逸/nr 睡/v 晚安/n
GEM/eng 鄧紫棋/nr 2013/m 迪士尼/nr 大作/n 冰雪/n 奇缘/n 插曲/n 嗓音/n 适合/v 首歌/n 中文版/nz 英文版/nz let/eng it/eng go/eng 想来/v 不错/a 希望/v 我是歌手/x 舞台/n 演唱/v 首歌/n
呆/v 逼/v 朋友/n 遇到/v 一件/m 离奇古怪/i 事情/n 昨晚/t 打车/v 回家/n 准备/v 下车时/n 司机/n 唱/v 呦/e 呦/e 呦/e 我友/n 紧张/a 开门/v 回/v 切克/nrt 闹/v 门/n 打不开/v 司机/n 再次/d 唱/v 呦/e 呦/e 呦/e 我友/n 吓哭/v 开门/v 哭/v 回/v 呦/e 呦/e 呦/e 语言/n 最后/f 司机/n 怒/vg 右边/f
一起/m 出去玩/n 完/v 之后/f 钱/n 打车/v 回家/n 家/q 之后/f 翻/v 包找/v 钱/n 找来找去/l 只好/d 钱/n 司机/n 下车/v 发现自己/l 钱/n 袋子/n 追上/v 的士/n 钱/n 换/v 回来/v 司机/n 钱/n 假/a 钱/n 傻傻的/z 笑/v 无赖/v 值得/v 白痴/nr
主管部门/n 肯/v 出钱/v 海陆/s 博天/nr 紧急通知/i 体现/v 政府/n 关怀/nr 弥补/v 装/v 打车/v 软件/n 本市/n 出租车/n 司机/n 早晚/t 高峰/nr 禁用/v 嘀/v 原/n http/eng cn/eng FBiLv4/eng
东莞/ns 警方/n 2013/m 破获/v 银行卡/nr 犯罪案/n 211/m 宗/nr 22/m 消息/n 东莞/ns 警方/n 通报/n 2013/m 东莞市/ns 公安机关/n 破获/v 银行卡/nr 犯罪案件/n 211/m 宗/nr 抓获/v 刑事拘留/i 犯罪/vn 嫌疑人/n 23/m 挽回/v 群众/n 经济损失/n 700/m 多万元/m 人民币/n
珠三角/nz 报业/n 物流/n 联盟/j 成立/v 28/m 珠三角/nz 报业/n 物流/n 联盟/j 挂牌/v 仪式/n 江门/ns 日报社/nt 楼/n 多功能/b 会议厅/n 举行/v 东莞/ns 中山/ns 珠海/ns 惠州/ns 佛山/ns 阳江/ns 市报/n 相关/v 负责人/n 报业/n 发行/v 物流/n 公司/n 负责人/n 参加/v 活动/vn 参加/v 仪式/n 各方/r 表示/v 珠三角/nz 报业/n 物流/n 联盟/j 建立/v 推动/v 快递/v 物流业/n 发展/vn
5000/m 亿/m 余额宝/x 进与/v 退/v 商业/n 政治/n 紧密/a 相关/v 成功/a 例子/n 秦朝/t 吕不韦/nr 清朝/t 胡雪岩/nr 清末/t 实现/v 汇通/nz 天下/s 乔志/n 庸/a 慈禧/nrt 差点/n 整死/v http/eng cn/eng F1pkbi/eng
林/ng 00/m 银行业/n 协会/n 出台/v 要求/v 各行/r 严格遵守/nr 相关/v 监管/vn 规定/n 利率/n 上限/v 执行/v 同档次/b 基准利率/nz 1.1/m 货币基金/l 提前/v 支取/v 活期存款/l 利率/n 计息/n 收取/v 罚息/v 财经频道/n 余额宝/x 遭/v 致命/v 击/v 收益/n 切断/v http/eng cn/eng F1LNX0/eng 搜狐/nz
昆明/ns 菜市场/n 大火/n 吞没/v 损失/n 亿/m 21/m 位于/v 昆明市/ns 西山区/ns 前卫/n 街道/n 办事处/n 希望/v 路/n 标准化/vn 菜市场/n 发生/v 重大/a 火灾现场/n 完全/ad 统计/v 菜市场/n 共有/v 商户/n 200/m 多家/m 火灾/n 整个/b 菜市场/n 吞噬/v 相关/v 负责人/n 介绍/v 商户/n 损失/n 亿元/m
邵琪伟/nr 检查/vn 昆明/ns 旅游/vn 市场/n 要求/v 切实/ad 抓好/v 旅游/vn 安全/an 全国假日办/nt 主任/b 国家旅游局/nt 局长/n 邵琪伟/nr 一行/m 昆明/ns 检查/vn 旅游/vn 市场/n 从业人员/l 座谈/n 邵琪伟/nr 代表/n 国家旅游局/nt 全国/n 旅游/vn 工作者/n 拜年/v 祝福/nr 马/n 吉祥如意/nr 邵琪伟/nr 听取/v 云南省/ns 昆明市/ns 假日办/n 工作汇报/n 云南/ns 假日/t 旅游/vn 接待/v 准备/v 工作/vn 给予/v 充分肯定/nz
爱/v 狗/n 贵阳/ns 拦截/v 狗/n 车续/n 400/m 余只/m 犬/ng 安家/ns 成都/ns 408/m 狗狗/n 贵阳/ns 运到/v 双流县/ns 永安镇/ns 爱/v 之家/r 动物/n 救助/vn 中心/n 安家/ns 原本/n 等待/v 命运/n 盘中餐/n 天前/t 狗/n 同伴/n 贵阳/ns 爱狗/nr 人士/n 拦下/v 当地政府/n 协调/v 1130/m 多只/m 狗/n 分别/d 成都/ns 昆明/ns 南京/ns 家/m 爱心/n 机构/n 收留/v
四川/ns 石化/j 惠生/nr 工程/n 签署/v 六套/m 装置/n PC/eng 总/n 承包合同/n 2014/m 全国/n 两会/m 行将/n 到来/d 本该/d 与会/v 全国/n 人大代表/nz 政协委员/n 相继/d 传来/v 资格/n 中止/v 消息/n 全国人大常委会/nt 27/m 发布公告/n 四川省/ns 人大常委会/nt 接受/v 栗东生/nr 提出/v 辞去/v 第十二届/m 全国人民代表大会/nt 代表/n 职务/n 栗东生/nr 石油/n 四川/ns 石化/j 公司/n 担任/v 总经/d
今晚/t 我是歌手/x 无语/v 黑幕/n 算了/v 反正/d 猜/v 节目/n 最后/f 邓紫棋/x 心目/n 一直/d 排名/v 够/v 明知/v 游戏规则/n 黑暗/z 坚持下去/i 佩服/v
杨乃文/nr 挺/d 歌/n 下一场/l 张宇/nr 唱/v 女爵/n 邓紫棋/x 棒/zg 始终/d 声音/n 特色/n 硬伤/n 韩磊/nr 脑/n 残粉/n 唱/v 好看/v 节目/n 听说/v 下礼拜/l 动力火车/n 坚持/v 下去/t 动力火车/n 脑/n 残粉/n
过去/t 伤心/n 爱/v 邓紫棋/x 晚上/t 献给/v 外婆/n 歌/n 没听/v 完/v 视线/n 模糊/a 爱/v 深沉/a 直到/v 发现/v 渐渐/d 模样/n 天堂/n 还好/v 好想你/l
张杰/nr 毁/v 最爱/a 歌/n 编曲/n 俗到/v 一向/d 爱/v 邓紫棋/x 没唱/v 果酱/n 小姐/nr 赞来/v 原唱/n 阵容/n CA/eng 妈/n Pink/eng 狠/d 角色/n 难/a 超越/v 红磨坊/nz 吊带袜/n 束身/v 衣/ng 迷乱/a 华/j
喜欢/v 周笔畅/nr 超女/n 喜欢/v 周笔畅/nr 带给/v 感动/v 忘掉/v 忘掉/v 邓紫棋/x 强势/n 张杰/nr 气/n
深圳/ns 算命先生/n 迷晕/v 抢劫/v 醒来时/l 身处/s 东莞/ns 23/m 消息/n 深圳/ns 公明/n 综合/vn 市场/n 门前/s 摆摊/v 算卦/v 算命先生/n 接到/v 中年男子/l 生意/v 开价/v 八百/m 之后/f 喝/vg 中年男子/l 买/v 一杯/m 王老吉/nr 感觉/n 头晕/n 醒来时/l 发现自己/l 身处/s 东莞/ns 随身携带/i 2500/m 块钱/n 丢失/v 名/q 男子/n 不知去向/i
微软/a 嘿哧/o 嘿哧/o 一口气/i 开发/v Win8/eng 扭头/v 勒/v 中国/ns 市场/n 两/m 亿台/m 计算机/n Windows/eng XP/x 占/v 全国/n 电脑/n 70/m 中国/ns 闹/v 毛/nr 公布/v 日期/t 宣布/v 支持/v XP/x XP/x 四十余天/m 就要/d 寿终正寝/i
央视/j 主持/v 再嫁/v 省级/b 卫视/n 王小丫/nr 低调/v 现身/n 昆明/ns 12/m 30/m 报道/v 久违/v 露面/n 央视/j 名嘴/n 王小丫/nr 出现/v 昆明/ns 王小丫/nr 此次/r 昆明/ns 专程/n 参加/v 云南/ns 卫视/n 直播/vn 中国/ns 灯谜/n 大会/n 而来/t 央视/j 名嘴/n 文清/nr 到达/v 昆明/ns 同样/d 参加/v 中国/ns 灯谜/n 大会/n
最近/f 总会/n 失眠/v 希望/v 改善/v 加油/v 邓紫棋/x 排名/v 一直/d 下降/v 求/v 歌/n 整/v gem/eng gem/eng 挺/d 总决赛/n 歌/n 湖南台/ns 家属/n 够/v 完全/ad 有点/n 喜欢/v 变成/v 反感/v 局限/n 造么/v 飚/v 高音/n 韩磊/nr 老师/n 差/a 一点点/m 造么/v
我是歌手/x 周笔畅/nr 唱/v 熟悉/v 歌/n 讨好/v 观众/n 响亮/a 耳光/n 稀拉/ns 加油/v 不行/v 稀拉/ns 唯一/b GEM/eng 鄧紫棋/nr 抗衡/nz 结局/n 耳朵/n gem/eng 唱/v 期/n 太委屈/n http/eng cn/eng ksbKV5/eng
东莞/ns 东莞/ns 梦想/n 行动/vn 城市/ns 梦想/n 努力/ad 活着/v 赚钱/v 叫做/v 情怀/n 梦想/n 理想/n 叫做/v 使命/v 有种/r 责任/n 爱/v 钱/n 爱/v 梦想/n
云南昆明/ns 面包车/n 坠入/v 深沟/ns 12/m 全部/n 死亡/v 15/m 上午/t 云南省/ns 昆明市/ns 禄劝县/ns 马鹿/nr 塘乡/ns 一辆/m 车牌/n 云/ns AT816U/eng 长安/ns 微型/b 面包车/n 槽/ng 村委会/j 驶往/v 马鹿/nr 塘乡/ns 途中/s 坠入/v 100/m 米/m 深沟/ns 造成/v 车上/s 12/m 全部/n 死亡/v 应急/vn 救援/vn 善后工作/l 紧张/a 进行/v
昆明/ns 降温/n 西安/ns 鲜花/n 价格/n 猛涨/v 99/m 朵/m 红玫瑰/nr 破/v 千元/m 12/m 消息/n 情人节/n 象征/v 爱情/n 玫瑰花/n 再次/d 节日/t 传情/n 达意/v 不二/m 选/v 12/m 上午/t 西安/ns 朱雀/nr 花卉市场/n 店铺/n 堆满/v 玫瑰/n 百合/n 相思/v 梅/nr 各类/r 鲜花/n 鲜花/n 花束/n 玩偶/n 花束/n 情人节/n 产品/n 上架/v 商家/n 情人节/n 忙碌/a
中国/ns 各地/r 空城/n 频现/v 源于/v 地方/n 政府/n 发展/vn 盲动/ad 过去/t 两周/m 时间/n 中国/ns 房地产/j 市场/n 令人/nrt 眼花缭乱/i 变化/vn 房地产/j 调控/vn 问题/n 讨论/v 快速/d 升温/v 两会/m 回避/v 热点话题/n
今晚/t 无/v 司机/n 体验/n 一把/m 滴滴/n 打车/v 发出/v 召唤/v 十多分钟/m 有位/r 好心/n 潘/nr 师傅/nr 复/v 滴滴/n 接客/v 原来/d 小声/n 点/m 地点/n 清楚/a 周围/f 车/n 不敢/d 下次/t 姐用/n 归程/n 19.00/m 微信/vn 支付/v 优惠/vn yeah/eng 需/v 7.00/m good/eng 继续/v 支持/v 师傅/nr
福州/ns 出租车/n 安装/v 智能/n 系统/n 23/m 应对/v 市民/n 打车/v 难/a 取证难/v 问题/n 福州/ns 400/m 辆/m 出租车/n 安装/v 出租车/n 智能/n 系统/n 系统/n 电/n 召/v 录音/n 拍照/v 服务/vn 评价/n GPS/eng 定位/n 功能/n 遇到/v 投诉/v 纠纷/n 交通部门/n 调取/v 音频/n 资料/n 取证/v 方便/a 相关/v 部门/n 进行/v 管理/vn 试点/n 成熟/a 全市/n 范围/n 推广/v
大雨倾盆/n 而下/c 急忙/d 打车/v 回/v 宾馆/n 下车/v 发现/v 手机/n 不顾/v 大雨/n 狂奔/v 追/v 出租车/n 大喊/v 师傅/nr 停车/v 跑出去/l 一百多米/m 发现/v 左/m 手握着/n 手机/n 司机/n 师傅/nr 停下/v 车/n 问/v 站/v 大雨/n 师傅/nr 喊/v 雨大/nr 您慢/l 点/m 开车/v 调头/v 跑/v
东莞/ns 桥头镇/n 流传/vn 百年/m 春游/n 开锣/v 12/m 消息/n 春节/t 欢乐/a 气氛/n 桥头镇/n 大洲/ns 社区/n 掀起/v 喜庆/ns 新高潮/nr 大洲/ns 社区/n 举行/v 一年一度/l 春游/n 庆祝/v 活动/vn 游会/n 现场/n 人头/n 涌涌/v 醒狮/v 起舞/v 锣鼓/n 齐鸣/nr 呈现/v 一派/m 喜庆/ns 祥和/nrfg 景象/n
东莞/ns 扫黄/n 鞍山/ns 禁赌/v 打麻将/n 困难/an 找到/v 幸福/a 输滴/n 开心/v 粗略/n 一数/m 大炮/n 婚礼/n 陪/v 扎堆儿/v 结婚/v 示威/n 节奏/n 单位/n 大会/n 一群/m 小/a 姑娘/n 聚/v 堆/v 讨论/v 生/vn 孩子/n 问题/n 社会/n 淘汰/v 2014/m 世界/n 谈谈/vn 嫌弃/v
粤/j 媒/ng 曝/vg 李慕豪/nr 退场/n 遭/v 击打/v 球迷/n 赛后/t 围堵/v 东莞/ns 大巴/n 12/m 29/m 东莞/ns 日报/n 报道/v 昨晚/t 东莞/ns 马可波罗/nr 四川/ns 比赛/vn 发生冲突/n 李慕豪/nr 格林/nr 罚/v 离场/n 台上/s 相近/v 球迷/n 出手/v 击打/v 赛后/t 一群/m 冲动/vn 围住/v 烈豹/n 大巴/n 言语/nr 一直/d 李慕豪/nr 进行/v 挑衅/v
西安/ns 雁塔/nr 警方/n 全区/n 设/n 68/m 执勤点/n 屯警/n 值守/v 保/v 两会/m 13/m 消息/n 西安市/ns 公安局/nt 雁塔/nr 分局/n 启动/vn 社会/n 面/n 安保/nr 巡防/v 机制/n 确保/v 两会/m 两节/m 平安/a 此次/r 行动/vn 为期/r 一个月/m 上千/m 民警/n 参与/v 辖区/n 设置/vn 68/m 治安/ns 执勤点/n 屯警/n 值守/v
邓紫棋/x 说好/v 累/a 心/n 痛/a 爱/v 真心/d 正值/n 年轻/a 拼搏/v 奋斗/v 人想累/l 办法/n 庆幸/v 能力/n 机会/n 加油/v 休息/v 停/v 一会儿/m GEM/eng 鄧紫棋/nr http/eng cn/eng FBiqAd/eng
我是歌手/x 第二季/m 竞/vn 演歌/n 张杰/nr Angel/eng 张宇/nr 浪人/n 情歌/n 韩磊/nr 花房/n 姑娘/n 茜/nr 拉/v Listen/eng 邓紫棋/x 龙卷风/nr 周笔畅/nr 替补/v 歌手/n 动力火车/n 满文军/nr 靠近/v 返场/v
各位朋友/l 你们好/l 知不知道/i 害怕/v 高峰期/n 电影/n 拍/v 长龙/ns 拿票/n 朋友/n 下载/v 卖座/n 网/n 在线/b 选位/n 车/n 烦恼/a 朋友/n 告诉/v 微信/n 银行卡/nr 有个/r 应用/v 嘀嘀/z 打车/v 五分钟/m 试试看/v
XP/x 系统/n 寿命/n 不足/a 两个/m 辉煌/a 12/m 之后/f win/eng XP/x 系统/n 寿终正寝/i 微软/a 官方/n 表示/v XP/x 系统/n 停止/v 用户/n 提供/v 补丁/nz 服务/vn 继续/v 使用/v 系统/n 联网/nz 电脑/n 感染/v 导致/v 病毒/n 入侵/v 计算机/n 专家/n 表示/v 官方/n 停止/v 更新/d 补丁/nz 第三方/m 难/a 做到/v 填补/v 漏洞/n
巴黎/ns 新援/v 欧冠/n 首球/n 伊布/nrt 轰无解/i 世界/n 波/j 19/m 欧冠/nr 决赛/n 首回合/i 先赛/n 场/n 巴黎/ns 圣日耳曼/ns 客场/n 完胜/v 勒沃库森/nrt 伊布/ns 分钟/q 梅开二度/nr 超过/v C罗/x 升至/v 本赛季/nr 欧冠/nr 射手榜/n 首位/m 马图伊迪/nrt 射/n 维拉/nrt 蒂/nrt 制造/v 点球/n 助攻/vn 球/n 替补/v 新援/nz 卡巴/nrt 耶/j 打进/v 处子/n 球/n
明信片/n 张/q 张/q 收到/v 原来/d 微信/vn 登/v 一直/d 联系/n 样子/n 超级/b 感谢/v 新加坡/ns 丽江/ns 寄来/v 足迹/n 昆明/ns 开唱/v 机会/n 一起/m 离开/v 五月天/t 谢谢/nr 耗子/n 嘉/j 玥/yg
我是歌手/x 下期/t 淘汰/v 邓紫棋/x 肯定/v 我是歌手/x 邓紫棋/x 第二季/m 黑马/ns 淘汰/v 我是歌手/x 可看/v 芒果/n 台/q 黑幕/n 先是/d 林志炫/nr 邓紫棋/x 有完没完/nr
发烧/v 火锅/n 电影/n 周五/t 夜晚/t 算/v 完满/v 东来顺/nr 差/a 毁/v 童年/t 记忆/n 连续剧/n 霍比特/nr 观后感/n 花生/n 支撑/v 整集/v 火龙/n 卷/m 福/n 痨/n 恶魔/n 疑似/v 暗恋/v 校长/n 怪物/n 丑/a 蠢蠢/a 结局/n 一眼/m 望穿/v 三角恋/n 总是/c 突如其来/i 失望/v 冷风/n 拒载/v 艰难/a 打车/v 回家/n 洗澡/v 睡觉/v
下班/v 打车/v 司机/n 跟着/v 前面/f 那辆车/n 司机/n 师傅/nr 兴奋/v 叻/g 执行/v 任务/n 贴/v 发现/v 远/a 红灯/n 甩掉/v 师傅/nr 冷静/a 前面/f 辆/m 坐/v 一起/m 洗脚/v
重播/vn 佛山/ns 东莞/ns 不远/d low/eng 货是/n 演唱会/n 直接/ad 取经/v dancer/eng 一起/m 完美/a copy/eng 夜总会/n 秀/ag 低俗/a 美感/ns Junice/eng 祝/v 幸福/a 不错/a 更心/v 水/n 原唱/n lawnalone/eng 经纪人/n 房间/n 坚/a 镜头/n id/eng 真正/d 眉目如画/i 生/v 好看/v
东莞/ns 开展/v 知识产权/n 保护/v 季/n 专项/n 活动/vn 消息/n 加大/v 文化娱乐/n 行业/n 侵犯/v 知识产权/n 行为/v 打击/v 力度/n 广东省/ns 东莞市/ns 第三/m 人民法院/nt 建议/n 积极/ad 推动/v 广东省/ns 东莞市/ns 文化/n 广电/nz 新闻出版局/nt 展开/v 为期/r 90/m 知识产权/n 保护/v 季/n 专项/n 活动/vn 促进/v 相关/v 行业/n 健康/a 发展/vn
人民日报/nz 余额宝/x 事实上/l 推动/v 存款/n 利率/n 市场化/n 余额宝/x 聚合/v 过量/n 资金/n 滥用/v 市场/n 支配/vn 地位/n 银行/n 系统/n 风险/n 骤然/d 增加/v /x /x 取消/v 余额宝/x 争论/v 异常/d 热闹/a 存款/n 利率/n 市场化/n 银行/n 资金/n 成本/n 上升/v 加大/v 银行业/n 经营/vn 难度/d 凤凰/nr 科技/n http/eng cn/eng FBiyuq/eng
胡耀邦/nr 家族/nz 腐败/an 公开/ad 事实/n 家族/nz 无人/n 贪/v 接受/v 刘汉/x 贿赂/v 天诺/ns 慈善/nr 基金/n 账目/n 清/a 光彩/n 集团/n 侵吞/v 国企/j 南油/n 集团/n 超过/v 千亿元/m 资产/n 王/nr 源源/n 指/n 卷入/v 周滨/x 不当/d 石油/n 交易/n 腐败/an 贿赂/v 门/n 占领/v 中国/ns 医药/n 市场/n 葛兰素/nr 史克原/nr 高管/n 华润集团/nt 致使/v 数十亿元/m 国有资产/n 流失/v 利益输送/n 问题/n
50/m 余幅/m 云南/ns 名家/n 美术作品/n 昆明/ns 展出/v 17/m 报道/v 昆明/ns 巿/zg 海鸥/n 文化节/n 迎新春/nr 云南/ns 名家/n 美术作品/n 邀请/v 展/v 昆明/ns 巿/zg 东寺/ns 街/n 五华区/ns 图书馆/n 举办/v 活动/vn 展出/v 彭耘/nr 胡晓幸/nr 孙建东/nr 王首龄/nr 王中龄/nr 张碧伟/nr 青/ns 三代/t 画家/n 创作/vn 50/m 余幅/m 花鸟/n 山水/ns 水彩/n 泼墨/n 动物/n 画/n
茶/n 产业/n 创新/v 成果/n 报告会/n 昆明/ns 召开/v 沈培平/nr 出席/v 25/m 普洱茶/n 产业/n 技术创新/l 战略/n 联盟/j 主办/b 普洱茶/n 研究院/n 云南/ns 农业大学/nt 承办/v 茶/n 产业/n 创新/v 成果/n 报告会/n 昆明/ns 召开/v 会议/n 茶/n 基因组/n 茶/n 发酵/v 微生物/l 茶/n 功效/n 茶/n 工艺设备/n 茶/n 产品开发/l 科学/n 普洱/ns 方面/n 最新/d 科研/n 突破性/n 成果/n 开展/v 科研/n 学术/n 汇报/nz
交易日/n 重要/a 一天/m 转日/t 两会/m 召开/v 重要/a 信息/n 发布/v 希望/v 投资者/n 工作日/n 整合/v 仓位/n 抛售/v 地产/n 重金属/n 冶铸/v 类股票/n 增持/v 环保/j 新能源/n 传播/vn 便于/v 地区/n 发展/vn 方面/n 股票/n 周日/t 晚上/t 推荐/v 股票/n 敬请/v 关注/v 微/n 山路/n
聚焦/v 两会/m 诸暨市/ns 政协/j 十三届/m 三次/m 会议/n 圆满完成/l 各项/r 议程/n 27/m 上午/t 诸暨/ns 剧院/n 胜利/vn 闭幕/v 会议/n 诸暨市/ns 政协/j 十三届/m 三次/m 会议/n 提案/v 审查/vn 情况/n 报告/n 举手表决/i 方式/n 大会决议/n 本台记者/n 钟晓红/nr
一期/d 我是歌手/x 精彩/n 一期/d 张杰/nr 今晚/t 状态/n 直接/ad 超神/n 歌手/n 名次/n 重要/a 站上/s 舞台/n 证明/n 强大/a 希望/v 女神/n GEM/eng 鄧紫棋/nr ShilaAmzah/eng 茜/nr 拉/v 更好/d 名次/n
mgTV/eng 黑/a 黑/a 粉丝/n 增/v 不减/v 留/v 不留/v 支持/v 只多不少/d 出场/n 时间/n 长/a 长/a 收视率/n 高/a 低/a 爱/v 默默/d 一直/d 延续/v 自由/a 开心/v GEM/eng 鄧紫棋/nr 邓紫棋/x 加油/v 邓紫棋/x 加油/v 22/m 歲/m 鄧紫棋/nr 很棒/a 我是歌手/x 邓紫棋/x 加油/v 我是歌手/x 第九期/m
我是歌手/x 我是歌手/x 鄧紫棋/nr 深夜/t 打擾/v 來/v 一發/m GEM/eng 鄧紫棋/nr 太動感/n 截圖/v 技術/n 不過/c 關/p sexy/eng 鏡頭/n 沒/d 截到/v and/eng 樂視網/n 超清/b 畫質/n 還/d 不好/d 有種/r 為/p 截到/v 1080/m 圖片/n 充樂/a 視網/n 會員/n 衝動/vn anyway/eng you/eng are/eng the/eng best/eng in/eng am/eng singer/eng 繼續/v 加油/v get/eng everybody/eng moving/eng You/eng can/eng do/eng it/eng
聚龙/nz 公司/n 同胞/n 公司/n 央/vg 卡林/nr 文化/n 传播/vn 公司/n 正式/ad 开张/v 感谢/v 各界/r 同仁/nr 东莞/ns 启星/nz 娱乐/vn 摩尔/nz 英国/ns 娱乐/vn 管理/vn 投资/vn 管理/vn 公司/n 日本/ns 先锋/n 电子/n 上海/ns 总公司/n 互联网/n 中国/ns DJ/eng 网站/n 连锁/vn 品牌/n 酒吧/n 政府/n 责能/n 相关/v 部门/n 强强/v 联手/v 敬请/v 关注/v 亦/d 希望/v 有识之士/l 加入/v 团队/n 共同努力/l 营造/vn 无限/v 美好/a 娱乐/vn 市场/n
昆明/ns 馋嘴/n 浣熊/n 偷/v 蛋/n 迎/v 元旦/t 12/m 30/m 浣熊/n 偷/v 吃/v 饲养员/n 准备/v 鸡蛋/n 云南昆明/ns 野生/b 动物园/n 馋嘴/n 浣熊/n 准备/v 美味可口/i 鸡蛋/n 大餐/n 浣熊/n 寻蛋/v 偷/v 蛋/n 迎接/v 2014/m 元旦/t
昆明/ns 万/m 招聘会/n 举行/v 400/m 多家/m 单位/n 提供/v 万余/m 岗位/n 16/m 2014/m 昆明/ns 城市之光/n 万/m 招聘会/n 暨/nt 五华区/ns 2014/m 春风/n 行动/vn 专场/n 招聘会/n 昆明市/ns 体育馆/n 举行/v 本次/r 招聘会/n 云南/ns 城西/ns 就业/v 市场/n 云南/ns 招聘网/n 主办/b 昆明市/ns 五华区/ns 就业局/n 市/n 企业家/n 协会/n 单位/n 积极参与/i 400/m 多家/m 参会/v 企事业/n 单位/n 现场/n 提供/v 工作岗位/n 超过/v 万个/m
超/v 10/m 省/n 交通/n 投资/vn 大幅/d 降温/n 城际/n 铁路/n 鲜见/a 提及/v 24/m 各省/r 交通/n 投资/vn 方面/n 保持/v 20/m 50/m 增速/v 完全/ad 统计/v 2014/m 湖北/ns 十几个/m 省/n 交通/n 投资/vn 计划/n 下调/v 值得注意/l 城际/n 铁路/n 建设/vn 2012/m 明确/ad 地方/n 政府/n 主导/b 2014/m 各地/r 两会/m 报告/n 城际/n 铁路/n 鲜见/a 提及/v
两岸/f 两会/m 签署/v 气象/n 合作/vn 地震/n 监测/vn 两项/m 协议/n 27/m 海峡两岸关系协会/nt 会长/n 陈德铭/nr 台湾/ns 海峡交流基金会/nt 董事长/n 林中/s 森/n 27/m 台北/ns 举行/v 两会/m 恢复/v 协商/n 第十次/m 会谈/v 双方/n 签署/v 海峡两岸/n 气象/n 合作/vn 协议/n 海峡两岸/n 地震/n 监测/vn 合作/vn 协议/n 两岸/f 两会/m 签署/v 20/m 21/m 项/n 协议/n
建议/n 两会/m 修改/v 矽肺/n 鉴定/v 办法/n 废除/v 单位/n 提供/v 资料/n 条款/n 限制/v 当事人/n 矽肺/n 鉴定/v 取消/v 鉴定/v 医疗机构/n 鉴定/v 赔不赔/v 赔/v 民事/n 问题/n 谁主张/v 谁举证/i 简单/a 复杂/a 必要/d 不利/a 工人/n 主张/n 权利/n
张杰/nr 一期/d 表现/v 认可/v 小众/n 歌/n 做成/v 世界/n 音乐/n 感觉/n 真正/d 艺术/n 气质/n 容易/a 第一名/m 实至名归/i 邓紫棋/x 另一面/c 唱/v 跳/v 抒情/n 热舞/n 少/a
实在/v 讨厌/v 时间/n 去哪儿/x 评价/n 韩磊/nr 首歌/n 好听/v 第二/m 张杰/nr 不错/a 第一/m 茜/nr 拉/v 唱法/n 实在/v 喜欢/v 比较/d 注重/v 假声/n 好不好/l AINY/eng 喜欢/v 邓紫棋/x 跑题/n 邓紫棋/x 这场/mq 真不知道/i 问题/n 分析/vn 排/v 张杰/nr 邓/nr 韩/nr 张宇/nr 茜/nr 拉/v 周/nr
为啥/r 总/b 张杰/nr 唱/v 歌/n 城乡/n 结合部/n 味道/n 每期/r 期待/v 张宇/nr 特别/d 声线/n 年纪/t 容易/a 歌唱/n 味道/n 邓紫棋/x 腿/n 适合/v 唱/v 首歌/n 碧昂斯/nr
转/v 21/m 世纪/n 网/n 观点/n 打车/v 难/a 根源/n 牌照/n 价格/n 双重/n 管制/vn 21/m 世纪/n 网微信/n jiayou21cbh/eng 导读/v 打车/v 软件/n 疯狂/a 贴钱/v 大战/nz 确实/ad 程度/n 引发/v 出租车/n 行业/n 乱象/n http/eng cn/eng FBifBT/eng 腾讯/nz
Mifi/eng 月份/n 最后/f 一天/m 欠费/v 心想/n 问/n 清楚/a 中国移动/nt 东莞/ns 移动/vn 2.5/m 省内/s 流量/n 每天/r 小时/n 刷刷/v 微信/vn 欠费/v 欠/v 坑/n 爹/n 说法/v
余额宝/x 二代/t 产品/n 雏形/n 上线/n 预期/vn 化/n 收益率/n 11/m 余额宝/x 用户/n 专享/v 权益/n 期/n 产品/n 上线/n 开放/v 预约/v 业内人士/n 透露/v 产品/n 对接/v 保险产品/n 预期/vn 化/n 收益率/n 承诺/v 保本/n 保底/n 了解/v 产品/n 针对/p 余额宝/x 用户/n 购买/v 产品/n 资金/n 只能/v 余额宝/x
余额宝/x 是非/v 成热议/n 金融/n 鲶鱼/n 金融/n 吸血鬼/n 褒贬/v 问/v 高于/v 银行利率/n 收益/n 动/v 奶酪/n 垄断/v 暴利/n 进/v 腰包/n 创新/v 带来/v 活力/n 伴生/v 风险/n 加强/v 监管/vn 警惕/v 风险/n 等于/v 禁/v 市场/n 资源配置/n 决定性/n 作用/v 一句/m 空话/n 晚安/n
黑哨/n 整死/v 英超/nr NO/eng 黑手/n 另有其/c 21/m 英超/nr 素以/v 节奏快/n 拼抢/v 激烈/a 著称/a 节奏快/n 裁判/vn 判罚/vn 尺度/n 较松/a 英超/nr 联赛/vn 人们/n 看惯/n 比赛/vn 激烈/a 拼抢/v 裁判/vn 示意/v 比赛/vn 继续/v 画面/n 看似/v 危险/an 动作/n 逃脱/v 红黄牌/n 惩罚/vn 某种程度/v 增加/v 英超/nr 魅力/n 英超/nr 欧冠/nr 征途/n 带来/v 隐患/n
拜仁/nr 实力/n 争议/n 四分之一/mq 抽到/v 皇马/n 巴萨/ns 抽到/v 击败/v 曼联/ns 奥林匹亚/nz 科斯/nrt 西超/nr 签/v 下下签/v 期待/v 巴萨/ns 烂/v 欧冠/nr 创造/v 历史/n 连续/a 七年/m 打入/v 欧冠/nr 半决赛/n 皇马/n 赛季/t 强/a 重新/a 回到/v 欧冠/nr 八郎/n 时代/n
世界/n 园艺/n 博览园/n 昆明/ns 世界园艺博览会/n 会址/n 世纪/n 广场/n 艺术/n 广场/n 中国馆/nt 人与自然/i 馆/ng 温室/n 科技馆/n 国际/n 馆/ng 国际/n 室外/s 展区/n 中国/ns 室外/s 展区/n 树木园/n 茶园/n 药草/n 园/zg 竹园/n 蔬菜/n 瓜果/n 园/ng 部分/n 组成/v 水景/n 雕塑/n 观景/n 塔/j 通往/d 金殿/nr 风景区/n 缆车/n 索道/nr
全国/n 两会/m 召开/v 面对/v 人大代表/nz 政协委员/n 区伯/nrfg 确实/ad 不敢恭维/l 法律/n 赋予/v 人大/j 政协/j 监督/vn 政府/n 行政/n 行为/v 弹劾/v 官员/n 权利/n 人大代表/nz 政协委员/n 履行/v 法律/n 赋予/v 监督/vn 弹劾/v 职责/n 甚者/r 政府/n 穿/v 裤/n 坐/v 板凳/n 人大代表/nz 政协委员/n 担忧/v
聚焦/v 两会/m 27/m 上午/t 诸暨市/ns 政协/j 十三届/m 三次/m 会议/n 举行/v 第三次/m 大会/n 会议/n 举手表决/i 方式/n 诸暨市/ns 政协/j 十三届/m 三次/m 会议/n 选举/v 办法/n 草案/n 鼓掌/v 总/b 检票/n 监票人/n 名单/n 投票/n 计票/n 几项/m 议程/n 最终/d 张佳琴/nr 倪/nr 永建/ns 黄震/nr 蒋金成/nr 同志/n 当选/v 政协/j 诸暨市/ns 第十三届/m 委员会/n 常务委员/n 本台记者/n 钟晓红/nr
国民/n 女神/n 邓紫棋/x 一出场/m 歌手/n 黯然失色/i 娱乐圈/n 从来不/d 缺/v 貌美/v 声/q 甜/a 女明星/n 脑子/n 内涵/n 卖/v 萌/v 性感/n 随意/d 切换/v 女星/n 难能可贵/i 每次/r 看见/v 喜欢/v 一秒钟/i 变/v 蕾丝/n 分钟/q 掰/v 弯/v
邓紫棋/x 带来/v 好听/v 歌声/n 努力/ad 精神/n 承载/v 期望/v 目光/n 怎敢/l 轻易/a 辜负/v 需要/v 状态/n 加油/v GEM/eng 加油/v GEM/eng 鄧紫棋/nr
男友/n 喝多/v 打车/v 回家/n 车上/s 一直/d 副驾驶/v 门上/s 拉环/nr 走到/v 闹市区/n 司机/n 师傅/nr 师傅/nr 慢点/d 难受/v 司机/n 师傅/nr 无奈/d 回/v 堵车/v 兄弟/n
发表/v 打车/v 软件/n 电子/n 黄牛/nr 逼宫/v 垄断行业/l 主管部门/n 依旧/z 深陷/v 计划经济/n 时代/n 破烂/v 思维/n 整个/b 市场/n 运行/v 价格/n 信号/n 体系/n 无知/v 完全/ad 体现/v 拍/v 脑袋/n 政策/n 一如/c 某位/r 司机/n 师傅/nr 讽刺/v 道/q http/eng cn/eng FBiIiu/eng
人民日报/nz 余额宝/x 事实上/l 推动/v 存款/n 利率/n 市场化/n 余额宝/x 聚合/v 过量/n 资金/n 滥用/v 市场/n 支配/vn 地位/n 银行/n 系统/n 风险/n 骤然/d 增加/v /x /x 取消/v 余额宝/x 争论/v 异常/d 热闹/a 存款/n 利率/n 市场化/n 银行/n 资金/n 成本/n 上升/v 加大/v 银行业/n 经营/vn 难/a 凤凰/nr 财经/n http/eng cn/eng FBiIaf/eng
谢谢/nr 我家/r 茜/nr 茜/nr 大人/n 留/v 名字/n 好东东/ns 第一次/m 吃/v 茜/nr 茜/nr 大人/n 亲手做/i 味道/n 赞不绝口/i 舍不得/v 吃/v 小雨/nr 妹妹/n 昆明/ns 照顾/v 难受/v 微/a 信哥/n 全天候/n 在线/b 陕西/ns 服装/vn 艺术/n 学院/n
任志强/nr 房价/n 增速/v 降至/v 个位数/n 北京/ns 时间/n 12/m 21/m 任志强/nr 日前/t 表示/v 2014/m 总/b 趋势/n 看涨/v 增幅/n 放缓/v 如果说/c 具体/a 区间/n 两位数/n 降到/v 一位数/l 任志强/nr 预计/vn 两会/m 出现/v 政府/n 保障/v 为主/v 市场/n 放开/v 夹心/n 层/q 政府/n 帮助/v 格局/n 上海/ns 实行/v 共有/v 产权/n 房/n
我是歌手/x 邓紫棋/x 张杰/nr 尽力/d 真正/d 热爱/a 独特/a 天赋/n 不舍昼夜/v 努力/ad 造就/v 成功/a 黄晓明/nr 李冰冰/nr 大道至简/nr 每个/r 强/a 世界/n 少/a 领导层/n 差使/n 大多数/m 大多数/m 普通人/n 认不清/v 这点/mq 几把/m 刷子/n 无数次/m 成功/a 撞墙/n
今晚/t gem/eng 表演/v 唱功/n 很棒/a 最后/f yeah/eng 有点/n hold/eng 不住/v 感冒/v 整首歌/n 难度/d 七首/m 张杰/nr 首/m 以外/c 难度/d 最大/a 两眼/m 放光/v 观众/n 震撼/v 第一/m 前三/t 算了/v gem/eng gem/eng 支持/v 永远/d 气馁/a 好好/d 养病/n 我是歌手/x 第二季/m GEM/eng 鄧紫棋/nr
搞不懂/l 我是歌手/x 邓紫棋/x 唱/v 成绩/n 差/a 排/v 前面/f 几期/d 唱/v 超级/b 第一/m 乱/d
铜板/n 街/n ##/x 有钱/v 一起/m 赚/v 小伙伴/n 担心/v 早饭/n 钱/n 打车/v 钱/n 零花钱/n 不够/v 铜板/n 街/n 一起/m 人民币/n 翻滚/v 利息/n 翻/v 10/m 首次/m 交易/n 送/v 大礼/nz http/eng cn/eng FBixl5/eng
东莞/ns 去年/t 二手房/n 成交量/n 第四季度/l 最低/a 价格/n 稳定/a 10/m 消息/n 春节/t 临近/v 年终/t 丰收/v 季节/n 东莞/ns 二手房/n 市场/n 跌进/v 低谷/n 东莞市/ns 房产/j 管理局/n 公众/n 信息网/n 数据/n 显示/v 2013/m 第四季度/l 东莞/ns 二手/m 成交量/n 2012/m 同期/b 下降/v 7.8/m 2013/m 成交量/n 最低/a 季度/n
XP/x 别怕/c xp/eng xp/eng 亲切/a 参与/v 话题/n 家里/s xp/eng 用惯/n xp/eng 跟不上/v 脚步/n 看见/v xp/eng 晚安/n xp/eng http/eng cn/eng FQsoqf/eng
发表/v 翠湖/nr 春曉/nr 從/zg 去年/t 開始/v 現在/t 算了算/l 應該/v 第四次/m 來/zg 春城/n 第幾次/m 來/v 從/zg 第一次/m 昆明/ns 每次/r 的必/d 之處/r 翠湖/nr 因為/c 那裡/r 惹/v 喜愛/v 紅/a 嘴/n 鷗/ng 本月/t １/x ９/x 離開/v 大馬/n 南寧/ns 和大馬/nz http/eng cn/eng FBixye/eng
昆明市/ns 十三届/m 人大/j 第五次/m 会议/n 闭幕/v 15/m 上午/t 昆明市/ns 第十三届/m 人民代表大会/nt 第五次/m 会议/n 圆满/a 闭幕/v 会议/n 代表/n 447/m 实到/v 405/m 符合/v 大会/n 要求/v 整个/b 会议/n 时间/n 大幅/d 缩短/v 会议/n 宣布/v 闭幕/v 25/m 分钟/q 完成/v 所有/b 议程/n
昆明/ns 铁路/n 送/v 旅客/n 11.2/m 万/m 返程/n 学生/n 流/n 高峰/nr 15/m 昆明/ns 站/v 迎来/v 学生/n 节后/t 出行/v 第一/m 高峰/nr 车票/n 方面/n 北京/ns 上海/ns 广州/ns 南京/ns 方向/n 紧俏/a 近期/t 坐/v 卧票/n 早已/d 销售一空/n 预计/vn 18/m 19/m 迎来/v 第二个/m 学生/n 流/n 高峰/nr 学生/n 客流/n 20/m 21/m 达到/v 顶峰/n 发送/v 人次/n 预计/vn 1.4/m 万/m
聚焦/v 两会/m 诸暨市/ns 十六届/m 人大/j 三次/m 会议/n 圆满完成/l 预定/v 各项任务/l 今天下午/nr 诸暨/ns 剧院/n 胜利/vn 闭幕/v 大会/n 举手表决/i 方式/n 政府/n 工作/vn 报告/n 决议/n 诸暨市/ns 2013/m 国民经济/n 社会/n 发展/vn 计划/n 执行/v 情况/n 2014/m 国民经济/n 社会/n 发展/vn 计划/n 决议/n 本台记者/n 俞飞/nr 烽/n
20140228/m 期/n 我是歌手/x 邓紫棋/x 唱/v 跳/v 炫酷/a 声音/n 控制/v 稳定/a 唇红齿白/l 耳目一新/i 不愧/a 香港/ns 新生代/n 小天后/nr 茜/nr 拉/v 声音/n 神奇/a 直/d 戳/v 心灵/n 周杰伦/nr 不敢/d 演唱会/n 唱的歌/n 诠释/v 完整/a 感人/n 一期/d 站/v 状态/n 投一票/n 茜/nr 拉/v
张杰/nr NEW/eng AGE/eng 摇滚/z 喜欢/v 韩磊/nr 睡/v loop/eng 这歌/nz 邓紫棋/x 放得/v 开场/n 效果/n 拔群/v 周笔畅/nr 高音/n 吵/v 耳/n 飚/v 使用/v 假音/n 茜/nr 拉/v 咬字/n 硬伤/n 下场/n 英文歌/nr 点/q 张宇/nr 和茜拉/nr 排位/n 互换/v 动/v 比不上/l GEM/eng 静/v 比不上/l 韩磊/nr 满文军/nr 歌里/nrt 太烂/n
张/q 英雄/ns 当年/t 旁边/f 妹子/n 紧张/a 颤抖/v 造/v 邓紫棋/x 欣赏/v 张靓颖/nr 周笔畅/nr 节目/n 火/n 所有/b 讨论/v 邓紫棋/x 第一次/m 张靓颖/nr 超级/b 紧张/a 合照/v
一早/d 跑/v 设计/vn 公司/n 开会/v 脑子/n 下午/t 四点/m 局里/n 办/v 书画/n 兴趣班/v 熬/v 六点半/m 岳/nr 阳路/n 嘚/y 嘚/x 嘚/zg 锦江/ns 罗森/nr 垫/v 肚子/n 跟班/v 拜访/v 海派/n 清口/n 创始人/n 喝茶/v 喝/vg 十一点/m 遭遇/n 打车/v 难/a 二十多分钟/m 上车/n 回来/v 吃/v 馄饨/n 楚国/ns 八百年/m 明早/t 八点半/m 飞机/n 命/n 节奏/n
下定决心/l 准备/v 出发/v 困难/an 时刻/n 过去/t 出发/v 托尼/nr 惠勒/nr 2014/m 年初/t 实现/v 梦想/n 旅行/vn 出发/v 第一站/m ___/x 广州/ns 昨天中午/t 12/m 搭/v 一辆/m 小/a 面包车/n 广州/ns 谢谢/nr 东莞/ns 工作/vn 四川/ns 大哥/n 广州/ns 旅行/vn 第一天/m 谢谢/nr 逛/v 广州/ns 朋友/n 晚安/n
东莞/ns 去年/t 处置/v 闲置地/n 6200/m 亩/m 盘活/vn 存量/n 土地/n 1.6/m 万亩/m 13/m 消息/n 2013/m 东莞市/ns 一级/m 市场/n 成交/v 土地/n 161/m 宗/nr 面积/n 1.1/m 万亩/m 超额完成/l 土地/n 预算/v 收入/v 任务/n 是从/v 召开/v 2013/m 年度/n 全市/n 国土/n 资源管理/n 工作/vn 总结/n 会议/n 了解/v 市/n 国土资源/n 局局长/n 刘杰/nr 介绍/v 2014/m 积极/ad 推进/v 土地规划/l 修改/v
北京/ns 领养/n 转发/v 芭比/n 堂/q 宠物/n 眼科医生/nz 董/nr 轶/n 博士/n 吃/v 朋友/n 狗/n 猫/n 流浪狗/n 义工/n 团/n Happy/eng 张江/nr 网/n 昆明/ns 亿/m 心/n 流浪/n 宝贝/nr 救助/vn 领养/n 小/a 铺/v PETA/eng 亚洲/ns 善待/v 动物/n 组织/v 基金/n 爱及/ns 生灵/n turbosun/eng 中国/ns 动物/n 保护/v 公益/n 联盟/j 有板有眼/l
昆明/ns 汽车/n 消费/vn 满意度/ns 调查/vn 昨/t 公布/v 满意度/ns 了解/v 昆明/ns 市场/n 家用/n 汽车/n 销售/vn 服务/vn 真实情况/l 消费者/n 汽车/n 企业/n 生产/vn 销售/vn 服务/vn 汇总/n 意见/n 建议/n 昆明市/ns 消协/v 全市/n 范围/n 展开/v 问卷调查/l 17/m 公布/v 显示/v 主要/b 问题/n 集中/v 消费者/n 车辆/n 信息/n 缺乏/v 了解/v 市场/n 虚假/a 宣传/vn 误导/n 销售/vn 购车/n 合同/a 规范/n
12/m 星座/n 适合/v 度假/v 国内外/s 城市/ns 双鱼/n 昆明/ns 嘎纳/nz 白羊/nr 珠海/ns 雅典/ns 金牛/nz 杭州/ns 普吉/nr 双子座/nr 成都/ns 新德里/nrt 巨蟹座/nz 厦门/ns 北海道/ns 狮子座/n 长沙/ns 新西兰/ns 处女座/n 上海/ns 巴黎/ns 天平座/nz 南京/ns 伦敦/ns 天蝎座/n 北京/ns 罗马/ns 10/m 射手座/n 重庆/ns 纽约/ns 11/m 摩羯座/nz 天津/ns 柏林/nr 12/m 水瓶座/n 青岛/ns 新加坡/ns
昆明/ns 航空/n 引进/v 第十四/m 架/q 运力/n /x 执飞/v 春运/n 航班/n 21/m 一架/m 编号/n 1926/m 全新/d 波音/n 737/m 800/m 型飞机/n 美国波音公司/nt 总装厂/n 西雅图/nr 到达/v 昆明/ns 长水/ns 国际/n 机场/n 昆航/j 第十四/m 架/q 运力/n 执飞/v 春运/n 航班/n 应对/v 马/n 春运/n 客流/n 高峰/nr 昆航/j 节日期间/l 探亲/n 出游/vn 旅客/n 推出/v 回家/n 三重/m 礼/n
400/m 余/m 官兵/n 天安门/ns 擦洗/v 护栏/n 迎/v 两会/m 2014/m 28/m 天安门广场/ns 战士/n 擦洗/v 护栏/n 当日/t 天安门/ns 警卫/n 支队/n 出动/v 400/m 余名/m 官兵/n 天安门广场/ns 附近/f 护栏/n 进行/v 清/t http/eng cn/eng FBbf75/eng 搜狐/nz
微/n 代表/n 两会/m 建言/n 抑制/v 房价/n 公开/ad 全国/n 不动产/l 联网/nz 信息/n 直系亲属/l 三代/t 合并/v 延迟/v 退休/v 提高/v 原/n 退休年龄/n 以上/f 工作/vn 时间/n 薪酬/n 待遇/n 鼓励/v 二胎/m 生育/vn 给予/v 孩子/n 入学/n 医疗保障/n 李承鹏/nr
打车/v APP/eng 疯狂/a 补贴/n 背后/f 移动/vn 支付/v 市场/n 启蒙/v 战争/n 2014/m 伊始/nz 嘀嘀/z 打车/v 打车/v 背后/f 投资方/n 腾讯/nz 阿里巴巴/nrt 围绕/v 移动/vn 支付/v 展开/v 激烈/a 较量/d 嘀嘀/z 打车/v 微信/vn 支付/v 宣布/v 继续/v 投入/v 亿元/m 全国/n 打车/v 打车/v 支付宝/nr 钱包/n 跟进/v 联合/v 宣布/v 投/v 亿元/m 全国/n 免费/vn 打车/v
人民日报/nz 余额宝/x 事实上/l 推动/v 存款/n 利率/n 市场化/n 余额宝/x 聚合/v 过量/n 资金/n 滥用/v 市场/n 支配/vn 地位/n 银行/n 系统/n 风险/n 骤然/d 增加/v /x /x 取消/v 余额宝/x 争论/v 异常/d 热闹/a 存款/n 利率/n 市场化/n 银行/n 资金/n 成本/n 上升/v 加大/v 银行业/n 经营/vn 难度/d 凤凰/nr 科技/n http/eng cn/eng FBiilJ/eng
人民日报/nz 起到/v 正面/ad 作用/v 明确/ad 银行贷款/n 利率/n 百分之十/m 以上/f 余额宝/x 出现/v 降低/v 银行/n 利润/n 人民日报/nz 余额宝/x 事实上/l 推动/v 存款/n 利率/n 市场化/n http/eng cn/eng FBi6an/eng
西南/ns 丝绸之路/l 西南/ns 丝绸之路/l 中国/ns 境内/s 干线/n 组成/v 全长/n ２/x ０/x ０/x ０/x 多公里/m 四川/ns 成都/ns 起点/n 宜宾/ns 昭通/nz 曲靖/nr 昆明/ns 楚雄/nr 南华/nz 云南/ns 驿至/v 大理/n 是从/v 成都/ns 南/ns 出发/v
首批/m 民营/b 银行/n 牌照/n 获批/v 地方/n 政府/n 进京/v 拉票/n 19/m 首批/m 民营/b 银行/n 牌照/n 有望/v 全国/n 两会/m 召开/v 落地/n 首批/m 试点/n 家/m 民营/b 银行/n 产生/n 呼声最高/nr 热点/n 区域/n 浙江/ns 天津/ns 上海/ns 北京/ns 广东/ns 地方/n 负责人/n 进京/v 拜会/v 监管部门/n 当地/s 民营企业/n 拉票/n
第八期/m 我是歌手/x gem/eng 唱/v 很棒/a 排名/v 差强人意/l 邓紫棋/x 声音/n 唱功/n 才气/n 呆/v 萌/v 台上/s 女王/n 范儿/nr 无人/n 比拟/v gem/eng 几期/d 赢得/v 满堂彩/i 中间/f 稍作/v 休整/vn 最后/f 发功/a 拿回/v 歌王/nrt 爱/v
张杰/nr 这场/mq 超棒/n 中间/f 那段/r 唱/v 超/v 邓紫棋/x 不错/a 第五名/m 太坑/n 女歌手/n 强/a 台上/s 好像/v 容不下/i 单一/b 抒情/n 男歌手/l 杰哥/nr 绝活/d 妥妥/a 第一/m 求/v 黑粉/n 高抬贵手/i 唱/v 黑幕/n
今晚/t 很棒/a 很棒/a 带病上场/n 最后/f 破音/v 唱/v 完/v 说话/v 声音/n 变/v 心痛/n 尽情/d 享受/v 舞台/n 棒/a 渔民/n 永远/d 支持/v 加油/v GEM/eng 鄧紫棋/nr GEM/eng 鄧紫棋/nr 後/nr 援/vg GEM/eng CLUB/eng 鄧紫棋/nr 歌迷/n 會/zg GEM/eng CLUB/eng 广东/ns
邓紫棋/x 第一名/m 音乐/n 是从/v 内心/n 发出/v 真实/d 声音/n 在意/v 名次/n 能够/v 尽情/d 享受/v 舞台/n 做到/v 歌者/n 敬业/n 带病/v 唱歌/n 咬牙/v 挺/d 过去/t 小小/b 身板/n 有着/v 强大/a 支柱/n 支持/v 相信/v 音乐/n 执着/v 谢谢/nr 棒/a 演出/v GEM/eng 鄧紫棋/nr
东莞/ns 紧盯/z 经济/n 领域/n 高层次/b 人才/n 引进/v 瞩目/v 24/m 消息/n 金融业/n 互联网/n 电子商务/n 热门/n 经济/n 词汇/n 东莞/ns 发生/v 紧密/a 联系/n 东莞/ns 加快/v 领域/n 人才/n 引进/v 致力于/n 推动/v 经济/n 高水平/nr 发展/vn
余额宝/x 类产品/n 收益率/n 走低/v 引起/v 赎回/v 潮/n 昨日/t 产品/n 收益率/n 持续/vd 下滑/v 理财/v 通为/v 6.196/m 余额宝/x 6.114/m 货币基金/l 90/m 以上/f 投资/vn 银行/n 协议/n 存款/n 今年初/t 银行/n 资金面/n 比较/d 宽松/a 收益率/n 自然/d 出现/v 下滑/v 余额/n 理财/v 收益率/n 降到/v ％/x 以下/f http/eng cn/eng F3XnUo/eng
昆明/ns 居民区/n 煤气灶/n 爆炸/v 吓坏/v 97/m 老奶奶/n 疑/vg 燃气灶/n 老化/n 引发/v 14/m 14/m 30/m 左右/m 昆明市/ns 丹霞/nr 路/n 705/m 职工/n 居民区/n 住户/n 家中/s 煤气灶/n 爆炸/v 厨房/n 炸/v 一片狼藉/i 巨大/a 冲击波/n 窗户/n 玻璃/n 冲击/vn 四分五裂/i 当时/t 卧室/n 休息/v 97/m 吴/nr 奶奶/n 跌跌撞撞/z 外/f 所幸/n 无/v 人员/n 受伤/v
两会/m 聚焦/v 28/m 下午/t 诸暨市/ns 十六届/m 人大/j 三次/m 会议/n 举行/v 第二次/m 全体会议/n 选举/v 诸暨市/ns 第十六届/m 人大常委会/nt 委员/n 名/n 会议/n 举手表决/i 方式/n 总/n 监票人/n 名单/n 无记名/l 投票/n 最终/d 选举/v 蒋国辉/nr 同志/n 诸暨市/ns 第十六届/m 人大常委会/nt 委员/n 本台记者/n 俞飞/nr 烽/n
两会/m 议案/n 提案/v 税收/n 征收/v 使用权/n 一律/d 收归/v 人大/j 各级/r 政府/n 行政/n 执行机构/n 各级/r 政府/n 权力/n 特别/d 税收/n 征收/v 使用/v 政府/n 说了算/l 造成/v 腐败/an 行为/v 有禁不止/l 改变/v 状况/n
女神/n 一直/d 方式/n 坚持/v 固执/a 坚持/v 坚持/v 我是歌手/x 主台/n 面对/v 舆论/n 真正/d 喜欢/v 在乎/v 真实/d 自然/d 简单/a 我是歌手/x 邓紫棋/x 强/a 强/a 强/a 强/a GEM/eng 邓紫棋/x
因為/c 學校/n 帶手/v 機/n 現在/t 補/v 回來/v 星期/t 會/v 陪著/v 我們/r 一起/m 我是歌手/x 動感/n 十足/d 讓/v 我們/r 舞/v 颱/zg 自由/a 一面/m 聽/v 說/v 排練/v 舞蹈/n 膝蓋/n 受傷/v 好好/d 養傷/v 還/d 最近/f 黑/a 希望/v 放在心上/l 無視/v 他們/r 經/p 誹謗/v 就能經/d 錶/zg 揚/vg GEM/eng 鄧紫棋/nr
安娜/nr 小姐/nr 求/v 黄色/n 胖次/n 如果说/c 一季/m 过期/t 歌手/n 冠军/n 恶心/n 黑幕/n 一季/m 恶/a 歌手/n 实力/n 攀亲/v 带故/v 身/ng 定制/v 史/ng 芒果/n 台/q 出现/v 频率/n 最高/a 艺人/n 非/h 大陆/n 第一/m 茜/nr 拉/v 邓紫棋/x 非/h 高音/n 第一/m 张宇/nr 周笔畅/nr 老年人/n 第一/m 韩磊/nr 剩下/v
长/a 一段时间/l 接/v 夜班/n 停/v 倒/v 却说/v 执意/v 单元/n 门口/s 车/n 上楼/ns 打车/v 总/d 体谅/v 司机/n 停/v 司机/n 停/v 爱/v 陌生人/n 差别/d
东直门/ns 吃完饭/l 滴滴/n 打车/v 公司/n 一路上/l 情况/n 师傅/nr 东直门/ns 小西天/nr 师傅/nr 东直门/ns 北大街/ns 小西天/nr 师傅/nr 安定门/ns 东大街/ns 小西天/nr 师傅/nr 安定门/ns 小西天/nr 师傅/nr 小西天/nr 晚安/n
大半夜/t 回来/v 下雨/v 伞/n 不够/v 酒/n 醒/v 困意/v 打车/v 软件/n 打车/v 花/v 一块钱/n 唱/v 久/a 热/a 半死/n 好多好多/m 歌/n 深深/b 回忆/v 最后/f 一首/m 偷偷/d 湿/a 眼眶/n 洗/v 好澡/v 清醒/a 学府路/n
余额宝/x 推/v 定期/vn 理财/v 预计/vn 化/n 收益率/n 微信/vn 理财/v 通/v 余额宝/x 酣战/v 之际/f 一款/m 名为/v 余额宝/x 用户/n 专享/v 权益/n 期/n 一年期/t 产品/n 低调/v 上线/n 开放/v 预约/v 不同于/c 余额宝/x 类/n 余额宝/x 产品/n 对接/v 货币基金/l 收益/n 存在/v 波动/vn 长期/d 收益/n 难以确定/l 提供/v 保本/n 款/m 产品/n 预期/vn 一年/m 收益率/n 达到/v 承诺/v 保本/n 保底/n
欧冠/nr 队长/n 染红/n 门柱/n 救险/n 10/m AC/eng 米兰/ns 主场/n 守平/n 出线/n 北京/ns 时间/n 12/m 12/m 欧冠/nr 小组赛/n 组/v 最后/f 轮/n 较量/d AC/eng 米兰/ns 主场/n 战平/n 阿贾克斯/nr 排名/v 小组/n 第二/m 出线/n 阿贾克斯/nr 老将/n 波尔/ns 森/n 头球/n 柱/n AC/eng 米兰/ns 队长/n 蒙/v 托利/nrt 沃/nr 罚下/v 红/a 黑/a 军团/n 剩余/v 70/m 分钟/q 保住/v 平局/n
沏茶/v 服务/vn 取而代之/i 领到/v 贴/v 名字/n 矿泉水/n 喝完/v 得到/v 第二/m 瓶/n 参加/v 两会/m 代表/n 委员/n 习惯/n 两会/m 践行/v 简朴/a 风/n 小/a 侧面/f 往年/t 相比/v 两会/m 什邡/ns 广场/n
微/n 代表/n 两会/m 建言/n 自主/v 创业/n 大学生/n 收/n 保护费/n 沈阳市/ns 黄河/ns 派出所/n 求助/v 所长/n 苏勇/nr 伸张正义/i 吃拿卡要/l 得知/v 打击报复/l 迫害/v 家人/n 市局/n 门前/s 殴打/v 举报人/n 举报人/n 投入/v 监狱/n 派/v 袭击/v 举报人/n 平安/a 辽宁/ns 沈阳市/ns 公安局/nt 详情/a 微/n 代表/n 两会/m 建言/n
邓紫棋/x 今晚/t 表演/v 喜欢/v 好听/v 感觉/n totally/eng show/eng 几分钟/m 之后/f 张宇/nr 唱/v 心酸/n 夜空/n 最亮/a 星/n 喜欢/v 逃跑/v 计划/n 共鸣/v 多余/m 华丽/nr 浮夸/v
阵子/n 南京/ns 禄口/ns 机场/n 坐飞机/n 航站楼/n 门口/s 站/v 身份证/n 出租车/n 司机/n 过来/t 问/n 小哥/n 打车/v 回/v 飞机/n 司机/n 师傅/nr 飞机/n 厕所/n 站/v
两会/m 召开/v 民生/n 热点问题/n 讨论/v 十八/m 之后/f 反腐/v 力度/n 彰显/v 领导层/n 反腐败/v 决心/v 党风廉政/nr 建设/vn 抓/v 紧/a 群众路线/l 各项/r 活动/vn 开展/v 有序/n 反对/d 风/n 比较/d 成效/a 感觉/n 不好/d 社会风气/l 逐步/d 改善/v 兆头/n 希望/v 祖国/n
聚焦/v 两会/m 28/m 上午/t 诸暨市/ns 十六届/m 人大/j 三次/m 会议/n 召开/v 主席团/n 第五次/m 会议/n 会议/n 听取/v 各项/r 决议/n 草案/n 审议/v 意见/n 讨论/v 各项/r 决议/n 草案/n 提请/v 大会/n 表决/v 特约记者/n 魏琦/nr
一期/d 张杰/nr 唱/v 夜空/n 最亮/a 星/n 韵味/n 女神/n 今晚/t 美爆/a 小蛮/nr 腰/n 扭得/v 歌曲/n 节奏/n 几遍/m GEM/eng 鄧紫棋/nr 茜/nr 拉/v 唱/v 偶像/n 歌/n 旋律/n 歌词/n 抓/v 喔/e 眼泪/n 我是歌手/x 第二季/m
2014/m 二月份/nz 爱/v 歌单/n 邓紫棋/x 存在/v 泡沫/n 许巍/nr 风/n 自由/a 姚贝娜/nr 矜持/v 翻唱/v 尚雯婕/nr 梦/n 小柯/nr 北京/ns 爱情/n 林忆莲/nr 冷风吹/nr 吴莫/nr 愁/v 李代沫/x 神马/n 神马/n 郝云/nr 群发/n 回/v 冰雪/n 奇缘/n 主题曲/n Let/eng it/eng go/eng 月度/n 歌手/n 郝云/nr 姚贝娜/nr
邓紫棋/x 唱功/n 喜欢/v 感动/v 心灵/n 声音/n 与生俱来/l 模仿/v 张杰/nr 唱/v 毛呢/n 牛逼/x 一首歌/m 唱/v 浮夸/v 摇滚/z 心/n 永远/d 感觉/n
邓紫棋/x 爱/v 音乐/n 心情/n 平复/v 下来/t 发现/v 过眼烟云/l 事情/n 发生/v 那一刻/r 情绪/n 产生/n 波动/vn 一会儿/m 过去/t 任何人/r 庆幸/v 喜欢/v 过眼烟云/l 加油/v GEM/eng 鄧紫棋/nr 喜欢/v 音乐/n http/eng cn/eng FBMTdQ/eng
我是歌手/x 我是歌手/x 第二季/m 第八期/m 观感/n 凑合/v 听的歌/n 邓紫棋/x 歌词/n 听不懂/v 没什么/l 感觉/n 歌手/n 二人/nrt 茜/nr 拉/v 唱歌/n 中文字幕/n 不行/v 感觉/n 北京/ns 五道口/n 附近/f 餐厅/n 外国/ns 留学生/n 点菜/n 三鲜/ns 土豆/n 青椒/n 茄子/n 肉/n 满文军/nr 真心/d 希望/v 唱/v 可惜/v 选歌/v 难/a 动人/n
昆明/ns 综合/vn 旅游/vn 投资/vn 竞争力/n 全国/n 第四/m 13/m 北京大学/nt 旅游/vn 研究/vn 规划/n 中心/n 机构/n 发布/v 中国/ns 城市/ns 旅游/vn 投资/vn 竞争力/n 2013/m 排行榜/n 昆明/ns 综合/vn 投资/vn 竞争力/n 杭州/ns 北京/ns 成都/ns 之后/f 位列/v 第四/m 报告/n 我国/r 345/m 地级/n 以上/f 城市/ns 含省/n 直辖/v 县/zg 旅游/vn 投资/vn 竞争力/n 进行/v 系统/n 评价/n 排行/v
昆明/ns 39/m 大学生/n 创业项目/n 获/v 泛海/ns 扬帆/nz 资助/n 一批/m 优秀/a 创业者/n 获得/v 扶持/v 21/m 报道/v 泛海/ns 扬帆/nz 昆明/ns 大学生/n 创业/n 行动/vn 二期/b 项目/n 资助/n 仪式/n 云南大学/nt 滇池/ns 学院/n 举行/v 39/m 优秀/a 大学生/n 创业项目/n 获该/v 期/n 项目/n 万/m 万元/m 无偿/v 资助金/n 扶持/v
金/nr 至尊/v 春/tg 茗/ng 晚宴/n 圆满结束/n 邓紫棋/x 压轴/n 现场/n 爆/v 群星璀璨/l 陈慧琳/nr 曾志伟/nr 三哥/ns 苗乔伟/nr 嫂/n 香港/ns 小姐/nr 朱璇/nr 林峰/nr 妹妹/n 林夏微/nr 陈嘉桓/nr 罗力威/nr 香港/ns TVB/eng 当家花旦/i 郭锦鸿/nr 杨思琪/nr 沙湾/ns 路/n
Huster/eng 晚安/n 不好意思/a 主页/n 君/nz 晚安/n 晚/tg SNC/eng 新闻部/nt 招新/v 结束/v 高兴/b 一群/m 小伙伴/n 加入/v 华青/nr 28/m 我是歌手/x 张杰/nr 冠军/n 邓紫棋/x 第五/m 周末/t 电影/n 29/m 韵/n 苑/ng 体育馆/n 上映/v 霍比特/nr 李/nr 可乐/a 寻人/nr 记/n 晚安/n
实行/v 高峰/nr 时段/n 允许/v 出租车/n 使用/v 滴滴/n 打车/v 滴/v 打车/v 拉客/nr 山西/ns 今天下午/nr 学校/n 放学/n 实验/vn 三中/ns 财大/j 一段/m 坞/ng 城路/n 堵/v 公交/n 挤不上/l 同学/n 选择/v 打车/v 空车/n 完全/ad 不停/d 径直/d 开走/v 司机/n 打着/v 电话/n 权益/n 安全/an 腾龙/ns 苑/nr
学校/n 情侣/n 羡慕/v 临床/vn 死娘/n 天天/t 愁/v 嫁/v 23/m 23/m 那天/r 愁/v 嫁/v 答案/n 否定/v 傻/a 逼/v 正常/d 人才/n 执着/v 的等/u 期待/v 五一节/m 旅游/vn 辣/n 放/v 五天/t 泸沽湖/ns 放/v 三天/m 雅安/ns 昆明/ns 红格/n 玩/v 睡/v 辣/n 好开心/l
午夜/t 城市/ns 彩色/n 城市/ns 灯光/n 升起/v 梦照/n 五彩斑斓/i 喝醉/v 信仰/n 随意/d 扔进/v 下水道/n 风/n 碎言/n 加油站/nt 油枪/n 灌进/v 油箱/n 顽强/a 朵/q 遮住/v 月亮/n 云/n 传来/v 歌声/n 可惜/v 听到/v 晚安/n 晚安/n 昆明/ns 晚安/n 云南省/ns 电子计算/n
我是歌手/x 邓紫棋/x 混血/v 果酱/n 女郎/n 完美/a 外表/n nice/eng 歌声/n 理由/n 喜欢/v 张宇/nr 祝/v 幸福/a 好听/v 歌唱/n 倾诉/v 境界/n 需要/v 积淀/v 张宇/nr 完美/a 讲述/v 故事/n 期/n 最好/a 张杰/nr 夜空/n 最亮/a 星/n 最近/f 编曲/n 太棒了/nr 演唱/v 力/n 喜欢/v
湖南卫视/nt 黑幕/n 手段/n 极品/n 猜/v 总决赛/n 冠军/n 芒果/n 台/q 自家人/r 泡沫/n 喜欢/v 我是歌手/x 继续/v 挺住/v 最后/f 一轮/m 喜欢/v 表演/v 喜欢/v 作品/n GEM/eng 鄧紫棋/nr 尖/a 尖/a 挺住/v
街道/n 心/n 似乎/d 不能平静/i 发动机/n 轰鸣/v 电器/n 音/n 似乎/d 听到/v 烛/ng 骨/ng 般的/u 心跳/v 张望/nr 等待/v 寻找/v 寻找/v 一辆/m 空/n 的士/n 载/v 回家/n 坨/v 玛/nr 这么晚/r 打车/v 贵/n
暴雨/n 路上/s 老大爷/nr 淋成/v 落汤鸡/i 问/v 顺路/n 送回/v 家/q 车里/s 老大爷/nr 一边/d 哆嗦/v 一边/d 嘀咕/o 过去/t 多辆/m 空车/n 不停/d 打车/v 软件/n 挺/d 可恨/v
发现/v 使命/v 召唤/v 刚刚/d 上市/ns 一周/m 动视/n 承诺/v 玩家/n 预购/v 福利/ns 核弹/n 镇/ns 2025/m 地图/n 莫名/v 消失/n 玩家/n 引起/v 哗然/z 设计/vn 总监/n David/eng Vonderhaar/eng 推/v 特上/d 确认/v 消息/n 双/n 经验/n XP/x 周末/t 结束/v 核弹/n 镇/ns 2025/m 同样/d 公布/v 消息/n 杀/v 写道/v
西宁/ns 全国/n 两会/m 召开/v 西宁/ns 铁路/n 公安处/n 强化/v 安检/v 工作/vn 消息/n 做好/v 两会/m 安/v 检查/vn 危/n 工作/vn 西宁/ns 铁路/n 公安处/n 安检/v 支队/n 立足/d 主战场/n 核心区/n 严/a 防线/n 思路/n 两会/m 工作/vn 措施/n 进行/v 梳理/v 细化/n 补强/v 全面/n 提升/v 安/v 检查/vn 危/n 等级/b 坚决/ad 危险品/n 堵/v 站外/s 车下/s
中午/t 夫妻/n 肺片/n 毛血旺/nr 麻婆豆腐/n 川菜/n 晚上/t 烤/v 猪蹄/n 脆皮/a 火烧/n 铁板/n 鱿鱼/n 关东煮/nr 辣翅/n 麻辣/z 土豆/n 肥肠/n 粉/n 钵/ng 钵/ng 鸡/n 撑/v 不行/v 鼓起勇气/i 老妈/n 兔头/n 吃掉/v 我是歌手/x 缓缓/d 邓紫棋/x 东安/ns 南路/ns
早在/t 04/m 张杰/nr 型/k 秀/ag 北斗星/nz 爱/v 唱/v 好听/v 喜欢/v 参加/v 男/b 看好/v 第四名/m 开心/v 好多/m 喜欢/v 凑热闹/z 喜欢/v 邓紫棋/x 变得/v 有名/a 反正/d 粉丝/n 少/a 咯/o 原本/n 喜欢/v
公司/n 艺人/n 十几个/m 同事/n 养家/n 成绩/n GEM/eng 鄧紫棋/nr 照顾/v 心/n 碎/v 辛苦/a 宝贝/nr 突围/n 赛/v 提/v 收视率/n 复活/vn 几率/n 曹格/nr 爱才/n 排名/v 停止/v 耶耶/nr 晚安/n gem/eng
广东/ns 东莞/ns 拟/v 规定/n 楼顶/n 水池/n 半年/m 至少/d 洗/v 13/m 消息/n 市内/s 饮用/n 二次/m 供水/n 规划设计/n 建设/vn 管理/vn 维护/v 清洗/v 消毒/vn 监督/vn 作出/v 规定/n 办法/n 二次/m 供水/n 单位/n 负责/v 二次/m 供水/n 设施/n 进行/v 日常/d 运行/v 管理/vn 维护/v 定期/vn 各类/r 储水/n 设施/n 进行/v 清洗/v 消毒/vn 水质/n 常规/n 检测/vn 处以/v 万元/m 罚款/n
搞不懂/l 香港/ns 仇视/n 大陆/n 这股/r 情绪/n 大城市/ns 开放/v 包容/v 对比/v 广东/ns 外来人口/n 周边/f 省份/n 工作/vn 购物/n 广东/ns 国语/nz 眼神/n 杀死/v 购物/n 东莞/ns 外省人/n 问题/n 香港/ns 觉悟/v 比不上/l 东莞/ns
银协/nz 放风/v 余额宝/x 纳入/v 一般性/l 存款/n 专家/n 依据/p 余额宝/x 再次/d 话题/n 王/nr 谈论/vn 收益/n 创新/v 此次/r 面对/v 监管/vn 漩涡/n 余额宝/x 规模/n 级别/n 货币基金/l 银行/n 协议/n 存款/n 外/f 更好/d 投资/vn 标的/n 选择/v 凤凰/nr 科技/n http/eng cn/eng FBixYS/eng
昆明/ns 客运站/n 制定/v 应急/vn 预案/n 应对/v 突发事件/n 15/m 昆明/ns 北部/f 客运站/n 停/v 车场/n 大客车/n 围满/v 准备/v 赶车/v 旅客/n 昆明市/ns 道路/n 运输/vn 管理局/n 提出/v 便民利民/n 平安/a 春运/n 道路/n 春运/n 主题/n 昆明/ns 客运站/n 市/n 运管局/n 应对/v 春运/n 到来/d 客流/n 高峰/nr 昆明/ns 车站/n 足/a 准备/v 工作/vn
颐和园/ns 中国/ns 现存/n 规模/n 最大/a 保存/v 完整/a 皇家/n 园林/n 颐和园/ns 昆明湖/ns 东岸/s 喻为/nr 牛郎/nr 化身/n 镇/n 水/n 铜/n 牛/n 西岸/s 一处/m 喻为/nr 织女/n 化身/n 耕织/n 隔/v 昆明湖/ns 遥遥相望/i 两个/m 景观/n 来历/v 缘于/p 牛郎织女/n 故事/n
星期天/t 昆明/ns 呈贡/v 万溪冲/nr 梨花/n 桃花/n 汉服/nz 花朝/n 携游/v 一起/m 联系/n 花朝/n 携游/v 项目/n 暂定/d 簪花/n 游春/nr 扑/v 蝶/ng 挑菜/n 品/v 鲜花/n 饼/n 诗/n 更好/d 想法/v 提前/v 告知/v 加/v 本次/r 活动/vn 具体/a 碰面/v 时间/n 上午/t 30/m 万溪冲/nr 万亩/m 梨园/n 门口/s
今晚/t 宿舍/n 贾/nr 斯汀/nrt 生日/t 熬夜/v 邓紫棋/x 悲伤/a 无聊/a 陪/v 熬夜/v 没错/v 鸡翅/n 中国/ns 舍友/n 居家/n 必备/v 旅游/vn 购买/v 认准/v 蓝瓶/n 标志/n 斯达舒/nr 胶囊/n 自此/r 腰/n 不酸/a 腿/n 痛/a 走路/n 飞/n 上天/t 忽闪忽闪/z 亮晶晶/z 满天/t 小星星/nr
邓紫棋/x 真不知道/i 我是歌手/x 节目/n 湖南台/ns 炒作/v 恶心/n 点/m 茜/nr 拉/v gem/eng 两集/m 节目/n 好像/v 非要/b 斗/v 你死我活/i 两位/m 歌手/n 招黑/v 决定/v 每期/r 完/v 邓紫棋/x 张宇/nr 老师/n 直接/ad 关/v 页面/n
朋友/n 打电话/l 求救/v 共同/d 认识/v 朋友/n 喝多/v 打车/v 他家/r 楼下/s 具体/a 楼层/n 只好/d 电话/n 打给/v 姐姐/n 下来/t 接/v 试/v 手机/n 解锁/v 密码/n 正当/a 努力/ad 推敲/v 朋友/n 成功/a 解锁/v 密码/n 生日/t
北京/ns 试点/n 服务车/n 免费/vn 接送/v 50/m 以上/f 老人/n 凤凰/nr 科技/n 讯/ng 28/m 消息/n 支付宝/nr 钱包/n 晚上/t 宣布/v 启动/vn 老人/n 关爱/v 计划/n 北京/ns 试点/n 服务车/n 50/m 以上/f 老人/n 提供/v 免费/vn 接送/v 服务/vn 打车/v 支付宝/nr 钱包/n 扫码/n 付/v 支付宝/nr 钱包/n 扫描/v 司机/n 二维码/n 凤凰/nr 科技/n http/eng cn/eng FBJMvT/eng
东莞/ns 投/v 百亿元/m 扶持/v 实体/n 经济/n 发展/vn 消息/n 应对/v 明显/a 全球/n 制造业/n 高端化/nr 竞争/vn 趋势/n 广东/ns 东莞市/ns 政府/n 出台/v 2014/m 文件/n 扶持/v 实体/n 经济/n 发展/vn 若干意见/i 推出/v 50/m 条/n 有力/n 举措/v 扶持/v 实体/n 经济/n 发展/vn 措施/n 涉及/v 国家/n 省/n 市/n 三级/b 年度/n 扶持/v 资金/n 减负/v 资金/n 101.8/m 亿元/m
昆明/ns 官渡/nr 举办/v 民间/n 围棋/v 大赛/n 云南/ns 各地/r 150/m 余名/m 围棋/v 爱好者/n 齐聚/nr 官渡/nr 古镇/ns 参加/v 古韵弈/nr 彩/n 民间/n 云子/n 围棋/v 大赛/n 主办方/n 表示/v 举办/v 民间/n 云子/n 大赛/n 扩大/v 云子/n 制作/vn 工艺/n 非/h 物质/n 文化遗产/n 知名度/n 影响力/n 提高/v 社会/n 围棋/v 文化/n 关注/v 围棋/v 爱好者/n 营造/vn 良好/a 文化氛围/v
唐山/nr 两会/m 声音/n 就医/v 一卡通/nz 全市/n 推开/v 12/m 唐山/nr 两会/m 一卡通/nz 两会/m 代表/n 百姓/n 热议/n 话题/n 改变/v 进/v 医院/n 先/d 办/v 卡/n 一所/m 医院/n 一张/m 卡/n 现状/n 市/n 政府/n 着眼于/v 降低/v 群众/n 就医/v 成本/n 方便群众/n 看病/v 就医/v 逐步/d 全市/n 医院/n 推行/v 患者/n 一卡通/nz 就医/v 模式/n
这歌/nz 每晚/r 睡觉/v 苏芮/nr 黄小/n 琥唱/n 最后/f 邓紫棋/x 唱/v 心坎/n 好听/v 两天/m 学会/n 录/v 晚安/n 收听/v 首/m 单曲/n 邓紫棋/x Piano/eng Session/eng http/eng cn/eng FBijXL/eng QQ/eng 音乐/n
合肥/n 的哥/n 获/v 返利/v 万元/m 上海/ns 的哥/n 玩转/v 打车/v 软件/n 返利/v 累计/v 赚/v 高/a 万/m 火/n 头脑/n 活络/vn 出租车/n 司机/n 贺/nr 师傅/nr 使用/v 款/m 打车/v 软件/n 轻松/a 赚/v 返利/v 同行/j 偶像/n 合肥/n 最早/d 使用/v 打车/v 软件/n 的哥/n 尹东/nr 化名/n 相比/v 毫不逊色/l 一款/m 软件/n 获/v 返利/v 万余元/m via/eng 合肥/n 在线/b
昆明/ns 2013/m 新增/v 转移/v 就业/v 15/m 万/m 12/m 昆明市/ns 第十三届/m 人民代表大会/nt 第五次/m 会议/n 2013/m 昆明/ns 新增/v 城镇/ns 就业/v 10/m 万/m 农村/n 劳动力/n 转移/v 培训/vn 20/m 万/m 转移/v 就业/v 15/m 万/m 昆明/ns 着力/n 改善/v 民生/n 完善/v 创业/n 扶持/v 政策/n 促进/v 高校/n 毕业生/n 重点/n 青年/t 就业/v 农村/n 转移/v 劳动力/n 城镇/ns 困难/an 退役军人/l 就业/v
昆明/ns 节后/t 招工难/l 月底/t 得到/v 缓和/a 12/m 消息/n 春节假期/n 过后/t 企业/n 招/v 工人/n 求职者/n 不断/d 观望/v 现象/n 全国/n 普遍/ad 出现/v 结构性/n 矛盾/an 月底/t 得到/v 缓和/a
牙龈/n 发炎/n 痛来/v 吃/v 说话/v 困难/an 左/m 手臂/n 睡/v 落枕/v 脖子/n 疼/v 坚持/v 一天/m 晚饭/n 后腰/n 莫名其妙/i 大姨妈/nr 肚子痛/n 出现/v 久违/v 失眠/v 相亲/v 相霉/a 点/q 啥子/r 以前/f 朋友/n 海南/ns 昆明/ns 重庆/ns
滇台/ns 签署/v 合作/vn 备忘录/n 首届/m 名品/n 博览会/n 昆明/ns 举办/v 17/m 云南省政府/nt 省/n 博览/nr 局/n 南博会/j 执委会/j 分别/d 台湾/ns 贸易中心/n 签署/v 2014/m 云南/ns 昆明/ns 台湾/ns 名品/n 博览会/n 合作/vn 备忘录/n 第二届/m 中国/ns 南亚/ns 博览会/n 台湾/ns 展区/n 工作/vn 合作/vn 备忘录/n 台湾/ns 贸易中心/n 昆明/ns 举办/v 首届/m 云南/ns 昆明/ns 台湾/ns 名品/n 博览会/n
我是歌手/x 耶/nr 下一场/l 茜/nr 拉/v 唱/v Listen/eng 滴/v 期待/v 邓紫棋/x 好胜心/n 强/a 这期/r 唱/v 跳/v 茜/nr 拉/v 唱/v 周杰伦/nr 歌/n 周杰伦/nr 歌/n 适合/v 比赛/vn 下一场/l 唱/v 周杰伦/nr 歌/n
打车/v 上车/n 司机/n 大伯/ns 笑/v 朵/q 牡丹花/nz 瞳孔/n 星星/nz 闪耀着/i 问/n 滴滴/n 打车/v 茫然/z 长沙/ns 需要/v 北上/f 北上/f 须/d 滴滴/n 打车/v 回/v 家/q 用过/v 卸载/v 大伯/ns 眉飞色舞/i 语重心长/i 滴滴/n 五元/m 奖金/n 省/n 十二块/m 阿里巴巴/nrt 奖金/n 滴滴/n 打车/v blablabla/eng
pan333tzul/eng yahoo/eng cn/eng 气/n 傻/a 碧池/n 实名/v 认证/v 余额宝/x 碧池/n 碧池/n 碧池/n 碧池/n 碧池/n 该死/v 找到/v 捏死/v 法克/ns 旺旺/a 名/q 顺德/nrt 容/a 防火/v 防盗/vn 防/v 贱人/n
鄧紫棋/nr 第一名/m 比赛/vn 排名/v 重要/a 心中/s 永远/d 第一名/m 公司/n 十几个/m 养活/vn 比赛/vn 演唱会/n 累到/v 生病/n 心疼/a http/eng cn/eng FBVBht/eng
我是歌手/x 一堆/m 乱七八糟/i 理解/v 黑张杰/nr 一堆/m 逃跑/v 计划/n 逗比/v 确定/v 听懂/v GEM/eng 鄧紫棋/nr 唱/v 首/m 无聊/a 跟风/v 脑/n 残/a 受害者/n GEM/eng
2014/m 东莞/ns 婚/n 博会/n 春季/t 婚/n 博会/n 赛妮/nrt 唯/b 婚典/n 馆/ng 准备/v 惊喜/a 优惠/vn 马/n 结婚/v 错过/v 优惠/vn 您们/r 婚礼/n 想法/v 婚礼/n 专业/n 创意/v 一生/m 美好/a 难忘/v 回忆/v
昆明/ns 首家/m 民间/n 交响乐团/n 演出/v 20/m 报道/v 昆明市/ns 首家/m 民间/n 交响乐团/n 官渡/nr 韵/n 交响乐/n 协会/n 乐团/n 官渡区/n 文化馆/n 举行/v 首场/n 演出/v 官渡/nr 韵/n 交响乐/n 协会/n 乐团/n 去年/t 成立/v 52/m 名/m 专业/n 艺术/n 团体/n 退休/v 音乐/n 工作者/n 部分/n 艺术院校/n 优秀/a 毕业生/n 组成/v 自愿/d 参与/v 自带/n 乐器/n 自筹经费/n
国家/n 象/n 一列/m 超长/v 火车/n 火车头/n 早已/d 国际/n 接轨/v 火车/n 尾/n 原始社会/n 一年/m 两会/m 季度/n 最后/f 年底/t 总结/n 政府/n 机关/n 工作人员/n 奖罚分明/n 干/v 奖励/vn 干/v 不好/d 罚款/n 每个/r 人大代表/nz 报告/n 材料/n 至少/d 得有/v 500/m 老百姓/n 指纹/n 印证/j 签字/v 拎/v 绳/n 共圆/n 中国梦/x
邓紫棋/x 歌曲/n Lady/eng Marmalade/eng Live/eng 我是歌手/x 再战/v 高峰/nr Voulez/eng vous/eng coucher/eng avec/eng moi/eng ce/eng soir/eng 一首/m Lady/eng Marmalade/eng http/eng cn/eng FBiQ3M/eng 虾米/n 音乐/n
紫棋/nr 累/a 身体/n 状态/n 不好/d 从来不/d 扛着/v 外表/n 光鲜/a 实际上/d 确实/ad 的忙/d 请假/v 医生/n 时间/n 前面/f 彩排/n 花絮/n 哭/v 心疼/a 保护/v 一直/d 深爱着/l MY/eng BEST/eng GIRL/eng GEM/eng 鄧紫棋/nr
微信/vn 添加/v 嘀嘀/z 打车/v 功能/n 付/v 车费/n 采用/v 微信/vn 支付/v 微信/vn 昨晚/t 产品/n 添加/v 嘀嘀/z 打车/v 提供/v 打车/v 功能/n 用户/n 进入/v 微信/vn 银行卡/nr 界面/n 中将/n 嘀嘀/z 打车/v 入口/ns 获取/v 车/n 服务/vn 用户/n 使用/v 微信/vn 支付/v 司机/n 交付/v 打车/v 费用/n
CKJ/eng shit/eng 堪比/ns 专柜/n 正品/n 料子/n 莱卡/nrt 棉/n 弹性/n 柔软/a 起球/n 那种/r 390/m 490/m 120/m 下单/n 质量/n 不好/d 钱/n 男朋友/n 一件/m 专柜/n 四五百/m 东莞/ns 产/n 深圳/ns 产/n 反正/d 国内/s 产/v 必要/d
东莞/ns 去年/t 土地/n 市场/n 收获/v 颇丰/v 土地/n 成交额/n 高/a 196/m 亿/m 消息/n 2013/m 伴随/v 新房/n 市场/n 火热/n 东莞/ns 土地/n 市场/n 活跃/vn 研究/vn 机构/n 统计/v 2013/m 东莞/ns 土地/n 市场/n 成交/v 约/d 784/m 万平方米/m 成交额/n 高达/nr 196/m 亿元/m 双双/m 刷新/v 历史纪录/n 后者/n 同比/j 大幅/d 增加/v 54/m
入/v 魅族/n MX3/eng MX2/eng 小米/n 电信/n 小米/n 红米/nr 微店/n 开张/v 99/m 高考/v 加把劲/v 拼出/v 天地/n 数字/n 尾巴/n 支付宝/nr 钱包/n 支付宝/nr 年度/n 账单/n 手机/n 上看/v 账单/n 挺酷/a 感受一下/l 晒/v 余额宝/x 收益/n http/eng cn/eng F1Gkgf/eng
余丰慧/nr 余额宝/x 纳入/v 一般性/l 存款/n 可行/v 报道/v 银行业/n 协会/n 专家建议/l 余额宝/x 互联网/n 金融/n 货币基金/l 存放/v 银行/n 存款/n 纳入/v 一般性/l 存款/n 管理/vn 同业/j 存款/n 按规定/l 缴纳/v 存款/n 准备金/n 余额宝/x 直接/ad 影响/vn 同业/j 存款/n 性质/n 利率/n 管理/vn 规定/n 说起/v 畅读/v http/eng cn/eng FBiQHJ/eng
昆明/ns 制定方案/n 消除/v 长水/ns 安全隐患/i 昆明/ns 长水/ns 国际/n 机场/n 净空/n 保护/v 协调/v 领导小组/n 公布/v 昆明市/ns 制定/v 昆明/ns 长水/ns 国际/n 机场/n 净空/n 保护/v 工作/vn 实施方案/n 成立/v 安监/nr 公安/n 环保/j 规划/n 住/v 建/v 10/m 部门/n 组成/v 长水/n 国际/n 机场/n 净空/n 保护/v 工作/vn 协调/v 领导小组/n 做好/v 长水/ns 国际/n 机场/n 净空/n 保护/v 保障/v 机场/n 安全/an 运营/vn
昆明/ns 石林/nr 我国/r 著名/a 风景/n 胜地/n 天下第一/l 奇观/a 美誉/n 石林/nr 世界/n 奇特/nz 喀斯特地貌/nz 景区/n 一座/m 名副其实/i 岩石/n 组成/v 森林/n 穿行/v 其间/r 怪石/n 林立/nr 突兀/v 峥嵘/z 姿态/n 各异/a 壁峰/n 翠/ng 蔓挂/v 石/n 灵禽/n 和鸣/nr 一派/m 生机盎然/l 石林/nr 无与伦比/i 天造/n 奇观/a 吸引/v 海内外/s 无数/m 游客/n
BBOX/eng 本质/n 学会/n bass/eng 拽/v 16/m 练熟/a 练/nr bass/eng 段子/nr 变/v 大神/n 帮/v 社团/n 社长/n 找到/v 群/n 昆明/ns 玩/n BBOX/eng 专场/n 昆都/ns 混/v 玩/n 关上/s
昆明/ns 12/m 派出所/n 助力/n 今冬明春/t 火灾/n 防控/vn 工作/vn 16/m 强力/n 推进/v 今冬明春/t 第二次/m 清剿/v 火患/n 战役/n 云南昆明/ns 消防/n 寻甸/ns 大队/n 集思广益/n 精心/n 谋划/n 动员/n 全县/n 12/m 乡镇/n 派出所/n 投入/v 今冬明春/t 第二次/m 清剿/v 火患/n 战役/n 第一线/m 开展/v 火灾/n 隐患/n 排查/vn 消防/n 宣传/vn 全面/n 筑/v 牢/a 冬春/t 季节/n 消防安全/l 防线/n
微/n 代表/n 两会/m 建言/n 辅助/vn 医疗/n 器材/n 希望/v 能够/v 纳入/v 医疗/n 报销/v 医保/j 呼吸机/n 类似/v 上万元/m 城镇/ns 收入/v 居民/n 来说/u 压力/n 详情/a 微/n 代表/n 两会/m 建言/n
我是歌手/x 第八期/m 排名/v 水/n 第九期/m 不好/d 只能/v 实际/n 播出/v 为准/v 下面/f 这段话/l 邓紫棋/x 贴/v 挺好/a 过来/t 喜欢/v 邓紫棋/x 看看/v 名次/n 认真/ad 输/v 畅读/v http/eng cn/eng FBiR1s/eng
尖/a 尖/a 希望/v 好好/d 养病/n 排名/v 影响/vn 黑子/n 和脑/nz 残粉/n 影响/vn 支持/v 四年/m 享受/v 舞台/n 表现/v 我是歌手/x 早就/d 关注/v 希望/v 好好/d 完成/v 一首歌/m 心中/s 女神/n 加油/v GEM/eng 鄧紫棋/nr
网络时代/n 真心/d 强大/a 滴滴/n 打车/v 司机/n 打电话/l 再也/d 愁/v 下雨天/n 礼拜天/t 车/n 上车/n 直接/ad 轰/v 下车/v 高兴/b 省/n 十几块/m 钱/n 听说/v 最近/f 买菜/n 大妈/n 大叔/n 公交车/n 便宜/a 方便/a
欧冠/nr 内马尔/x 斩/v 球助/n 佩刀/nr 破门/v 巴萨/ns 大胜/nr 夺/v 榜首/n 北京/ns 时间/n 12/m 12/m 欧冠/nr 联赛/vn 比赛/vn 组/v 巴塞罗那/ns 主场/n 大胜/nr 凯尔特人/nrt 皮克/nr 先拔头筹/i 内马尔/x 助攻/vn 佩德罗/nr 进球/n 上演/v 帽子戏法/n 特略/n 替补/v 出场/n 锦上添花/i 萨马拉/nrt 斯/nr 终场/n 破门/v 客队/n 挽回/v 颜面/n 巴萨/ns 夺得/v 小组/n 头名/n 晋级/nr 16/m 强/a
唐山/nr 两会/m 倡/v 禁烟/v 唐山市/ns 十四届/m 人大/j 二次/m 会议/n 工作人员/n 展示/v 禁烟/v 宣传单/nr 市/n 十四届/m 人大/j 二次/m 会议/n 代表/n 报到/v 与会代表/l 领取/v 会议/n 相关/v 材料/n 收到/v 禁烟/v 宣传单/nr 市/n 爱卫办/nr 健康/a 教育/vn 两会/m 代表/n 委员/n 禁烟/v 倡议书/n
今后/t 不应/v 私家/n 汽车/n 进行/v 年检/j 至少/d 审/v 发达国家/l 年检/j 一说/u 需要/v 检修/vn 车主/n 自已/d 说了算/l 我国/r 形成/v 交钱/n 年检/j 根本/a 无/v 意义/n 如果说/c 年检/j 负责/v 年检/j 车况/n 事故/n 检验/vn 部门/n 担责/v 下个月/t 全国/n 两会/m 形成/v 提案/v
网易/n 投票/n 全国/n 两会/m 召开/v 关注/v 环节/n 截止/v 已有/v 31634/m 名/n 表明/v 态度/n 投票/n 地址/n http/eng cn/eng F1OuvY/eng 相关/v http/eng cn/eng F3KQMk/eng 网易/n
今晚/t 足足/v 路边/s 半个/m 小时/n 听说/v 年青人/n 嘀嘀/z 打车/v 软件/n 年纪/t 操作/v 老人/n 公平/n 无奈/d 无/v 语/ng 部门/n 人性化/n 对上/v 年纪/t 便捷/a
广东/ns 东莞/ns 社区/n 主任/b 办公室/n 烧炭/n 自杀/v 20/m 消息/n 东莞/ns 樟木/n 头/n 圩镇/ns 社区/n 居委会/j 清洁/a 人员/n 前往/t 社区/n 居委会/j 主任/b 刘伟强/nr 办公室/n 打扫卫生/nz 发现/v 办公室/n 卫生间/n 房门/n 紧闭/v 反锁/vn
公司/n 炒/v 澳大利亚/ns 房地产/j 基金/n 预计/vn 化/n 收益/n 20/m 以上/f 买/v 基金/n 赚了钱/v 澳洲/ns 房价/n 炒上去/v 移民/n 澳洲/ns 花/v 价钱/n 买房/n 逻辑/n 感觉/n 跟前/f 阶段/n 屌丝/n 买/v 余额宝/x 断/v 后路/n 说法/v 有点像/v
昆明/ns 开展/v 专项/n 行动/vn 整治/n 微型/b 面包车/n 违法行为/l 12/m 31/m 昆明市/ns 公安局/nt 交通警察/n 支队/n 发布/v 消息/n 2014/m 月底/t 全市/n 范围/n 开展/v 农村/n 地区/n 小/a 微/n 型/k 普通/nz 客车/n 违法行为/l 专项/n 整治/n 行动/vn
1938/m 12/m 18/m 汪精卫/nr 陈璧君/i 夫妇/n 借口/n 讲演/v 重庆/ns 逃往/v 昆明/ns 19/m 汪精卫/nr 周佛海/nr 陈璧君/i 陶希圣/nr 曾仲鸣/nr 一行/m 飞往/v 越南/ns 河内/s 21/m 陈公博/nr 成都/ns 昆明/ns 河内/s
昆明/ns 嵩阳/ns 街道/n 打造/v 无/v 乱涂乱画/i 第一村/nz 报道/v 昆明/ns 嵩明县/ns 嵩阳/ns 街道/n 太平/ns 龙/n 社区/n 开展/v 环境卫生/n 安全隐患/i 综合/vn 整治/n 打造/v 全县/n 无/v 乱涂乱画/i 小/a 广告/n 第一村/nz
2.12/m 昆明/ns 云南/ns 第一站/m 大观/n 公园/n 云南大学/nt 人生/n 第一次/m 看见/v 成群/n 鸟/n 头上/s 低压/v 压/v 掠过/v 内心/n 十分/m 担忧/v 鸟粪/n 鸟尿/n 临幸/v 第一次/m 见到/v 樱花/n 是长/v 这幅/r 模样/n 路边/s 眼前一亮/l 两/m 齐声/nr 道/q 蓝色/n 大门/n 当时/t 是从/v 下雪天/n 逃离/v 春城/n 昆明/ns 温暖/an 感觉/n 整个/b 懒洋洋/z
苏州高新区/ns 40/m 亿元/m 投向/n 民生/n 16/m 区/n 两会/m 获悉/v 苏州高新区/ns 民生/n 放在/v 突出/v 位置/v 着力/n 提高/v 群众/n 幸福/a 指数/n 加大/v 民生/n 投入/v 力度/n 用于/v 民生/n 财政性/n 资金/n 40/m 亿元/m
出门/v 下雨/v 木带/n 伞/n 坚持不懈/i 打车/v 软件/n 羡慕/v 嫉妒/v 恨/v 眼神/n 登车/v 大半夜/t 成功/a 耶/nr 公车/n 便宜/a 赶脚/v 司机/n 愣/v 开成/v 玩游戏/n 兴奋/v 说接/v 一单/a 创意/v 发明/v
吃饭/v 98/m 咖啡/n 48/m 打车/v 48/m 52/m 138/m 晚上/t 折腾/v 成本/n 够/v 高/a 重/a 济南/ns 所有/b 曾经/d 去过/vq 大街/ns 拍照/v 预见/v 当初/t 还要/c 坚定/a 哭/v 疯/v 有钱/v 花/v 安静/nr 感谢/v 陪/v 兜圈/n 师傅/nr 感谢/v 咖啡厅/n 充电器/n 小姑娘/nr 大众/n 广场/n
东莞/ns 成立/v 专案组/n 出动/v 大批/m 警力/n 检查/vn 娱乐场所/n 20/m 消息/n 东莞/ns 市委/n 市政府/n 迅速/ad 召开/v 会议/n 统一/vn 部署/n 全市/n 查处/v 行动/vn 共出动/l 6525/m 名/n 警力/n 全市/n 所有/b 桑拿/nr 沐足/v 娱乐场所/n 进行/v 检查/vn 针对/p 节目/n 多处/m 涉/vg 黄/nr 场所/n 进行/v 清查/vn 抓捕/v 东莞/ns 国安/nz 酒店/n 警方/n 查处/v 多对/m 涉嫌/v 卖淫嫖娼/vn 人员/n
XP/x 别怕/c 360/m 保护/v 距/n 微软/a 停止/v 支持/v Windows/eng XP/x 剩下/v 38/m 真为/d 今后/t XP/x 电脑/n 担心/v 幸好/a 360/m 推出/v 360/m XP/x 盾/q 甲/n 承诺/v 永久/d 保护/v XP/x 电脑/n 瞬间/t 原地/n 满血/v 复活/vn 赶脚/v
卡卡/nrt 神/n 梦回/v 金球/n 时代/n 11/m 27/m AC/eng 米兰/ns 战胜/n 凯尔特人/nrt 卡卡/nrt 回归/v AC/eng 米兰/ns 之后/f 打入/v 粒欧冠/n 进球/n 巴西人/nrt 欧冠/nr 赛场/n 29/m 进球/n 所有/b 巴西人/nrt 欧冠/nr 进球/n 最多/a 球员/n 记得/v 2006/m 2007/m 卡卡/nrt 补时/n 阶段/n 狂奔/v 60/m 米/m 之后/f 逆天/n 破门/v 帮助/v AC/eng 米兰/ns 两/m 回合/v 淘汰/v 凯尔特人/nrt
密云水库/ns 亚洲/ns 最大/a 水库/n 燕山/ns 明珠/nr 位于/v 北京/ns 东北/ns 密云县/ns 境内/s 坐落于/v 燕岭/ns 群峰/n 之中/r 横截潮/i 两河/ns 面积/n 188/m 万平方公里/m 水面/n 137000/m 亩/m 水深/n 40/m 米/m 60/m 米/m 白河/ns 潮河/ns 内湖/ns 三个/m 库区/n 总/b 蓄水量/n 4317/m 亿立方米/m 相当于/v 67/m 十三陵水库/nz 150/m 昆明湖/ns 环湖公路/n 110/m 公里/q
股票/n 周五/t 两/m 市/n 早/a 盘/q 涨跌互现/j 午后/t 证券/n 拉盘/v 股指/n 出现/v 震荡/v 向上/d 反弹/v 力度/n 有限/a 后市/n 继续/v 观望/v 板块/n 方面/n 信息安全/nz 次新股/n 证券/n 特斯拉/nrt 锂电池/nz 表现/v 出众/n 后市/n 继续/v 关注/v 两会/m 锂电池/nz 节能/v 环保/j 概念/n
围博/v 畅叙/v 关注/v 两会/m 推动/v 两会/m 虚/d 实/v 推动/v 广大/a 选民/n 参与/v 监督/vn 推动/v 实现/v 代表/n 选民/n 建立/v 常态/n 化/v 互动/d 机制/n 民要/b 先争/n 话语权/n 权力/n 关进/v 笼子/n 治本/ns
支持/v 邓紫棋/x GEM/eng 歌坛/n 女神/n GEM/eng 鄧紫棋/nr 名次/n 浮云/n 心里/s 声音/n 一直/d 特别/d 内涵/n 优秀/a 才华/nr 俗气/n 唱/v 懂/v 跳/v 谈/v 长/a 大气/n 美丽/ns 魅力/n 优秀/a 加油/v 北鼻/ns
邓紫棋/x 唱/v Lady/eng Marmalade/eng 唱/v Christina/eng Aguilera/eng 附体/n 茜/nr 拉/v 唱/v 进/v 心底/s 声音/n 干净/a 穿透力/n 周笔畅/nr 唱/v 原版/n 泪点/n 张杰/nr 高音/n 震撼/v 今晚/t 那段/r 美声/m 厉害/a 张宇/nr 唱的歌/n 味道/n 境界/n 无法/n 融入/v 我是歌手/x 很好/a 综艺节目/l 音乐/n 灵魂/n 艺术/n
打车/v 软件/n 大战/nz 年轻人/n 受益/v 车/n 年轻人/n 老年人/n 人生/n 无/v 相逢/v 今儿/t 若干/m 声讨/v 打车/v 软件/n 理由/n 损害/v 老年人/n 利益/n 诸如/nr 湖南/ns 爸妈/n 卸载/v 打车/v 软件/n 打车/v 软件/n 方便/a 年轻人/n 智能手机/n http/eng cn/eng FBMH0f/eng 知乎/v
中国/ns 浪漫/a 城市/ns 排行/v 南方/f 北方/f 浪漫/a 15/m 综合/vn 去年/t 包含/v 爱情/n 婚恋/n 题材/n 商品销售/l 状况/n 购物/n 网站/n 发布/v 浪漫/a 城市/ns 排行榜/n 榜单/n 结果显示/n 南方/f 北方/f 浪漫/a 榜单/n 30/m 名/n 附图/n 60/m 城市/ns 南方/f 10/m 名/q 南方/f 城市/ns 占/v 席/n 佛山/ns 宁波/ns 东莞/ns 排名/v 北上/f 广/a 未入/v 十/m
成足/a 17/m 赴/v 昆明/ns 集训/n 17/m 上午/t 成都/ns 天诚/nr 前往/t 昆明/ns 集训/n 了解/v 昆明/ns 集训/n 期为/v 12/m 球队/n 赛代/t 练/v 重点/n 考察/v 试训/vn 内外援/n 前往/t 昆明/ns 巴西/ns 体能/v 教练/vn 内尔/ns 森/n 加盟/ns 球队/n 17/m 日晚/t 首批/m 试训/vn 名/n 外援/n 球队/n 会合/v 两名/m 委内瑞拉/ns 圣马力诺/nz 国脚/n
微/n 代表/n 两会/m 建言/n 病有所医/n 最大/a 民生/n 建议/n 统一/vn 药品/n 管理制度/n 严格/ad 抗生素/nz 使用/v 必备/v 常用/b 药品/n 规定/n 统一/vn 价格/n 管理/vn 流通/vn 体系/n 中间/f 利润/n 降下来/v 建立/v 城市/ns 农村/n 医疗保障/n 体系/n 大病/n 先/d 详情/a 微/n 代表/n 两会/m 建言/n
我是歌手/x ShilaAmzah/eng 茜/nr 拉/v 唱点/n 唱/v lt/eng 征服/v gt/eng lt/eng moment/eng like/eng this/eng gt/eng 歌/n 最长/a 电影/n 小歌/n 周董/nr 声线/n 饱含/v 感情/n 夜是/n 男生/n 大歌/n 太烂/n 大街/ns 余地/n 肯定/v 越/d 唱/v 越好/d 低音/n 完爆/a 邓紫棋/x 在我心中/i 赞/v
邓紫棋/x 努力/ad 排练/vn 最终/d 回到/v 原点/n 第五名/m 呵呵/v 努力/ad 否定/v 好好/d 休息/v 顺其自然/i 优秀/a 紫琪/nr 名次/n 爱/v 心中/s 棒/a
第一次/m 我是歌手/x 重播/vn 邓紫棋/x 迷蒙/z 太美/a 茜/nr 拉平/nr 翘舌不分/l 最长/a 电影/n 一秒/m 离开/v 电视/n 看不到/v 帮/v sb/eng 观众/n 脑/n 残/a 脸/n 更好/d 节目/n 高采/v 日子/n 比非诚/nr 勿扰/l 强多/v
简单/a 算了/v 笔/n 打车/v 软件/n 获益/v 情况/n 单子/n 额外/b 10/m 元/m 司机/n 一天/m 抢/v 150/m 1500/m 元/m 一个月/m 30/m 四万/m 可比/v 正经/d 打车/v 赚/v 多得多/d 主要/b 额外/b 部分/n 根本/a 出租/v 公司/n 出租/v 司机/n 要发/v 节奏/n
穆里尼奥/nrt 欧冠/nr 热门/n 切尔西/nrt 12/m 11/m 欧冠/nr 赛前/t 发布会/n 穆里尼奥/nrt 脱下/v 长袖/n 队服/n 签名/v 之后/f 身边/s 翻译/v 谈到/v 切尔西/nrt 欧冠/n 前景/n 穆里尼奥/nrt 倒/v 乐观/a 眼中/s 热门/n 拜/v 仁/ng 慕尼黑/nr 巴萨/ns 皇马/n 三支/m 球队/n 潜力/n 竞争力/n 方面/n 显然/ad 领先/n
18/m 日前/t 昆明市/ns 民用/n 滴滴/n 打车/v 省/n 10/m 元/m 钱/n 昆明市/ns 民用/n 打车/v 软件/n 滴滴/n 打车/v 电招/n 出租车/n 即可/d 减/v 10/m 元/m 车费/n 暂定/d 持续/vd 18/m 每人每天/l 使用/v 三次/m 优惠/vn 腾讯/nz 公司/n 承诺/v 乘客/n 滴滴/n 打车/v 每次/r 少付/v 10/m 元/m 钱/n
南昌大学/nt 副校长/n 朱友林/nr 高校/n 教育/vn 要变/v 规模/n 扩张/v 内涵/n 提升/v 26/m 日讯/nz 我省/r 普通高校/nt 2000/m 32/m 增加/v 86/m 办学/n 规模/n 显著/a 提升/v 办学条件/n 根本/a 改善/v 一步/m 我省/r 教育/vn 发展/vn 重心/a 规模/n 扩张/v 转为/v 质量/n 提升/v 核心/n 内涵式/n 发展/vn 南昌大学/nt 副校长/n 朱友林/nr 两会/m 访谈/v 如是说/c
邓紫棋/x 说好/v 累/a 我心/n 痛/a 紫棋/nr 累/v 趁现在/l 红/a 接/v 活动/vn 赚钱/v 身体/n 革命/vn 本钱/n 休息/v 没人会/l 埋怨/v 同事/n 永远/d 支持/v 加油/v GEM/eng 鄧紫棋/nr
昆明市/ns 五华区/ns 第十五届/m 人民代表大会/nt 第二次/m 会议/n 开幕/v 17/m 上午/t 昆明市/ns 五华区/ns 第十五届/m 人民代表大会/nt 第二次/m 会议/n 五华区/ns 行政/n 中心/n 举行/v 会议/n 听取/v 昆明市/ns 五华区/ns 区长/n 李彤/nrfg 作/v 昆明市/ns 五华区/ns 政府/n 工作/vn 报告/n 部署/n 2014/m 区政府/n 工作/vn
颐和园/ns 我国/r 现存/n 规模/n 最大/a 保存/v 完整/a 皇家/n 园林/n 颐和园/ns 利用/n 昆明湖/ns 万寿山/nr 基址/n 杭州/ns 西湖/ns 风景/n 蓝本/n 汲取/v 江南/ns 园林/n 设计/vn 手法/n 意境/n 建成/v 一座/m 大型/b 天然/b 山水园/ns 保存/v 完整/a 一座/m 皇家/n 行宫/n 御苑/nrt 初冬/t 颐和园/ns 湖面/n 结冰/n 夕阳/ns 一派/m 宁静/nr
微/n 代表/n 两会/m 建言/n 城乡/n 教育/vn 差距/n 重要/a 解决/v 城乡/n 教师/n 待遇/n 增/v 教师/n 多数/m 刚不/d 在编/v 教师/n 严查/v 班级/n 配额/n 地域/n 层次/m 不穷/d 额外/b 事情/n 教师/n 负担过重/l 质量/n 较差/a 乡镇/n 教师/n 气色/n 累/v 劝学/v 解决/v 家庭/n 矛盾/an 详情/a 微/n 代表/n 两会/m 建言/n
北鼻/ns 感冒/v 难受/v 拉/v 传染/vn liberty/eng 霞/n 丑八怪/i Tiamo/eng 感觉/n 鼻子/n 拔下来/v 打车/v 过来/t 药类/n 好想你/l Aashin/eng 王/nr 小狗/nr egg/eng 周/t 蘑菇/n 毒/n 敢不敢/d 回克/nz 生病/n 类/q 高兴/b
朋友/n 对象/n 群里/n 朋友/n 吃饭/v 对象/n 聊天/nz 打牌/v 喝酒/v 唱歌/n 简单/a 讨厌/v 整天/m 特嘛/n 最近/f 东莞/ns 没了/v 工作/vn 没事找事/l 老娘/n 嫌/v 烦/v 滚开/v
东莞/ns 主场/n 战胜/n 新疆/ns 排名/v 逼近/v 27/m 插播/vn CBA/eng 消息/n 刚刚/d 结束/v CBA/eng 比赛/vn 东莞/ns 109/m 91/m 战胜/n 新疆/ns 送给/v 新疆/ns 连败/v 获得/v 连胜/nr 此役/r 过后/t 东莞/ns 19/m 胜/vn 负/n 排名/v 第三/m 北京/ns 19/m 胜/vn 负/n 东莞/ns 队/n 向前/t 靠近/v 布朗/nr 33/m 罗汉/nr 琛/g 14/m
三月/m 发现/v 黄家驹/nr 去世/t 20/m 神话/n 林志颖/nr 39/m 当年/t 双截棍/n 周董/n 35/m 七十二变/nz 蔡依林/nr 34/m 还珠格格/nz 赵薇/nr 妈/n 蜡笔小新/i 爸爸/n 死/v 火影/n 结束/v 苹果/n xp/eng 停止/v 服务/vn 十年/m 盼/v 青春/ns 十年/m 致/v 青春/ns 承认/v 一代/m
GIF/eng 足坛/n 巨星/nr 神仙/n 球/n 08/m 09/m 赛季/t 欧冠/nr C罗/x 超/v 远距离/n 重/a 炮轰/v 门/n 绝杀/v 波尔图/nr 球/n 评为/v 08/m 世界/n 最佳/z 进球/n 绿茵场/n 巨星/nr 常有/b 神来之笔/i 堪称/v 经典/n 载入史册/n 手机/n http/eng cn/eng F3cwQP/eng
2010/m 中国/ns 具/v 幸福感/nr 城市/ns 榜单/n 公布/v 杭州/ns 成都/ns 长沙/ns 昆明/ns 南京/ns 长春/ns 重庆/ns 通化/j 广州/ns 无锡/ns 进入/v 十/m 入选/v 县级市/n 江阴/ns 宜兴/ns 长沙县/ns 余姚/nr 滕州/nr 铜梁/n 海城/ns 太仓/ns 莱州/ns 胶州/ns 幸福/a 城市/ns
首届/m 体彩/n 杯/q 七彩/nz 云南/ns 全民/n 健身/v 摄影/n 比赛/vn 作品展/n 昆明/ns 亮相/n 15/m 上午/t 首届/m 体彩/n 杯/q 七彩/nz 云南/ns 全民/n 健身/v 比赛/vn 作品展/n 昆明/ns 钱王街/nr 总兵/n 府/nr 开展/v 展出/v 134/m 幅/n 优秀作品/n 展现/v 全省/n 各族人民/l 开展/v 体育/vn 活动/vn 精彩/n 瞬间/t 云南省/ns 体育局/n 局长/n 杨宁/nr 获奖/v 代表/n 颁奖/v
讴肯/v 国际/n 昆明/ns 您好/l 微问/n 请教/v 企业/n 管理/vn 方面/n 问题/n 简述/v 制度/n 取得/v 资产/n 支付/v 对价/n 知识/v 经验/n 帮助/v TA/eng 点击/v http/eng cn/eng FBijRs/eng 回答/v 攒/v 积分换/v 礼品/n iPad/eng 招手/v 愿/v 收到/v 求助/v 信息/n 点击/v http/eng cn/eng zTPze3U/eng
昆明/ns 14/m 部门/n 共同/d 部署/n 全民/n 消防安全/l 宣传教育/nr 工作/vn 17/m 云南/ns 昆明市/ns 召开/v 专会/n 部署/n 全民/n 消防安全/l 宣传教育/nr 纲要/n 宣贯/nr 工作/vn 市/n 安监局/j 副局长/n 杨振武/nr 市/n 消防支队/n 教育局/n 市/n 科技局/n 市/n 民政局/nt 14/m 家/m 单位/n 部门/n 相关/v 负责人/n 参加/v 会议/n 会议/n 昆明/ns 支队/n 卢胜祥/nr 副/b 支队长/n 主持/v
2014/m 两汇/n 往年/t 中央/n 提前/v 召开/v 感受/v 明白/nr 两/m 汇/v 含义/n 两会/m 公安局/nt 街道/n 汇合/v 家/q 防盗/vn 门外/s 召开/v 两会/m 维稳/v 维稳/v 两/m 汇/v 不想/v 维稳/v 自由/a 求/v 好心/n 帮/v 转发/v 争取/v 习/n 主席/n 我个/r 公平/n 两会/m 自由/a
两个/m 每天/r 吃饭/v 睡觉/v 邓紫棋/x 每天/r 起床/v QQ/eng 贴/v 时间/n 做成/v 相信/v 期望/v 希望/v 带动/v 音乐/n 传递/v 正能量/x 触动/v 树立/v 好榜样/l 每天/r 无所事事/i 关注/v 颓废/a 改变/v 生活习惯/n
